{
	"description": "Kanji from 日本漢字能力検定 2-10級 combined",
	"deck": [
	{"question":"一献", "answers":[ "いっこん" ] },
	{"question":"一矢", "answers":[ "いっし" ] },
	{"question":"一蹴", "answers":[ "いっしゅう" ] },
	{"question":"丁寧", "answers":[ "ていねい" ] },
	{"question":"三角巾", "answers":[ "さんかくきん" ] },
	{"question":"且つ", "answers":[ "かつ" ] },
	{"question":"両脇", "answers":[ "りょうわき" ] },
	{"question":"丼勘定", "answers":[ "どんぶりかんじょう" ] },
	{"question":"乞う", "answers":[ "こう" ] },
	{"question":"乾麺", "answers":[ "かんめん" ] },
	{"question":"亀裂", "answers":[ "きれつ" ] },
	{"question":"予鈴", "answers":[ "よれい" ] },
	{"question":"亡者", "answers":[ "もうじゃ" ] },
	{"question":"付箋", "answers":[ "ふせん" ] },
	{"question":"会得", "answers":[ "えとく" ] },
	{"question":"会釈", "answers":[ "えしゃく" ] },
	{"question":"伴い", "answers":[ "トモナイ" ] },
	{"question":"伴侶", "answers":[ "はんりょ" ] },
	{"question":"但し", "answers":[ "ただし" ] },
	{"question":"侮る", "answers":[ "あなどる" ] },
	{"question":"侮れない", "answers":[ "アナドレナイ" ] },
	{"question":"便箋", "answers":[ "びんせん" ] },
	{"question":"促す", "answers":[ "ウナガス" ] },
	{"question":"俊才", "answers":[ "しゅんさい" ] },
	{"question":"俳諧", "answers":[ "はいかい" ] },
	{"question":"俺様", "answers":[ "おれさま" ] },
	{"question":"倣う", "answers":[ "ならう" ] },
	{"question":"偏る", "answers":[ "カタヨル" ] },
	{"question":"偏狭", "answers":[ "へんきょう" ] },
	{"question":"偏窟", "answers":[ "へんくつ" ] },
	{"question":"停頓", "answers":[ "ていとん" ] },
	{"question":"偵察", "answers":[ "テイサツ" ] },
	{"question":"偽", "answers":[ "にせ" ] },
	{"question":"偽り", "answers":[ "イツワリ" ] },
	{"question":"傑作", "answers":[ "ケッサク" ] },
	{"question":"傑物", "answers":[ "けつぶつ" ] },
	{"question":"傲岸", "answers":[ "ごうがん" ] },
	{"question":"傲慢", "answers":[ "ごうまん" ] },
	{"question":"傲然", "answers":[ "ごうぜん" ] },
	{"question":"傲語", "answers":[ "ごうご" ] },
	{"question":"僅かな", "answers":[ "わずかな" ] },
	{"question":"僅少", "answers":[ "きんしょう" ] },
	{"question":"僅差", "answers":[ "きんさ" ] },
	{"question":"償う", "answers":[ "ツグナウ" ] },
	{"question":"元旦", "answers":[ "がんたん" ] },
	{"question":"充填", "answers":[ "じゅうてん" ] },
	{"question":"免れる", "answers":[ "マヌカレル" ] },
	{"question":"免疫", "answers":[ "メンエキ" ] },
	{"question":"全幅", "answers":[ "ぜんぷく" ] },
	{"question":"八百長", "answers":[ "やおちょう" ] },
	{"question":"冗談", "answers":[ "ジョウダン" ] },
	{"question":"冥利", "answers":[ "みょうり" ] },
	{"question":"冥加", "answers":[ "みょうが" ] },
	{"question":"冥土", "answers":[ "めいど" ] },
	{"question":"冶金学", "answers":[ "やきんがく" ] },
	{"question":"冷徹", "answers":[ "れいてつ" ] },
	{"question":"凄惨", "answers":[ "せいさん" ] },
	{"question":"凄然", "answers":[ "せいぜん" ] },
	{"question":"凄艶", "answers":[ "せいえん" ] },
	{"question":"凡例", "answers":[ "はんれい" ] },
	{"question":"処方箋", "answers":[ "しょほうせん" ] },
	{"question":"出藍", "answers":[ "しゅつらん" ] },
	{"question":"利益", "answers":[ "りやく" ] },
	{"question":"刹那", "answers":[ "せつな" ] },
	{"question":"剝がれる", "answers":[ "ハガレル" ] },
	{"question":"剥奪", "answers":[ "はくだつ" ] },
	{"question":"剥製", "answers":[ "はくせい" ] },
	{"question":"剥離", "answers":[ "はくり" ] },
	{"question":"励ます", "answers":[ "ハゲマス" ] },
	{"question":"勃発", "answers":[ "ぼっぱつ" ] },
	{"question":"勃興", "answers":[ "ぼっこう" ] },
	{"question":"勲章", "answers":[ "クンショウ" ] },
	{"question":"勾留", "answers":[ "こうりゅう" ] },
	{"question":"勾配", "answers":[ "こうばい" ] },
	{"question":"匂い", "answers":[ "におい" ] },
	{"question":"化粧", "answers":[ "ケショウ" ] },
	{"question":"匿名", "answers":[ "トクメイ" ] },
	{"question":"千羽鶴", "answers":[ "せんばづる" ] },
	{"question":"卑下", "answers":[ "ヒゲ" ] },
	{"question":"危惧", "answers":[ "きぐ" ] },
	{"question":"厳粛", "answers":[ "げんしゅく" ] },
	{"question":"双子", "answers":[ "フタゴ" ] },
	{"question":"双璧", "answers":[ "そうへき" ] },
	{"question":"反物", "answers":[ "たんもの" ] },
	{"question":"古刹", "answers":[ "こさつ" ] },
	{"question":"叱る", "answers":[ "しかる" ] },
	{"question":"叱声", "answers":[ "しっせい" ] },
	{"question":"叱正", "answers":[ "しっせい" ] },
	{"question":"叱責", "answers":[ "しっせき" ] },
	{"question":"右舷", "answers":[ "うげん" ] },
	{"question":"否めない", "answers":[ "いなめない" ] },
	{"question":"含羞", "answers":[ "がんしゅう" ] },
	{"question":"呪文", "answers":[ "じゅもん" ] },
	{"question":"呪縛", "answers":[ "じゅばく" ] },
	{"question":"命乞い", "answers":[ "いのちごい" ] },
	{"question":"和睦", "answers":[ "わぼく" ] },
	{"question":"咽喉", "answers":[ "いんこう" ] },
	{"question":"哀悼", "answers":[ "あいとう" ] },
	{"question":"哀愁", "answers":[ "あいしゅう" ] },
	{"question":"哲学", "answers":[ "テツガク" ] },
	{"question":"哺乳瓶", "answers":[ "ほにゅうびん" ] },
	{"question":"唆す", "answers":[ "そそのかす" ] },
	{"question":"唇", "answers":[ "クチビル" ] },
	{"question":"唯一", "answers":[ "ユイイツ" ] },
	{"question":"唾棄", "answers":[ "だき" ] },
	{"question":"喉元", "answers":[ "のどもと" ] },
	{"question":"喝破", "answers":[ "かっぱ" ] },
	{"question":"喝采", "answers":[ "かっさい" ] },
	{"question":"喪失", "answers":[ "そうしつ" ] },
	{"question":"営巣", "answers":[ "えいそう" ] },
	{"question":"嗅ぐ", "answers":[ "かぐ" ] },
	{"question":"嗅覚", "answers":[ "きゅうかく" ] },
	{"question":"嘲る", "answers":[ "あざける" ] },
	{"question":"嘲弄", "answers":[ "ちょうろう" ] },
	{"question":"嘲笑", "answers":[ "ちょうしょう" ] },
	{"question":"嘲罵", "answers":[ "ちょうば" ] },
	{"question":"回向", "answers":[ "えこう" ] },
	{"question":"国璽", "answers":[ "こくじ" ] },
	{"question":"土壇場", "answers":[ "どたんば" ] },
	{"question":"土壌", "answers":[ "どじょう" ] },
	{"question":"土産", "answers":[ "みやげ" ] },
	{"question":"地下茎", "answers":[ "ちかけい" ] },
	{"question":"均斉", "answers":[ "きんせい" ] },
	{"question":"埋葬", "answers":[ "マイソウ" ] },
	{"question":"執念", "answers":[ "シュウネン" ] },
	{"question":"培う", "answers":[ "ツチカウ" ] },
	{"question":"堆積", "answers":[ "たいせき" ] },
	{"question":"堆肥", "answers":[ "たいひ" ] },
	{"question":"堕落", "answers":[ "だらく" ] },
	{"question":"塞がる", "answers":[ "フサガル" ] },
	{"question":"塞ぐ", "answers":[ "ふさぐ" ] },
	{"question":"壮図", "answers":[ "そうと" ] },
	{"question":"変貌", "answers":[ "へんぼう" ] },
	{"question":"夕闇", "answers":[ "ゆうやみ" ] },
	{"question":"夢枕", "answers":[ "ゆめまくら" ] },
	{"question":"大尉", "answers":[ "タイイ" ] },
	{"question":"大胆", "answers":[ "ダイタン" ] },
	{"question":"失跡", "answers":[ "しっせき" ] },
	{"question":"失踪", "answers":[ "しっそう" ] },
	{"question":"奈落", "answers":[ "ならく" ] },
	{"question":"奔走", "answers":[ "ほんそう" ] },
	{"question":"好事家", "answers":[ "こうずか" ] },
	{"question":"好餌", "answers":[ "こうじ" ] },
	{"question":"妖しい", "answers":[ "あやしい" ] },
	{"question":"妖艶", "answers":[ "ようえん" ] },
	{"question":"妥協", "answers":[ "だきょう" ] },
	{"question":"妨げる", "answers":[ "サマタゲル" ] },
	{"question":"妨害", "answers":[ "ボウガイ" ] },
	{"question":"妬む", "answers":[ "ねたむ" ] },
	{"question":"姻戚", "answers":[ "いんせき" ] },
	{"question":"威嚇", "answers":[ "いかく" ] },
	{"question":"媒酌", "answers":[ "ばいしゃく" ] },
	{"question":"嫉妬", "answers":[ "しっと" ] },
	{"question":"嫉視", "answers":[ "しっし" ] },
	{"question":"嫌悪", "answers":[ "けんお" ] },
	{"question":"嫡子", "answers":[ "ちゃくし" ] },
	{"question":"孤立", "answers":[ "コリツ" ] },
	{"question":"安寧", "answers":[ "あんねい" ] },
	{"question":"安泰", "answers":[ "あんたい" ] },
	{"question":"完璧", "answers":[ "かんぺき" ] },
	{"question":"宛てる", "answers":[ "アテル" ] },
	{"question":"宛先", "answers":[ "あてさき" ] },
	{"question":"宰領", "answers":[ "さいりょう" ] },
	{"question":"寄席", "answers":[ "よせ" ] },
	{"question":"富裕", "answers":[ "ふゆう" ] },
	{"question":"寛大", "answers":[ "かんだい" ] },
	{"question":"寡聞", "answers":[ "かぶん" ] },
	{"question":"寡黙", "answers":[ "カモク" ] },
	{"question":"寸隙", "answers":[ "すんげき" ] },
	{"question":"尊崇", "answers":[ "そんすう" ] },
	{"question":"尚早", "answers":[ "しょうそう" ] },
	{"question":"尻拭い", "answers":[ "しりぬぐい" ] },
	{"question":"尻餅", "answers":[ "しりもち" ] },
	{"question":"屈託", "answers":[ "クッタク" ] },
	{"question":"履行", "answers":[ "りこう" ] },
	{"question":"山麓", "answers":[ "さんろく" ] },
	{"question":"岩窟", "answers":[ "がんくつ" ] },
	{"question":"岬", "answers":[ "みさき" ] },
	{"question":"崇高", "answers":[ "すうこう" ] },
	{"question":"崖", "answers":[ "がけ" ] },
	{"question":"崖下", "answers":[ "がいか" ] },
	{"question":"巣窟", "answers":[ "そうくつ" ] },
	{"question":"巧緻", "answers":[ "こうち" ] },
	{"question":"巾着", "answers":[ "きんちゃく" ] },
	{"question":"布施", "answers":[ "ふせ" ] },
	{"question":"平癒", "answers":[ "へいゆ" ] },
	{"question":"年俸", "answers":[ "ネンポウ" ] },
	{"question":"年端", "answers":[ "としは" ] },
	{"question":"庶務課", "answers":[ "しょむか" ] },
	{"question":"廃れる", "answers":[ "スタレル" ] },
	{"question":"廃屋", "answers":[ "はいおく" ] },
	{"question":"弊害", "answers":[ "ヘイガイ" ] },
	{"question":"弊社", "answers":[ "へいしゃ" ] },
	{"question":"弔う", "answers":[ "トムラウ" ] },
	{"question":"弔電", "answers":[ "ちょうでん" ] },
	{"question":"弥次馬", "answers":[ "やじうま" ] },
	{"question":"弥生", "answers":[ "やよい" ] },
	{"question":"彙報", "answers":[ "いほう" ] },
	{"question":"形骸化", "answers":[ "けいがいか" ] },
	{"question":"往詣", "answers":[ "おうけい" ] },
	{"question":"待遇", "answers":[ "タイグウ" ] },
	{"question":"従容", "answers":[ "しょうよう" ] },
	{"question":"御法度", "answers":[ "ごはっと" ] },
	{"question":"循環", "answers":[ "じゅんかん" ] },
	{"question":"必須", "answers":[ "ひっす" ] },
	{"question":"忍ばせる", "answers":[ "シノバセル" ] },
	{"question":"思索", "answers":[ "しさく" ] },
	{"question":"怠ける", "answers":[ "ナマケル" ] },
	{"question":"急騰", "answers":[ "きゅうとう" ] },
	{"question":"怨念", "answers":[ "おんねん" ] },
	{"question":"怨恨", "answers":[ "えんこん" ] },
	{"question":"怨霊", "answers":[ "おんりょう" ] },
	{"question":"恐竜", "answers":[ "キョウリュウ" ] },
	{"question":"恣意", "answers":[ "しい" ] },
	{"question":"恣行", "answers":[ "しこう" ] },
	{"question":"恩恵", "answers":[ "オンケイ" ] },
	{"question":"恭しい", "answers":[ "ウヤウヤシイ" ] },
	{"question":"悠長", "answers":[ "ユウチョウ" ] },
	{"question":"悪寒", "answers":[ "おかん" ] },
	{"question":"悼む", "answers":[ "いたむ" ] },
	{"question":"惜しくも", "answers":[ "オシクモ" ] },
	{"question":"惨禍", "answers":[ "さんか" ] },
	{"question":"愁嘆場", "answers":[ "しゅうたんば" ] },
	{"question":"意気地無し", "answers":[ "いくじなし" ] },
	{"question":"愚か", "answers":[ "オロカ" ] },
	{"question":"愚弄", "answers":[ "ぐろう" ] },
	{"question":"愚昧", "answers":[ "ぐまい" ] },
	{"question":"愚痴", "answers":[ "ぐち" ] },
	{"question":"愛媛", "answers":[ "えひめ" ] },
	{"question":"愛嬌", "answers":[ "あいきょう" ] },
	{"question":"愛猫", "answers":[ "あいびょう" ] },
	{"question":"愛玩", "answers":[ "あいがん" ] },
	{"question":"慄然", "answers":[ "りつぜん" ] },
	{"question":"慌てる", "answers":[ "アワテル" ] },
	{"question":"慰める", "answers":[ "ナグサメル" ] },
	{"question":"慶事", "answers":[ "けいじ" ] },
	{"question":"憂う", "answers":[ "ウレウ" ] },
	{"question":"憂惧", "answers":[ "ゆうぐ" ] },
	{"question":"憤り", "answers":[ "いきどおり" ] },
	{"question":"憤る", "answers":[ "イキドオル" ] },
	{"question":"憤怒", "answers":[ "ふんど" ] },
	{"question":"憧れる", "answers":[ "アコガレル" ] },
	{"question":"憧憬", "answers":[ "しょうけい" ] },
	{"question":"懇々", "answers":[ "こんこん" ] },
	{"question":"懇ろ", "answers":[ "ネンゴロ" ] },
	{"question":"懐", "answers":[ "ふところ" ] },
	{"question":"懐かしい", "answers":[ "なつかしい" ] },
	{"question":"懐柔", "answers":[ "かいじゅう" ] },
	{"question":"懲らしめる", "answers":[ "コラシメル" ] },
	{"question":"懲りずに", "answers":[ "コリズニ" ] },
	{"question":"懸念", "answers":[ "けねん" ] },
	{"question":"成就", "answers":[ "じょうじゅ" ] },
	{"question":"戦慄", "answers":[ "せんりつ" ] },
	{"question":"戴冠", "answers":[ "たいかん" ] },
	{"question":"所詮", "answers":[ "しょせん" ] },
	{"question":"手綱", "answers":[ "たづな" ] },
	{"question":"手頃", "answers":[ "てごろ" ] },
	{"question":"才媛", "answers":[ "さいえん" ] },
	{"question":"払拭", "answers":[ "ふっしょく" ] },
	{"question":"払暁", "answers":[ "ふつぎょう" ] },
	{"question":"抄訳", "answers":[ "しょうやく" ] },
	{"question":"抑える", "answers":[ "オサエル" ] },
	{"question":"担う", "answers":[ "になう" ] },
	{"question":"拉致", "answers":[ "らち" ] },
	{"question":"拒む", "answers":[ "コバム" ] },
	{"question":"拒否", "answers":[ "キョヒ" ] },
	{"question":"拘泥", "answers":[ "こうでい" ] },
	{"question":"拙宅", "answers":[ "せったく" ] },
	{"question":"拝謁", "answers":[ "はいえつ" ] },
	{"question":"拭う", "answers":[ "ヌグウ" ] },
	{"question":"拭浄", "answers":[ "しょくじょう" ] },
	{"question":"拳銃", "answers":[ "けんじゅう" ] },
	{"question":"挟まる", "answers":[ "ハサマル" ] },
	{"question":"挨拶", "answers":[ "あいさつ" ] },
	{"question":"挫折", "answers":[ "ざせつ" ] },
	{"question":"捉える", "answers":[ "トラエル" ] },
	{"question":"捉え方", "answers":[ "とらえかた" ] },
	{"question":"捕捉", "answers":[ "ほそく" ] },
	{"question":"据える", "answers":[ "すえる" ] },
	{"question":"捻出", "answers":[ "ねんしゅつ" ] },
	{"question":"捻挫", "answers":[ "ねんざ" ] },
	{"question":"掃除", "answers":[ "ソウジ" ] },
	{"question":"排斥", "answers":[ "ハイセキ" ] },
	{"question":"接舷", "answers":[ "せつげん" ] },
	{"question":"掲載", "answers":[ "ケイサイ" ] },
	{"question":"提携", "answers":[ "テイケイ" ] },
	{"question":"揺れる", "answers":[ "ユレル" ] },
	{"question":"搭載", "answers":[ "とうさい" ] },
	{"question":"摂取", "answers":[ "セッシュ" ] },
	{"question":"摯実", "answers":[ "しじつ" ] },
	{"question":"撤回", "answers":[ "てっかい" ] },
	{"question":"撮影", "answers":[ "サツエイ" ] },
	{"question":"撲滅", "answers":[ "ぼくめつ" ] },
	{"question":"擁護", "answers":[ "ヨウゴ" ] },
	{"question":"放恣", "answers":[ "ほうし" ] },
	{"question":"散逸", "answers":[ "さんいつ" ] },
	{"question":"整頓", "answers":[ "せいとん" ] },
	{"question":"斎場", "answers":[ "さいじょう" ] },
	{"question":"斑点", "answers":[ "はんてん" ] },
	{"question":"斑紋", "answers":[ "はんもん" ] },
	{"question":"斬撃", "answers":[ "ざんげき" ] },
	{"question":"斬新", "answers":[ "ざんしん" ] },
	{"question":"断崖", "answers":[ "だんがい" ] },
	{"question":"施主", "answers":[ "せしゅ" ] },
	{"question":"施錠", "answers":[ "せじょう" ] },
	{"question":"旋回", "answers":[ "せんかい" ] },
	{"question":"旋風", "answers":[ "せんぷう" ] },
	{"question":"既に", "answers":[ "スデニ" ] },
	{"question":"旦夕", "answers":[ "たんせき" ] },
	{"question":"旨", "answers":[ "むね" ] },
	{"question":"旺然", "answers":[ "おうぜん" ] },
	{"question":"旺盛", "answers":[ "おうせい" ] },
	{"question":"明瞭", "answers":[ "めいりょう" ] },
	{"question":"時宜", "answers":[ "じぎ" ] },
	{"question":"曖昧", "answers":[ "あいまい" ] },
	{"question":"更迭", "answers":[ "こうてつ" ] },
	{"question":"書棚", "answers":[ "しょだな" ] },
	{"question":"木琴", "answers":[ "モッキン" ] },
	{"question":"未曽有", "answers":[ "みぞう" ] },
	{"question":"本棚", "answers":[ "ホンダナ" ] },
	{"question":"来賓", "answers":[ "らいひん" ] },
	{"question":"枝垂れ", "answers":[ "しだれ" ] },
	{"question":"枯渇", "answers":[ "こかつ" ] },
	{"question":"架空", "answers":[ "カクウ" ] },
	{"question":"柿", "answers":[ "かき" ] },
	{"question":"核心", "answers":[ "カクシン" ] },
	{"question":"桁違い", "answers":[ "けたちがい" ] },
	{"question":"梗概", "answers":[ "こうがい" ] },
	{"question":"梨", "answers":[ "なし" ] },
	{"question":"棚", "answers":[ "たな" ] },
	{"question":"椅子", "answers":[ "いす" ] },
	{"question":"椎間板", "answers":[ "ついかんばん" ] },
	{"question":"楷書体", "answers":[ "かいしょたい" ] },
	{"question":"楽譜", "answers":[ "がくふ" ] },
	{"question":"模索", "answers":[ "もさく" ] },
	{"question":"横柄", "answers":[ "おうへい" ] },
	{"question":"欺く", "answers":[ "アザムク" ] },
	{"question":"歌舞伎", "answers":[ "かぶき" ] },
	{"question":"殉職", "answers":[ "ジュンショク" ] },
	{"question":"殊勝", "answers":[ "シュショウ" ] },
	{"question":"残骸", "answers":[ "ざんがい" ] },
	{"question":"殻", "answers":[ "から" ] },
	{"question":"毀傷", "answers":[ "きしょう" ] },
	{"question":"毀損", "answers":[ "きそん" ] },
	{"question":"毀棄", "answers":[ "きき" ] },
	{"question":"毀誉", "answers":[ "きよ" ] },
	{"question":"比喩", "answers":[ "ひゆ" ] },
	{"question":"比肩", "answers":[ "ひけん" ] },
	{"question":"氾濫", "answers":[ "はんらん" ] },
	{"question":"汎用性", "answers":[ "はんようせい" ] },
	{"question":"汎説", "answers":[ "はんせつ" ] },
	{"question":"沃野", "answers":[ "よくや" ] },
	{"question":"沙汰", "answers":[ "さた" ] },
	{"question":"波止場", "answers":[ "はとば" ] },
	{"question":"泥縄", "answers":[ "どろなわ" ] },
	{"question":"泰然", "answers":[ "たいぜん" ] },
	{"question":"洞窟", "answers":[ "どうくつ" ] },
	{"question":"浄瑠璃", "answers":[ "じょうるり" ] },
	{"question":"涙腺", "answers":[ "るいせん" ] },
	{"question":"涼しい", "answers":[ "スズシイ" ] },
	{"question":"深更", "answers":[ "しんこう" ] },
	{"question":"混紡", "answers":[ "こんぼう" ] },
	{"question":"清艶", "answers":[ "せいえん" ] },
	{"question":"渇望", "answers":[ "かつぼう" ] },
	{"question":"渉外", "answers":[ "しょうがい" ] },
	{"question":"渋滞", "answers":[ "ジュウタイ" ] },
	{"question":"渓流", "answers":[ "けいりゅう" ] },
	{"question":"渦潮", "answers":[ "うずしお" ] },
	{"question":"湧出", "answers":[ "ゆうしゅつ" ] },
	{"question":"湧水", "answers":[ "ゆうすい" ] },
	{"question":"溺れる", "answers":[ "おぼれる" ] },
	{"question":"溺愛", "answers":[ "できあい" ] },
	{"question":"溺死", "answers":[ "できし" ] },
	{"question":"滑稽", "answers":[ "こっけい" ] },
	{"question":"滞り", "answers":[ "トドコオリ" ] },
	{"question":"漂う", "answers":[ "タダヨウ" ] },
	{"question":"漆", "answers":[ "うるし" ] },
	{"question":"漆器", "answers":[ "しっき" ] },
	{"question":"漏れる", "answers":[ "モレル" ] },
	{"question":"漠", "answers":[ "ばく" ] },
	{"question":"漬物", "answers":[ "つけもの" ] },
	{"question":"漸増", "answers":[ "ぜんぞう" ] },
	{"question":"漸進", "answers":[ "ぜんしん" ] },
	{"question":"潔く", "answers":[ "いさぎよく" ] },
	{"question":"潤す", "answers":[ "ウルオス" ] },
	{"question":"潰す", "answers":[ "つぶす" ] },
	{"question":"潰れる", "answers":[ "ツブレル" ] },
	{"question":"潰敗", "answers":[ "かいはい" ] },
	{"question":"潰瘍", "answers":[ "かいよう" ] },
	{"question":"潰走", "answers":[ "かいそう" ] },
	{"question":"瀬戸際", "answers":[ "せとぎわ" ] },
	{"question":"火蓋", "answers":[ "ひぶた" ] },
	{"question":"灯籠", "answers":[ "とうろう" ] },
	{"question":"焦がす", "answers":[ "コガス" ] },
	{"question":"焦眉", "answers":[ "しょうび" ] },
	{"question":"焼酎", "answers":[ "しょうちゅう" ] },
	{"question":"煎る", "answers":[ "いる" ] },
	{"question":"煎茶", "answers":[ "せんちゃ" ] },
	{"question":"煎餅", "answers":[ "せんべい" ] },
	{"question":"煮沸", "answers":[ "しゃふつ" ] },
	{"question":"熊", "answers":[ "くま" ] },
	{"question":"爪先", "answers":[ "つまさき" ] },
	{"question":"爪弾き", "answers":[ "つまはじき" ] },
	{"question":"爪牙", "answers":[ "そうが" ] },
	{"question":"爪痕", "answers":[ "つめあと" ] },
	{"question":"爽やか", "answers":[ "さわやか" ] },
	{"question":"爽快", "answers":[ "そうかい" ] },
	{"question":"爽昧", "answers":[ "そうまい" ] },
	{"question":"爽涼", "answers":[ "そうりょう" ] },
	{"question":"片隅", "answers":[ "カタスミ" ] },
	{"question":"牙", "answers":[ "きば" ] },
	{"question":"牙城", "answers":[ "がじょう" ] },
	{"question":"犬猿", "answers":[ "ケンエン" ] },
	{"question":"狂奔", "answers":[ "きょうほん" ] },
	{"question":"狙撃", "answers":[ "そげき" ] },
	{"question":"狭義", "answers":[ "きょうぎ" ] },
	{"question":"猛者", "answers":[ "もさ" ] },
	{"question":"玩味", "answers":[ "がんみ" ] },
	{"question":"玩読", "answers":[ "がんどく" ] },
	{"question":"珠玉", "answers":[ "シュギョク" ] },
	{"question":"珠算", "answers":[ "しゅざん" ] },
	{"question":"瓦石", "answers":[ "がせき" ] },
	{"question":"瓦解", "answers":[ "がかい" ] },
	{"question":"甚だしい", "answers":[ "ハナハダシイ" ] },
	{"question":"甚大", "answers":[ "じんだい" ] },
	{"question":"生涯", "answers":[ "しょうがい" ] },
	{"question":"産着", "answers":[ "うぶぎ" ] },
	{"question":"由", "answers":[ "よし" ] },
	{"question":"由緒", "answers":[ "ゆいしょ" ] },
	{"question":"畏怖", "answers":[ "いふ" ] },
	{"question":"畏敬", "answers":[ "いけい" ] },
	{"question":"畏縮", "answers":[ "いしゅく" ] },
	{"question":"疎い", "answers":[ "うとい" ] },
	{"question":"疎遠", "answers":[ "そえん" ] },
	{"question":"疑惧", "answers":[ "ぎぐ" ] },
	{"question":"痕跡", "answers":[ "こんせき" ] },
	{"question":"痩せる", "answers":[ "やせる" ] },
	{"question":"痩地", "answers":[ "そうち" ] },
	{"question":"痩身", "answers":[ "そうしん" ] },
	{"question":"盆栽", "answers":[ "ボンサイ" ] },
	{"question":"目尻", "answers":[ "めじり" ] },
	{"question":"盲亀", "answers":[ "もうき" ] },
	{"question":"眉唾物", "answers":[ "まゆつばもの" ] },
	{"question":"眉間", "answers":[ "みけん" ] },
	{"question":"真摯", "answers":[ "しんし" ] },
	{"question":"眺め", "answers":[ "ながめ" ] },
	{"question":"眺める", "answers":[ "ナガメル" ] },
	{"question":"眺望", "answers":[ "ちょうぼう" ] },
	{"question":"督促", "answers":[ "とくそく" ] },
	{"question":"瞳孔", "answers":[ "どうこう" ] },
	{"question":"砂利", "answers":[ "じゃり" ] },
	{"question":"砂嵐", "answers":[ "すなあらし" ] },
	{"question":"砕ける", "answers":[ "クダケル" ] },
	{"question":"砕石", "answers":[ "さいせき" ] },
	{"question":"破綻", "answers":[ "はたん" ] },
	{"question":"磨く", "answers":[ "ミガク" ] },
	{"question":"磨耗", "answers":[ "まもう" ] },
	{"question":"礎", "answers":[ "いしずえ" ] },
	{"question":"示唆", "answers":[ "しさ" ] },
	{"question":"禁錮", "answers":[ "きんこ" ] },
	{"question":"禁錮刑", "answers":[ "きんこけい" ] },
	{"question":"稚拙", "answers":[ "ちせつ" ] },
	{"question":"種苗", "answers":[ "しゅびょう" ] },
	{"question":"稼働", "answers":[ "かどう" ] },
	{"question":"稼動", "answers":[ "カドウ" ] },
	{"question":"稽古", "answers":[ "けいこ" ] },
	{"question":"穏やか", "answers":[ "オダヤカ" ] },
	{"question":"空隙", "answers":[ "くうげき" ] },
	{"question":"窮める", "answers":[ "きわめる" ] },
	{"question":"窮地", "answers":[ "きゅうち" ] },
	{"question":"窮状", "answers":[ "きゅうじょう" ] },
	{"question":"窯元", "answers":[ "かまもと" ] },
	{"question":"竜巻", "answers":[ "たつまき" ] },
	{"question":"童歌", "answers":[ "わらべうた" ] },
	{"question":"端数", "answers":[ "はすう" ] },
	{"question":"競う", "answers":[ "きそう" ] },
	{"question":"競り", "answers":[ "せり" ] },
	{"question":"竹串", "answers":[ "たけぐし" ] },
	{"question":"筒先", "answers":[ "つつさき" ] },
	{"question":"筒抜け", "answers":[ "つつぬけ" ] },
	{"question":"箸", "answers":[ "はし" ] },
	{"question":"籠城", "answers":[ "ろうじょう" ] },
	{"question":"籠絡", "answers":[ "ろうらく" ] },
	{"question":"粛然", "answers":[ "しゅくぜん" ] },
	{"question":"精緻", "answers":[ "せいち" ] },
	{"question":"納屋", "answers":[ "なや" ] },
	{"question":"紙幣", "answers":[ "しへい" ] },
	{"question":"紡ぐ", "answers":[ "ツムグ" ] },
	{"question":"索引", "answers":[ "さくいん" ] },
	{"question":"累計", "answers":[ "ルイケイ" ] },
	{"question":"絞る", "answers":[ "シボル" ] },
	{"question":"絡む", "answers":[ "からむ" ] },
	{"question":"絶叫", "answers":[ "ゼッキョウ" ] },
	{"question":"絶崖", "answers":[ "ぜつがい" ] },
	{"question":"維持", "answers":[ "イジ" ] },
	{"question":"綻びる", "answers":[ "ほころびる" ] },
	{"question":"緑青", "answers":[ "ろくしょう" ] },
	{"question":"緩和", "answers":[ "カンワ" ] },
	{"question":"緻密", "answers":[ "ちみつ" ] },
	{"question":"罪業", "answers":[ "ざいごう" ] },
	{"question":"罵る", "answers":[ "ののしる" ] },
	{"question":"罵倒", "answers":[ "ばとう" ] },
	{"question":"罵声", "answers":[ "ばせい" ] },
	{"question":"罵言", "answers":[ "ばげん" ] },
	{"question":"罷免", "answers":[ "ひめん" ] },
	{"question":"美貌", "answers":[ "びぼう" ] },
	{"question":"羞恥", "answers":[ "しゅうち" ] },
	{"question":"羞悪", "answers":[ "しゅうお" ] },
	{"question":"羨ましい", "answers":[ "うらやましい" ] },
	{"question":"羨む", "answers":[ "うらやむ" ] },
	{"question":"羨望", "answers":[ "せんぼう" ] },
	{"question":"翻弄", "answers":[ "ほんろう" ] },
	{"question":"聴聞", "answers":[ "ちょうもん" ] },
	{"question":"肌身離さず", "answers":[ "ハダミハナサズ" ] },
	{"question":"肘", "answers":[ "ひじ" ] },
	{"question":"肝腎", "answers":[ "かんじん" ] },
	{"question":"股関節", "answers":[ "こかんせつ" ] },
	{"question":"肥沃", "answers":[ "ひよく" ] },
	{"question":"肯定", "answers":[ "こうてい" ] },
	{"question":"胸臆", "answers":[ "きょうおく" ] },
	{"question":"脅かす", "answers":[ "オビヤカス" ] },
	{"question":"脅嚇", "answers":[ "きょうかく" ] },
	{"question":"脇腹", "answers":[ "わきばら" ] },
	{"question":"脊柱", "answers":[ "せきちゅう" ] },
	{"question":"脊椎", "answers":[ "せきつい" ] },
	{"question":"脊髄", "answers":[ "せきずい" ] },
	{"question":"脚立", "answers":[ "きゃたつ" ] },
	{"question":"脱柵", "answers":[ "だっさく" ] },
	{"question":"脱臼", "answers":[ "だっきゅう" ] },
	{"question":"腫れる", "answers":[ "ハレル" ] },
	{"question":"腫瘍", "answers":[ "しゅよう" ] },
	{"question":"腺毛", "answers":[ "せんもう" ] },
	{"question":"膝", "answers":[ "ひざ" ] },
	{"question":"臆する", "answers":[ "おくする" ] },
	{"question":"臆断", "answers":[ "おくだん" ] },
	{"question":"臆面", "answers":[ "おくめん" ] },
	{"question":"自嘲", "answers":[ "じちょう" ] },
	{"question":"臼", "answers":[ "うす" ] },
	{"question":"舌禍", "answers":[ "ぜっか" ] },
	{"question":"色艶", "answers":[ "いろつや" ] },
	{"question":"芳しくない", "answers":[ "カンバシクナイ" ] },
	{"question":"苛性", "answers":[ "かせい" ] },
	{"question":"苛烈", "answers":[ "かれつ" ] },
	{"question":"苛辣", "answers":[ "からつ" ] },
	{"question":"苛酷", "answers":[ "かこく" ] },
	{"question":"茎", "answers":[ "くき" ] },
	{"question":"茨", "answers":[ "いばら" ] },
	{"question":"茨城", "answers":[ "いばらき" ] },
	{"question":"荘重", "answers":[ "そうちょう" ] },
	{"question":"萎える", "answers":[ "なえる" ] },
	{"question":"萎縮", "answers":[ "いしゅく" ] },
	{"question":"葛切り", "answers":[ "くずきり" ] },
	{"question":"葛根湯", "answers":[ "かっこんとう" ] },
	{"question":"葛湯", "answers":[ "くずゆ" ] },
	{"question":"葛藤", "answers":[ "かっとう" ] },
	{"question":"葬る", "answers":[ "ほうむる" ] },
	{"question":"蓋然", "answers":[ "がいぜん" ] },
	{"question":"蔑む", "answers":[ "サゲスム" ] },
	{"question":"蔑んだ", "answers":[ "さげすんだ" ] },
	{"question":"蔑視", "answers":[ "べっし" ] },
	{"question":"薦める", "answers":[ "ススメル" ] },
	{"question":"薫陶", "answers":[ "くんとう" ] },
	{"question":"藍染め", "answers":[ "あいぞめ" ] },
	{"question":"藍色", "answers":[ "あいいろ" ] },
	{"question":"虎口", "answers":[ "ここう" ] },
	{"question":"虎威", "answers":[ "こい" ] },
	{"question":"虐げられている", "answers":[ "しいたげられている" ] },
	{"question":"虚空", "answers":[ "こくう" ] },
	{"question":"虹", "answers":[ "にじ" ] },
	{"question":"蚊柱", "answers":[ "かばしら" ] },
	{"question":"蛇口", "answers":[ "ジャグチ" ] },
	{"question":"蛍雪", "answers":[ "けいせつ" ] },
	{"question":"蜂起", "answers":[ "ほうき" ] },
	{"question":"蜜月", "answers":[ "みつげつ" ] },
	{"question":"血痕", "answers":[ "けっこん" ] },
	{"question":"衆寡", "answers":[ "しゅうか" ] },
	{"question":"行脚", "answers":[ "あんぎゃ" ] },
	{"question":"表彰", "answers":[ "ヒョウショウ" ] },
	{"question":"衰え", "answers":[ "オトロエ" ] },
	{"question":"衷心", "answers":[ "ちゅうしん" ] },
	{"question":"裂ける", "answers":[ "サケル" ] },
	{"question":"装填", "answers":[ "そうてん" ] },
	{"question":"補填", "answers":[ "ほてん" ] },
	{"question":"製靴", "answers":[ "せいか" ] },
	{"question":"裾", "answers":[ "すそ" ] },
	{"question":"褒める", "answers":[ "ホメル" ] },
	{"question":"要塞", "answers":[ "ようさい" ] },
	{"question":"覆す", "answers":[ "クツガエス" ] },
	{"question":"親戚", "answers":[ "しんせき" ] },
	{"question":"親睦", "answers":[ "しんぼく" ] },
	{"question":"訃告", "answers":[ "ふこく" ] },
	{"question":"訃報", "answers":[ "ふほう" ] },
	{"question":"診察", "answers":[ "シンサツ" ] },
	{"question":"詐欺", "answers":[ "サギ" ] },
	{"question":"詐称", "answers":[ "さしょう" ] },
	{"question":"詣でる", "answers":[ "もうでる" ] },
	{"question":"詩吟", "answers":[ "しぎん" ] },
	{"question":"詮索", "answers":[ "せんさく" ] },
	{"question":"詮議", "answers":[ "せんぎ" ] },
	{"question":"誇大", "answers":[ "コダイ" ] },
	{"question":"誓約書", "answers":[ "せいやくしょ" ] },
	{"question":"語呂", "answers":[ "ごろ" ] },
	{"question":"語彙", "answers":[ "ごい" ] },
	{"question":"諦め", "answers":[ "あきらめ" ] },
	{"question":"諦める", "answers":[ "アキラメル" ] },
	{"question":"諦念", "answers":[ "ていねん" ] },
	{"question":"諦聴", "answers":[ "ていちょう" ] },
	{"question":"諦視", "answers":[ "ていし" ] },
	{"question":"諦観", "answers":[ "ていかん" ] },
	{"question":"諧和", "answers":[ "かいわ" ] },
	{"question":"謎めいた", "answers":[ "なぞめいた" ] },
	{"question":"謙虚", "answers":[ "ケンキョ" ] },
	{"question":"謙遜", "answers":[ "けんそん" ] },
	{"question":"譲渡", "answers":[ "ジョウト" ] },
	{"question":"豊沃", "answers":[ "ほうよく" ] },
	{"question":"象牙", "answers":[ "ぞうげ" ] },
	{"question":"貝塚", "answers":[ "かいづか" ] },
	{"question":"貢ぐ", "answers":[ "みつぐ" ] },
	{"question":"貪る", "answers":[ "むさぼる" ] },
	{"question":"貪欲", "answers":[ "どんよく" ] },
	{"question":"貫く", "answers":[ "ツラヌク" ] },
	{"question":"貼る", "answers":[ "はる" ] },
	{"question":"貼付", "answers":[ "ちょうふ" ] },
	{"question":"貼用", "answers":[ "ちょうよう" ] },
	{"question":"賄う", "answers":[ "まかなう" ] },
	{"question":"賄賂", "answers":[ "わいろ" ] },
	{"question":"賢い", "answers":[ "カシコイ" ] },
	{"question":"賭ける", "answers":[ "カケル" ] },
	{"question":"賭け事", "answers":[ "かけごと" ] },
	{"question":"賭博", "answers":[ "とばく" ] },
	{"question":"賭場", "answers":[ "とば" ] },
	{"question":"足袋", "answers":[ "たび" ] },
	{"question":"踪跡", "answers":[ "そうせき" ] },
	{"question":"軌跡", "answers":[ "キセキ" ] },
	{"question":"軟体動物", "answers":[ "なんたいどうぶつ" ] },
	{"question":"軽蔑", "answers":[ "けいべつ" ] },
	{"question":"辛辣", "answers":[ "しんらつ" ] },
	{"question":"辣腕", "answers":[ "らつわん" ] },
	{"question":"迅速", "answers":[ "じんそく" ] },
	{"question":"近畿", "answers":[ "きんき" ] },
	{"question":"逐一", "answers":[ "ちくいち" ] },
	{"question":"逓減", "answers":[ "ていげん" ] },
	{"question":"造詣", "answers":[ "ぞうけい" ] },
	{"question":"進捗", "answers":[ "しんちょく" ] },
	{"question":"遊山", "answers":[ "ゆさん" ] },
	{"question":"過酷", "answers":[ "かこく" ] },
	{"question":"遜色", "answers":[ "そんしょく" ] },
	{"question":"遡る", "answers":[ "さかのぼる" ] },
	{"question":"遡上", "answers":[ "そじょう" ] },
	{"question":"遡及", "answers":[ "そきゅう" ] },
	{"question":"遭難", "answers":[ "ソウナン" ] },
	{"question":"遮る", "answers":[ "サエギル" ] },
	{"question":"遮蔽", "answers":[ "しゃへい" ] },
	{"question":"選択肢", "answers":[ "センタクシ" ] },
	{"question":"還暦", "answers":[ "カンレキ" ] },
	{"question":"邪魔", "answers":[ "ジャマ" ] },
	{"question":"配膳", "answers":[ "はいぜん" ] },
	{"question":"酪農", "answers":[ "らくのう" ] },
	{"question":"酷評", "answers":[ "コクヒョウ" ] },
	{"question":"醜い", "answers":[ "みにくい" ] },
	{"question":"醜悪", "answers":[ "しゅうあく" ] },
	{"question":"醜聞", "answers":[ "しゅうぶん" ] },
	{"question":"醸す", "answers":[ "かもす" ] },
	{"question":"采配", "answers":[ "さいはい" ] },
	{"question":"釜飯", "answers":[ "かまめし" ] },
	{"question":"釣果", "answers":[ "ちょうか" ] },
	{"question":"鉄柵", "answers":[ "てっさく" ] },
	{"question":"錦", "answers":[ "にしき" ] },
	{"question":"錦秋", "answers":[ "きんしゅう" ] },
	{"question":"錦衣", "answers":[ "きんい" ] },
	{"question":"鍛える", "answers":[ "キタエル" ] },
	{"question":"鍵盤", "answers":[ "けんばん" ] },
	{"question":"鍵穴", "answers":[ "かぎあな" ] },
	{"question":"鎌", "answers":[ "かま" ] },
	{"question":"鎌首", "answers":[ "かまくび" ] },
	{"question":"鎮める", "answers":[ "シズメル" ] },
	{"question":"鏡餅", "answers":[ "かがみもち" ] },
	{"question":"長患い", "answers":[ "ながわずらい" ] },
	{"question":"閉塞", "answers":[ "へいそく" ] },
	{"question":"開襟", "answers":[ "かいきん" ] },
	{"question":"閑却", "answers":[ "かんきゃく" ] },
	{"question":"間隙", "answers":[ "かんげき" ] },
	{"question":"闇夜", "answers":[ "やみよ" ] },
	{"question":"附記", "answers":[ "ふき" ] },
	{"question":"陥る", "answers":[ "おちいる" ] },
	{"question":"陥れる", "answers":[ "おとしいれる" ] },
	{"question":"陳謝", "answers":[ "チンシャ" ] },
	{"question":"陶冶", "answers":[ "とうや" ] },
	{"question":"隔離", "answers":[ "カクリ" ] },
	{"question":"隙", "answers":[ "すき" ] },
	{"question":"隠蔽", "answers":[ "いんぺい" ] },
	{"question":"雑巾", "answers":[ "ぞうきん" ] },
	{"question":"雪崩", "answers":[ "なだれ" ] },
	{"question":"雪渓", "answers":[ "せっけい" ] },
	{"question":"雪辱", "answers":[ "セツジョク" ] },
	{"question":"雰囲気", "answers":[ "フンイキ" ] },
	{"question":"霜害", "answers":[ "そうがい" ] },
	{"question":"霜柱", "answers":[ "しもばしら" ] },
	{"question":"露呈", "answers":[ "ろてい" ] },
	{"question":"静粛", "answers":[ "せいしゅく" ] },
	{"question":"音頭", "answers":[ "おんど" ] },
	{"question":"頂戴", "answers":[ "ちょうだい" ] },
	{"question":"頃合い", "answers":[ "ころあい" ] },
	{"question":"頑固", "answers":[ "ガンコ" ] },
	{"question":"頒価", "answers":[ "はんか" ] },
	{"question":"頒布", "answers":[ "はんぷ" ] },
	{"question":"頓挫", "answers":[ "とんざ" ] },
	{"question":"頓知", "answers":[ "とんち" ] },
	{"question":"頬張る", "answers":[ "ほおばる" ] },
	{"question":"頬桁", "answers":[ "ほおげた" ] },
	{"question":"頻出", "answers":[ "ひんしゅつ" ] },
	{"question":"頻発", "answers":[ "ひんぱつ" ] },
	{"question":"顎", "answers":[ "あご" ] },
	{"question":"顎関節", "answers":[ "がくかんせつ" ] },
	{"question":"顕示", "answers":[ "けんじ" ] },
	{"question":"顕著", "answers":[ "けんちょ" ] },
	{"question":"風貌", "answers":[ "ふうぼう" ] },
	{"question":"風采", "answers":[ "ふうさい" ] },
	{"question":"養蜂場", "answers":[ "ようほうじょう" ] },
	{"question":"餌食", "answers":[ "えじき" ] },
	{"question":"駒", "answers":[ "こま" ] },
	{"question":"骸骨", "answers":[ "がいこつ" ] },
	{"question":"高騰", "answers":[ "こうとう" ] },
	{"question":"鬱乎", "answers":[ "うっこ" ] },
	{"question":"鬱屈", "answers":[ "うっくつ" ] },
	{"question":"鬱積", "answers":[ "うっせき" ] },
	{"question":"鬱結", "answers":[ "うっけつ" ] },
	{"question":"魂胆", "answers":[ "コンタン" ] },
	{"question":"魔窟", "answers":[ "まくつ" ] },
	{"question":"麓", "answers":[ "ふもと" ] },
	{"question":"麻酔", "answers":[ "マスイ" ] },
	{"question":"黒鍵", "answers":[ "こっけん" ] },
	{"question":"欧米", "answers":[ "おうべい" ] },
	{"question":"遂行", "answers":[ "すいこう" ] },
	{"question":"郊外", "answers":[ "こうがい" ] },
	{"question":"促進", "answers":[ "そくしん" ] },
	{"question":"鍛錬", "answers":[ "たんれん" ] },
	{"question":"放浪", "answers":[ "ほうろう" ] },
	{"question":"犠牲", "answers":[ "ぎせい" ] },
	{"question":"移籍", "answers":[ "いせき" ] },
	{"question":"古墳", "answers":[ "こふん" ] },
	{"question":"衰退", "answers":[ "すいたい" ] },
	{"question":"花壇", "answers":[ "かだん" ] },
	{"question":"模倣", "answers":[ "もほう" ] },
	{"question":"請願", "answers":[ "せいがん" ] },
	{"question":"阻害", "answers":[ "そがい" ] },
	{"question":"逮捕", "answers":[ "たいほ" ] },
	{"question":"窒息", "answers":[ "ちっそく" ] },
	{"question":"塗料", "answers":[ "とりょう" ] },
	{"question":"陶芸", "answers":[ "とうげい" ] },
	{"question":"殺伐", "answers":[ "さつばつ" ] },
	{"question":"排斥", "answers":[ "はいせき" ] },
	{"question":"娯楽", "answers":[ "ごらく" ] },
	{"question":"顧問", "answers":[ "こもん" ] },
	{"question":"喫煙", "answers":[ "きつえん" ] },
	{"question":"不審", "answers":[ "ふしん" ] },
	{"question":"敢行", "answers":[ "かんこう" ] },
	{"question":"挙措", "answers":[ "きょそ" ] },
	{"question":"分泌", "answers":[ "ぶんぴつ" ] },
	{"question":"蛮行", "answers":[ "ばんこう" ] },
	{"question":"赴任", "answers":[ "ふにん" ] },
	{"question":"応募", "answers":[ "おうぼ" ] },
	{"question":"翻訳", "answers":[ "ほんやく" ] },
	{"question":"墨守", "answers":[ "ぼくしゅ" ] },
	{"question":"滅多", "answers":[ "めった" ] },
	{"question":"憂色", "answers":[ "ゆうしょく" ] },
	{"question":"抑止", "answers":[ "よくし" ] },
	{"question":"誘導", "answers":[ "ゆうどう" ] },
	{"question":"隆盛", "answers":[ "りゅうせい" ] },
	{"question":"零細", "answers":[ "れいさい" ] },
	{"question":"精励", "answers":[ "せいれい" ] },
	{"question":"覆水", "answers":[ "ふくすい" ] },
	{"question":"縫製", "answers":[ "ほうせい" ] },
	{"question":"共謀", "answers":[ "きょうぼう" ] },
	{"question":"折半", "answers":[ "せっぱん" ] },
	{"question":"濫伐", "answers":[ "らんばつ" ] },
	{"question":"随意", "answers":[ "ずいい" ] },
	{"question":"擦過傷", "answers":[ "さっかしょう" ] },
	{"question":"邪道", "answers":[ "じゃどう" ] },
	{"question":"辛抱", "answers":[ "しんぼう" ] },
	{"question":"争奪", "answers":[ "そうだつ" ] },
	{"question":"画壇", "answers":[ "がだん" ] },
	{"question":"欠乏", "answers":[ "けつぼう" ] },
	{"question":"誘致", "answers":[ "ゆうち" ] },
	{"question":"免税", "answers":[ "めんぜい" ] },
	{"question":"憂慮", "answers":[ "ゆうりょ" ] },
	{"question":"狩猟", "answers":[ "しゅりょう" ] },
	{"question":"撮要", "answers":[ "さつよう" ] },
	{"question":"拘束", "answers":[ "こうそく" ] },
	{"question":"坑道", "answers":[ "こうどう" ] },
	{"question":"掘削", "answers":[ "くっさく" ] },
	{"question":"繁華街", "answers":[ "はんかがい" ] },
	{"question":"虚", "answers":[ "きょ" ] },
	{"question":"少憩", "answers":[ "しょうけい" ] },
	{"question":"勤倹", "answers":[ "きんけん" ] },
	{"question":"発酵", "answers":[ "はっこう" ] },
	{"question":"相克", "answers":[ "そうこく" ] },
	{"question":"主催", "answers":[ "しゅさい" ] },
	{"question":"多湿", "answers":[ "たしつ" ] },
	{"question":"掃討", "answers":[ "そうとう" ] },
	{"question":"雪辱", "answers":[ "せつじょく" ] },
	{"question":"紫紺", "answers":[ "しこん" ] },
	{"question":"浸す", "answers":[ "ひたす" ] },
	{"question":"交錯", "answers":[ "こうさく" ] },
	{"question":"連携", "answers":[ "れんけい" ] },
	{"question":"随時", "answers":[ "ずいじ" ] },
	{"question":"概要", "answers":[ "がいよう" ] },
	{"question":"吉報", "answers":[ "きっぽう" ] },
	{"question":"装丁", "answers":[ "そうてい" ] },
	{"question":"炉端", "answers":[ "ろばた" ] },
	{"question":"埋没", "answers":[ "まいぼつ" ] },
	{"question":"昇給", "answers":[ "しょうきゅう" ] },
	{"question":"掌握", "answers":[ "しょうあく" ] },
	{"question":"暖房", "answers":[ "だんぼう" ] },
	{"question":"辱知", "answers":[ "じょくち" ] },
	{"question":"粗大", "answers":[ "そだい" ] },
	{"question":"食糧", "answers":[ "しょくりょう" ] },
	{"question":"交換", "answers":[ "こうかん" ] },
	{"question":"伸張", "answers":[ "しんちょう" ] },
	{"question":"丘陵", "answers":[ "きゅうりょう" ] },
	{"question":"賢い", "answers":[ "かしこい" ] },
	{"question":"巧み", "answers":[ "たくみ" ] },
	{"question":"卸値", "answers":[ "おろしね" ] },
	{"question":"穏便", "answers":[ "おんびん" ] },
	{"question":"既成", "answers":[ "きせい" ] },
	{"question":"契機", "answers":[ "けいき" ] },
	{"question":"喚起", "answers":[ "かんき" ] },
	{"question":"捕鯨", "answers":[ "ほげい" ] },
	{"question":"軌道", "answers":[ "きどう" ] },
	{"question":"待遇", "answers":[ "たいぐう" ] },
	{"question":"餓死", "answers":[ "がし" ] },
	{"question":"哀れ", "answers":[ "あわれ" ] },
	{"question":"朗詠", "answers":[ "ろうえい" ] },
	{"question":"覚悟", "answers":[ "かくご" ] },
	{"question":"脅威", "answers":[ "きょうい" ] },
	{"question":"求刑", "answers":[ "きゅうけい" ] },
	{"question":"閲覧", "answers":[ "えつらん" ] },
	{"question":"悔恨", "answers":[ "かいこん" ] },
	{"question":"岳父", "answers":[ "がくふ" ] },
	{"question":"一騎打ち", "answers":[ "いっきうち" ] },
	{"question":"佳境", "answers":[ "かきょう" ] },
	{"question":"棋士", "answers":[ "きし" ] },
	{"question":"緩和", "answers":[ "かんわ" ] },
	{"question":"岐路", "answers":[ "きろ" ] },
	{"question":"偶然", "answers":[ "ぐうぜん" ] },
	{"question":"凝縮", "answers":[ "ぎょうしゅく" ] },
	{"question":"孤立", "answers":[ "こりつ" ] },
	{"question":"該博", "answers":[ "がいはく" ] },
	{"question":"緊迫", "answers":[ "きんぱく" ] },
	{"question":"怪談", "answers":[ "かいだん" ] },
	{"question":"弧", "answers":[ "こ" ] },
	{"question":"菊", "answers":[ "きく" ] },
	{"question":"潤滑", "answers":[ "じゅんかつ" ] },
	{"question":"肝心", "answers":[ "かんじん" ] },
	{"question":"企画", "answers":[ "きかく" ] },
	{"question":"慰める", "answers":[ "なぐさめる" ] },
	{"question":"収穫", "answers":[ "しゅうかく" ] },
	{"question":"甲乙", "answers":[ "こうおつ" ] },
	{"question":"花嫁", "answers":[ "はなよめ" ] },
	{"question":"峡谷", "answers":[ "きょうこく" ] },
	{"question":"殴られ", "answers":[ "なぐられ" ] },
	{"question":"塊", "answers":[ "かたまり" ] },
	{"question":"勘", "answers":[ "かん" ] },
	{"question":"輪郭", "answers":[ "りんかく" ] },
	{"question":"炎", "answers":[ "ほのお" ] },
	{"question":"栄冠", "answers":[ "えいかん" ] },
	{"question":"雇って", "answers":[ "やとって" ] },
	{"question":"幻", "answers":[ "まぼろし" ] },
	{"question":"感慨", "answers":[ "かんがい" ] },
	{"question":"放棄", "answers":[ "ほうき" ] },
	{"question":"ご満悦", "answers":[ "ごまんえつ" ] },
	{"question":"一斤", "answers":[ "いっきん" ] },
	{"question":"鶏", "answers":[ "にわとり" ] },
	{"question":"残虐", "answers":[ "ざんぎゃく" ] },
	{"question":"祝宴", "answers":[ "しゅくえん" ] },
	{"question":"貫通", "answers":[ "かんつう" ] },
	{"question":"忌引き", "answers":[ "きびき" ] },
	{"question":"鼻孔", "answers":[ "びこう" ] },
	{"question":"欺く", "answers":[ "あざむく" ] },
	{"question":"架空", "answers":[ "かくう" ] },
	{"question":"摂理", "answers":[ "せつり" ] },
	{"question":"穂先", "answers":[ "ほさき" ] },
	{"question":"隔たり", "answers":[ "へだたり" ] },
	{"question":"鐘", "answers":[ "かね" ] },
	{"question":"徐行", "answers":[ "じょこう" ] },
	{"question":"冗談", "answers":[ "じょうだん" ] },
	{"question":"闘魂", "answers":[ "とうこん" ] },
	{"question":"桑", "answers":[ "くわ" ] },
	{"question":"地獄", "answers":[ "じごく" ] },
	{"question":"慈善", "answers":[ "じぜん" ] },
	{"question":"陶酔", "answers":[ "とうすい" ] },
	{"question":"長寿", "answers":[ "ちょうじゅ" ] },
	{"question":"礎石", "answers":[ "そせき" ] },
	{"question":"負債", "answers":[ "ふさい" ] },
	{"question":"開墾", "answers":[ "かいこん" ] },
	{"question":"疾走", "answers":[ "しっそう" ] },
	{"question":"数隻", "answers":[ "すうせき" ] },
	{"question":"控えて", "answers":[ "ひかえて" ] },
	{"question":"結晶", "answers":[ "けっしょう" ] },
	{"question":"嬢", "answers":[ "じょう" ] },
	{"question":"福祉", "answers":[ "ふくし" ] },
	{"question":"容赦", "answers":[ "ようしゃ" ] },
	{"question":"慌ただしく", "answers":[ "あわただしく" ] },
	{"question":"譲歩", "answers":[ "じょうほ" ] },
	{"question":"突如", "answers":[ "とつじょ" ] },
	{"question":"抜粋", "answers":[ "ばっすい" ] },
	{"question":"双眼鏡", "answers":[ "そうがんきょう" ] },
	{"question":"施設", "answers":[ "しせつ" ] },
	{"question":"潜入", "answers":[ "せんにゅう" ] },
	{"question":"師匠", "answers":[ "ししょう" ] },
	{"question":"浅瀬", "answers":[ "あさせ" ] },
	{"question":"特殊", "answers":[ "とくしゅ" ] },
	{"question":"哀切", "answers":[ "あいせつ" ] },
	{"question":"侍", "answers":[ "さむらい" ] },
	{"question":"遵守", "answers":[ "じゅんしゅ" ] },
	{"question":"絞って", "answers":[ "しぼって" ] },
	{"question":"衝突", "answers":[ "しょうとつ" ] },
	{"question":"神髄", "answers":[ "しんずい" ] },
	{"question":"諮問", "answers":[ "しもん" ] },
	{"question":"委嘱", "answers":[ "いしょく" ] },
	{"question":"婿", "answers":[ "むこ" ] },
	{"question":"搾る", "answers":[ "しぼる" ] },
	{"question":"綱渡り", "answers":[ "つなわたり" ] },
	{"question":"錠剤", "answers":[ "じょうざい" ] },
	{"question":"雑炊", "answers":[ "ぞうすい" ] },
	{"question":"暫定", "answers":[ "ざんてい" ] },
	{"question":"焦点", "answers":[ "しょうてん" ] },
	{"question":"基軸", "answers":[ "きじく" ] },
	{"question":"繕う", "answers":[ "つくろう" ] },
	{"question":"潤沢", "answers":[ "じゅんたく" ] },
	{"question":"葬儀", "answers":[ "そうぎ" ] },
	{"question":"大胆", "answers":[ "だいたん" ] },
	{"question":"墜落", "answers":[ "ついらく" ] },
	{"question":"哲学", "answers":[ "てつがく" ] },
	{"question":"凍結", "answers":[ "とうけつ" ] },
	{"question":"天然痘", "answers":[ "てんねんとう" ] },
	{"question":"穏やか", "answers":[ "おだやか" ] },
	{"question":"金塊", "answers":[ "きんかい" ] },
	{"question":"潤い", "answers":[ "うるおい" ] },
	{"question":"訪欧", "answers":[ "ほうおう" ] },
	{"question":"遭難", "answers":[ "そうなん" ] },
	{"question":"屈託", "answers":[ "くったく" ] },
	{"question":"幼稚", "answers":[ "ようち" ] },
	{"question":"畜産", "answers":[ "ちくさん" ] },
	{"question":"帝国", "answers":[ "ていこく" ] },
	{"question":"改訂", "answers":[ "かいてい" ] },
	{"question":"肝試し", "answers":[ "きもだめし" ] },
	{"question":"悟った", "answers":[ "さとった" ] },
	{"question":"侍従", "answers":[ "じじゅう" ] },
	{"question":"餓鬼", "answers":[ "がき" ] },
	{"question":"忌避", "answers":[ "きひ" ] },
	{"question":"海賊", "answers":[ "かいぞく" ] },
	{"question":"締結", "answers":[ "ていけつ" ] },
	{"question":"聴衆", "answers":[ "ちょうしゅう" ] },
	{"question":"促す", "answers":[ "うながす" ] },
	{"question":"胎児", "answers":[ "たいじ" ] },
	{"question":"鍛えて", "answers":[ "きたえて" ] },
	{"question":"停滞", "answers":[ "ていたい" ] },
	{"question":"鋳造", "answers":[ "ちゅうぞう" ] },
	{"question":"炊いて", "answers":[ "たいて" ] },
	{"question":"陳謝", "answers":[ "ちんしゃ" ] },
	{"question":"闘鶏", "answers":[ "とうけい" ] },
	{"question":"足袋", "answers":[ "たび" ] },
	{"question":"常駐", "answers":[ "じょうちゅう" ] },
	{"question":"詠ずる", "answers":[ "えいずる" ] },
	{"question":"愛憎", "answers":[ "あいぞう" ] },
	{"question":"匿名", "answers":[ "とくめい" ] },
	{"question":"下請け", "answers":[ "したうけ" ] },
	{"question":"選択", "answers":[ "せんたく" ] },
	{"question":"悔しい", "answers":[ "くやしい" ] },
	{"question":"既", "answers":[ "すで" ] },
	{"question":"彫金", "answers":[ "ちょうきん" ] },
	{"question":"抽出", "answers":[ "ちゅうしゅつ" ] },
	{"question":"超越", "answers":[ "ちょうえつ" ] },
	{"question":"賢明", "answers":[ "けんめい" ] },
	{"question":"承諾", "answers":[ "しょうだく" ] },
	{"question":"勘違い", "answers":[ "かんちがい" ] },
	{"question":"北斗", "answers":[ "ほくと" ] },
	{"question":"怠慢", "answers":[ "たいまん" ] },
	{"question":"撮る", "answers":[ "とる" ] },
	{"question":"密封", "answers":[ "みっぷう" ] },
	{"question":"滝", "answers":[ "たき" ] },
	{"question":"同胞", "answers":[ "どうほう" ] },
	{"question":"危篤", "answers":[ "きとく" ] },
	{"question":"顧みる", "answers":[ "かえりみる" ] },
	{"question":"粘着", "answers":[ "ねんちゃく" ] },
	{"question":"怪しい", "answers":[ "あやしい" ] },
	{"question":"寿", "answers":[ "ことぶき" ] },
	{"question":"束縛", "answers":[ "そくばく" ] },
	{"question":"純粋", "answers":[ "じゅんすい" ] },
	{"question":"苗木", "answers":[ "なえぎ" ] },
	{"question":"姫君", "answers":[ "ひめぎみ" ] },
	{"question":"湖畔", "answers":[ "こはん" ] },
	{"question":"糖尿病", "answers":[ "とうにょうびょう" ] },
	{"question":"凝らす", "answers":[ "こらす" ] },
	{"question":"修繕", "answers":[ "しゅうぜん" ] },
	{"question":"企てる", "answers":[ "くわだてる" ] },
	{"question":"概略", "answers":[ "がいりゃく" ] },
	{"question":"本邦", "answers":[ "ほんぽう" ] },
	{"question":"敬慕", "answers":[ "けいぼ" ] },
	{"question":"藩主", "answers":[ "はんしゅ" ] },
	{"question":"口内炎", "answers":[ "こうないえん" ] },
	{"question":"紛争", "answers":[ "ふんそう" ] },
	{"question":"陪審", "answers":[ "ばいしん" ] },
	{"question":"相伴", "answers":[ "しょうばん" ] },
	{"question":"重鎮", "answers":[ "じゅうちん" ] },
	{"question":"鯨", "answers":[ "くじら" ] },
	{"question":"該当", "answers":[ "がいとう" ] },
	{"question":"滑り", "answers":[ "すべり" ] },
	{"question":"帆柱", "answers":[ "ほばしら" ] },
	{"question":"名簿", "answers":[ "めいぼ" ] },
	{"question":"奪われ", "answers":[ "うばわれ" ] },
	{"question":"難癖", "answers":[ "なんくせ" ] },
	{"question":"赴く", "answers":[ "おもむく" ] },
	{"question":"怪物", "answers":[ "かいぶつ" ] },
	{"question":"切符", "answers":[ "きっぷ" ] },
	{"question":"催す", "answers":[ "もよおす" ] },
	{"question":"潜伏", "answers":[ "せんぷく" ] },
	{"question":"豚肉", "answers":[ "ぶたにく" ] },
	{"question":"漂着", "answers":[ "ひょうちゃく" ] },
	{"question":"記念碑", "answers":[ "きねんひ" ] },
	{"question":"遂げる", "answers":[ "とげる" ] },
	{"question":"卑屈", "answers":[ "ひくつ" ] },
	{"question":"精巧", "answers":[ "せいこう" ] },
	{"question":"豊潤", "answers":[ "ほうじゅん" ] },
	{"question":"老婆心", "answers":[ "ろうばしん" ] },
	{"question":"覆う", "answers":[ "おおう" ] },
	{"question":"卓越", "answers":[ "たくえつ" ] },
	{"question":"奉納", "answers":[ "ほうのう" ] },
	{"question":"芳香", "answers":[ "ほうこう" ] },
	{"question":"崩壊", "answers":[ "ほうかい" ] },
	{"question":"励まして", "answers":[ "はげまして" ] },
	{"question":"妨害", "answers":[ "ぼうがい" ] },
	{"question":"絞めて", "answers":[ "しめて" ] },
	{"question":"官吏", "answers":[ "かんり" ] },
	{"question":"華やか", "answers":[ "はなやか" ] },
	{"question":"破裂", "answers":[ "はれつ" ] },
	{"question":"擦り", "answers":[ "すり" ] },
	{"question":"誘われ", "answers":[ "さそわれ" ] },
	{"question":"厘", "answers":[ "りん" ] },
	{"question":"鐘楼", "answers":[ "しょうろう" ] },
	{"question":"嫁いで", "answers":[ "とついで" ] },
	{"question":"廉価", "answers":[ "れんか" ] },
	{"question":"邪魔", "answers":[ "じゃま" ] },
	{"question":"募る", "answers":[ "つのる" ] },
	{"question":"動揺", "answers":[ "どうよう" ] },
	{"question":"削る", "answers":[ "けずる" ] },
	{"question":"某", "answers":[ "ぼう" ] },
	{"question":"乏しい", "answers":[ "とぼしい" ] },
	{"question":"警鐘", "answers":[ "けいしょう" ] },
	{"question":"湾曲", "answers":[ "わんきょく" ] },
	{"question":"間隔", "answers":[ "かんかく" ] },
	{"question":"幽霊", "answers":[ "ゆうれい" ] },
	{"question":"擁護", "answers":[ "ようご" ] },
	{"question":"緩やか", "answers":[ "ゆるやか" ] },
	{"question":"令嬢", "answers":[ "れいじょう" ] },
	{"question":"角膜", "answers":[ "かくまく" ] },
	{"question":"幻滅", "answers":[ "げんめつ" ] },
	{"question":"施す", "answers":[ "ほどこす" ] },
	{"question":"殊更", "answers":[ "ことさら" ] },
	{"question":"魅力", "answers":[ "みりょく" ] },
	{"question":"漏電", "answers":[ "ろうでん" ] },
	{"question":"縫い", "answers":[ "ぬい" ] },
	{"question":"液晶", "answers":[ "えきしょう" ] },
	{"question":"飽食", "answers":[ "ほうしょく" ] },
	{"question":"慌てる", "answers":[ "あわてる" ] },
	{"question":"又聞き", "answers":[ "またぎき" ] },
	{"question":"墨", "answers":[ "すみ" ] },
	{"question":"大綱", "answers":[ "たいこう" ] },
	{"question":"慰留", "answers":[ "いりゅう" ] },
	{"question":"諮る", "answers":[ "はかる" ] },
	{"question":"抑揚", "answers":[ "よくよう" ] },
	{"question":"恐悦", "answers":[ "きょうえつ" ] },
	{"question":"裸眼", "answers":[ "らがん" ] },
	{"question":"房", "answers":[ "ふさ" ] },
	{"question":"粋", "answers":[ "いき" ] },
	{"question":"膨大", "answers":[ "ぼうだい" ] },
	{"question":"酔って", "answers":[ "よって" ] },
	{"question":"憂い", "answers":[ "うれい", "うい" ] },
	{"question":"廊下", "answers":[ "ろうか" ] },
	{"question":"将棋", "answers":[ "しょうぎ" ] },
	{"question":"架ける", "answers":[ "かける" ] },
	{"question":"凍える", "answers":[ "こごえる" ] },
	{"question":"心憎い", "answers":[ "こころにくい" ] },
	{"question":"桑畑", "answers":[ "くわばたけ" ] },
	{"question":"恩赦", "answers":[ "おんしゃ" ] },
	{"question":"炭鉱", "answers":[ "たんこう" ] },
	{"question":"雇用", "answers":[ "こよう" ] },
	{"question":"落胆", "answers":[ "らくたん" ] },
	{"question":"主軸", "answers":[ "しゅじく" ] },
	{"question":"犠打", "answers":[ "ぎだ" ] },
	{"question":"凝視", "answers":[ "ぎょうし" ] },
	{"question":"軌跡", "answers":[ "きせき" ] },
	{"question":"疾風", "answers":[ "しっぷう" ] },
	{"question":"締めて", "answers":[ "しめて" ] },
	{"question":"胃袋", "answers":[ "いぶくろ" ] },
	{"question":"佳作", "answers":[ "かさく" ] },
	{"question":"胎動", "answers":[ "たいどう" ] },
	{"question":"気炎", "answers":[ "きえん" ] },
	{"question":"緊張", "answers":[ "きんちょう" ] },
	{"question":"肝要", "answers":[ "かんよう" ] },
	{"question":"虐待", "answers":[ "ぎゃくたい" ] },
	{"question":"校閲", "answers":[ "こうえつ" ] },
	{"question":"焦燥", "answers":[ "しょうそう" ] },
	{"question":"鋳る", "answers":[ "いる" ] },
	{"question":"滞る", "answers":[ "とどこおる" ] },
	{"question":"名匠", "answers":[ "めいしょう" ] },
	{"question":"怠った", "answers":[ "おこたった" ] },
	{"question":"稲穂", "answers":[ "いなほ" ] },
	{"question":"互譲", "answers":[ "ごじょう" ] },
	{"question":"衰弱", "answers":[ "すいじゃく" ] },
	{"question":"一貫", "answers":[ "いっかん" ] },
	{"question":"偶像", "answers":[ "ぐうぞう" ] },
	{"question":"円滑", "answers":[ "えんかつ" ] },
	{"question":"掛かり", "answers":[ "がかり" ] },
	{"question":"手錠", "answers":[ "てじょう" ] },
	{"question":"骨髄", "answers":[ "こつずい" ] },
	{"question":"換気", "answers":[ "かんき" ] },
	{"question":"変哲", "answers":[ "へんてつ" ] },
	{"question":"撮影", "answers":[ "さつえい" ] },
	{"question":"外郭", "answers":[ "がいかく" ] },
	{"question":"隔絶", "answers":[ "かくぜつ" ] },
	{"question":"霊峰", "answers":[ "れいほう" ] },
	{"question":"基礎", "answers":[ "きそ" ] },
	{"question":"甲", "answers":[ "こう" ] },
	{"question":"彫り", "answers":[ "ほり" ] },
	{"question":"一掃", "answers":[ "いっそう" ] },
	{"question":"掲載", "answers":[ "けいさい" ] },
	{"question":"措置", "answers":[ "そち" ] },
	{"question":"欠如", "answers":[ "けつじょ" ] },
	{"question":"陵墓", "answers":[ "りょうぼ" ] },
	{"question":"実施", "answers":[ "じっし" ] },
	{"question":"破棄", "answers":[ "はき" ] },
	{"question":"悔やんで", "answers":[ "くやんで" ] },
	{"question":"孤島", "answers":[ "ことう" ] },
	{"question":"憩い", "answers":[ "いこい" ] },
	{"question":"免除", "answers":[ "めんじょ" ] },
	{"question":"慈悲", "answers":[ "じひ" ] },
	{"question":"潜在", "answers":[ "せんざい" ] },
	{"question":"工房", "answers":[ "こうぼう" ] },
	{"question":"無謀", "answers":[ "むぼう" ] },
	{"question":"冗漫", "answers":[ "じょうまん" ] },
	{"question":"開催", "answers":[ "かいさい" ] },
	{"question":"耐乏", "answers":[ "たいぼう" ] },
	{"question":"拘置所", "answers":[ "こうちしょ" ] },
	{"question":"墳墓", "answers":[ "ふんぼ" ] },
	{"question":"不吉", "answers":[ "ふきつ" ] },
	{"question":"浪費", "answers":[ "ろうひ" ] },
	{"question":"弧状", "answers":[ "こじょう" ] },
	{"question":"契約", "answers":[ "けいやく" ] },
	{"question":"窒素", "answers":[ "ちっそ" ] },
	{"question":"克服", "answers":[ "こくふく" ] },
	{"question":"精錬", "answers":[ "せいれん" ] },
	{"question":"濃紺", "answers":[ "のうこん" ] },
	{"question":"募集", "answers":[ "ぼしゅう" ] },
	{"question":"痛恨", "answers":[ "つうこん" ] },
	{"question":"殊勝", "answers":[ "しゅしょう" ] },
	{"question":"豪華", "answers":[ "ごうか" ] },
	{"question":"衝撃", "answers":[ "しょうげき" ] },
	{"question":"強奪", "answers":[ "ごうだつ" ] },
	{"question":"山岳", "answers":[ "さんがく" ] },
	{"question":"添削", "answers":[ "てんさく" ] },
	{"question":"悔悟", "answers":[ "かいご" ] },
	{"question":"慰安", "answers":[ "いあん" ] },
	{"question":"不穏", "answers":[ "ふおん" ] },
	{"question":"倹約", "answers":[ "けんやく" ] },
	{"question":"刑期", "answers":[ "けいき" ] },
	{"question":"嘱託", "answers":[ "しょくたく" ] },
	{"question":"審議", "answers":[ "しんぎ" ] },
	{"question":"除籍", "answers":[ "じょせき" ] },
	{"question":"錯乱", "answers":[ "さくらん" ] },
	{"question":"債権", "answers":[ "さいけん" ] },
	{"question":"携わる", "answers":[ "たずさわる" ] },
	{"question":"野蛮", "answers":[ "やばん" ] },
	{"question":"卸す", "answers":[ "おろす" ] },
	{"question":"水墨画", "answers":[ "すいぼくが" ] },
	{"question":"催促", "answers":[ "さいそく" ] },
	{"question":"激励", "answers":[ "げきれい" ] },
	{"question":"掌中", "answers":[ "しょうちゅう" ] },
	{"question":"暫時", "answers":[ "ざんじ" ] },
	{"question":"縫合", "answers":[ "ほうごう" ] },
	{"question":"近郊", "answers":[ "きんこう" ] },
	{"question":"隆起", "answers":[ "りゅうき" ] },
	{"question":"昇進", "answers":[ "しょうしん" ] },
	{"question":"零落", "answers":[ "れいらく" ] },
	{"question":"屈伸", "answers":[ "くっしん" ] },
	{"question":"満喫", "answers":[ "まんきつ" ] },
	{"question":"原子炉", "answers":[ "げんしろ" ] },
	{"question":"花婿", "answers":[ "はなむこ" ] },
	{"question":"慨嘆", "answers":[ "がいたん" ] },
	{"question":"精粗", "answers":[ "せいそ" ] },
	{"question":"険阻", "answers":[ "けんそ" ] },
	{"question":"申請", "answers":[ "しんせい" ] },
	{"question":"宴席", "answers":[ "えんせき" ] },
	{"question":"既知", "answers":[ "きち" ] },
	{"question":"墾田", "answers":[ "こんでん" ] },
	{"question":"翻意", "answers":[ "ほんい" ] },
	{"question":"団塊", "answers":[ "だんかい" ] },
	{"question":"海峡", "answers":[ "かいきょう" ] },
	{"question":"塗装", "answers":[ "とそう" ] },
	{"question":"酵素", "answers":[ "こうそ" ] },
	{"question":"商魂", "answers":[ "しょうこん" ] },
	{"question":"濫用", "answers":[ "らんよう" ] },
	{"question":"喚問", "answers":[ "かんもん" ] },
	{"question":"摂取", "answers":[ "せっしゅ" ] },
	{"question":"騎手", "answers":[ "きしゅ" ] },
	{"question":"覆面", "answers":[ "ふくめん" ] },
	{"question":"猟師", "answers":[ "りょうし" ] },
	{"question":"辛勝", "answers":[ "しんしょう" ] },
	{"question":"処遇", "answers":[ "しょぐう" ] },
	{"question":"没頭", "answers":[ "ぼっとう" ] },
	{"question":"投獄", "answers":[ "とうごく" ] },
	{"question":"稚魚", "answers":[ "ちぎょ" ] },
	{"question":"湿原", "answers":[ "しつげん" ] },
	{"question":"盗賊", "answers":[ "とうぞく" ] },
	{"question":"瀬踏み", "answers":[ "せぶみ" ] },
	{"question":"抽象", "answers":[ "ちゅうしょう" ] },
	{"question":"緩急", "answers":[ "かんきゅう" ] },
	{"question":"卓抜", "answers":[ "たくばつ" ] },
	{"question":"遭遇", "answers":[ "そうぐう" ] },
	{"question":"駐車", "answers":[ "ちゅうしゃ" ] },
	{"question":"完了", "answers":[ "かんりょう" ] },
	{"question":"超人", "answers":[ "ちょうじん" ] },
	{"question":"冷凍", "answers":[ "れいとう" ] },
	{"question":"弱冠", "answers":[ "じゃっかん" ] },
	{"question":"虚勢", "answers":[ "きょせい" ] },
	{"question":"双方", "answers":[ "そうほう" ] },
	{"question":"種痘", "answers":[ "しゅとう" ] },
	{"question":"多岐", "answers":[ "たき" ] },
	{"question":"埋葬", "answers":[ "まいそう" ] },
	{"question":"通気孔", "answers":[ "つうきこう" ] },
	{"question":"鎮痛剤", "answers":[ "ちんつうざい" ] },
	{"question":"因縁", "answers":[ "いんねん" ] },
	{"question":"滞在", "answers":[ "たいざい" ] },
	{"question":"伐採", "answers":[ "ばっさい" ] },
	{"question":"養豚", "answers":[ "ようとん" ] },
	{"question":"完封", "answers":[ "かんぷう" ] },
	{"question":"克明", "answers":[ "こくめい" ] },
	{"question":"揺れ", "answers":[ "ゆれ" ] },
	{"question":"裸", "answers":[ "はだか" ] },
	{"question":"邦人", "answers":[ "ほうじん" ] },
	{"question":"徐々", "answers":[ "じょじょ" ] },
	{"question":"細胞", "answers":[ "さいぼう" ] },
	{"question":"採択", "answers":[ "さいたく" ] },
	{"question":"魅惑", "answers":[ "みわく" ] },
	{"question":"邦画", "answers":[ "ほうが" ] },
	{"question":"粘り", "answers":[ "ねばり" ] },
	{"question":"膨らませる", "answers":[ "ふくらませる" ] },
	{"question":"零度", "answers":[ "れいど" ] },
	{"question":"又", "answers":[ "また" ] },
	{"question":"帳簿", "answers":[ "ちょうぼ" ] },
	{"question":"中堅", "answers":[ "ちゅうけん" ] },
	{"question":"老婆", "answers":[ "ろうば" ] },
	{"question":"委託", "answers":[ "いたく" ] },
	{"question":"排他", "answers":[ "はいた" ] },
	{"question":"傾聴", "answers":[ "けいちょう" ] },
	{"question":"彫刻", "answers":[ "ちょうこく" ] },
	{"question":"妨げる", "answers":[ "さまたげる" ] },
	{"question":"縛り", "answers":[ "しばり" ] },
	{"question":"飽き", "answers":[ "あき" ] },
	{"question":"快諾", "answers":[ "かいだく" ] },
	{"question":"家畜", "answers":[ "かちく" ] },
	{"question":"脅され", "answers":[ "おどされ" ] },
	{"question":"擁立", "answers":[ "ようりつ" ] },
	{"question":"漂泊", "answers":[ "ひょうはく" ] },
	{"question":"参謀", "answers":[ "さんぼう" ] },
	{"question":"崩落", "answers":[ "ほうらく" ] },
	{"question":"出帆", "answers":[ "しゅっぱん" ] },
	{"question":"子豚", "answers":[ "こぶた" ] },
	{"question":"崩れた", "answers":[ "くずれた" ] },
	{"question":"陳腐", "answers":[ "ちんぷ" ] },
	{"question":"雪崩", "answers":[ "なだれ" ] },
	{"question":"封鎖", "answers":[ "ふうさ" ] },
	{"question":"歌姫", "answers":[ "うたひめ" ] },
	{"question":"彩色", "answers":[ "さいしき" ] },
	{"question":"内紛", "answers":[ "ないふん" ] },
	{"question":"網膜", "answers":[ "もうまく" ] },
	{"question":"寝癖", "answers":[ "ねぐせ" ] },
	{"question":"決裂", "answers":[ "けつれつ" ] },
	{"question":"画廊", "answers":[ "がろう" ] },
	{"question":"魔法", "answers":[ "まほう" ] },
	{"question":"奉仕", "answers":[ "ほうし" ] },
	{"question":"失墜", "answers":[ "しっつい" ] },
	{"question":"飽和", "answers":[ "ほうわ" ] },
	{"question":"慕われ", "answers":[ "したわれ" ] },
	{"question":"錯覚", "answers":[ "さっかく" ] },
	{"question":"転覆", "answers":[ "てんぷく" ] },
	{"question":"隻眼", "answers":[ "せきがん" ] },
	{"question":"了承", "answers":[ "りょうしょう" ] },
	{"question":"河畔", "answers":[ "かはん" ] },
	{"question":"伏線", "answers":[ "ふくせん" ] },
	{"question":"訂正", "answers":[ "ていせい" ] },
	{"question":"恋慕", "answers":[ "れんぼ" ] },
	{"question":"潔癖", "answers":[ "けっぺき" ] },
	{"question":"楼閣", "answers":[ "ろうかく" ] },
	{"question":"掲げ", "answers":[ "かかげ" ] },
	{"question":"赤裸々", "answers":[ "せきらら" ] },
	{"question":"驚く", "answers":[ "おどろく" ] },
	{"question":"魅了", "answers":[ "みりょう" ] },
	{"question":"篤志家", "answers":[ "とくしか" ] },
	{"question":"排除", "answers":[ "はいじょ" ] },
	{"question":"符号", "answers":[ "ふごう" ] },
	{"question":"清廉", "answers":[ "せいれん" ] },
	{"question":"厘毛", "answers":[ "りんもう" ] },
	{"question":"邪推", "answers":[ "じゃすい" ] },
	{"question":"漏れる", "answers":[ "もれる" ] },
	{"question":"勇敢", "answers":[ "ゆうかん" ] },
	{"question":"紛れて", "answers":[ "まぎれて" ] },
	{"question":"同伴", "answers":[ "どうはん" ] },
	{"question":"帆船", "answers":[ "はんせん" ] },
	{"question":"藩校", "answers":[ "はんこう" ] },
	{"question":"漂って", "answers":[ "ただよって" ] },
	{"question":"滅んで", "answers":[ "ほろんで" ] },
	{"question":"隠匿", "answers":[ "いんとく" ] },
	{"question":"収監", "answers":[ "しゅうかん" ] },
	{"question":"石碑", "answers":[ "せきひ" ] },
	{"question":"疾駆", "answers":[ "しっく" ] },
	{"question":"伏兵", "answers":[ "ふくへい" ] },
	{"question":"粘土", "answers":[ "ねんど" ] },
	{"question":"苗床", "answers":[ "なえどこ" ] },
	{"question":"卑劣", "answers":[ "ひれつ" ] },
	{"question":"皇帝", "answers":[ "こうてい" ] },
	{"question":"検尿", "answers":[ "けんにょう" ] },
	{"question":"伴う", "answers":[ "ともなう" ] },
	{"question":"悲哀", "answers":[ "ひあい" ] },
	{"question":"追随", "answers":[ "ついずい" ] },
	{"question":"幽谷", "answers":[ "ゆうこく" ] },
	{"question":"膨張", "answers":[ "ぼうちょう" ] },
	{"question":"励ます", "answers":[ "はげます" ] },
	{"question":"欧州", "answers":[ "おうしゅう" ] },
	{"question":"屈辱", "answers":[ "くつじょく" ] },
	{"question":"壇上", "answers":[ "だんじょう" ] },
	{"question":"悟る", "answers":[ "さとる" ] },
	{"question":"待ち焦がれる", "answers":[ "まちこがれる" ] },
	{"question":"邪念", "answers":[ "じゃねん" ] },
	{"question":"解凍", "answers":[ "かいとう" ] },
	{"question":"陰謀", "answers":[ "いんぼう" ] },
	{"question":"審判", "answers":[ "しんぱん" ] },
	{"question":"免れる", "answers":[ "まぬがれる", "まぬかれる" ] },
	{"question":"慕う", "answers":[ "したう" ] },
	{"question":"袋", "answers":[ "ふくろ" ] },
	{"question":"粘り強い", "answers":[ "ねばりづよい" ] },
	{"question":"覆す", "answers":[ "くつがえす" ] },
	{"question":"揚げたて", "answers":[ "あげたて" ] },
	{"question":"譲る", "answers":[ "ゆずる" ] },
	{"question":"敢行", "answers":[ "かんこう" ] },
	{"question":"裂ける", "answers":[ "さける" ] },
	{"question":"妨げ", "answers":[ "さまたげ" ] },
	{"question":"紛らわしい", "answers":[ "まぎらわしい" ] },
	{"question":"漂う", "answers":[ "ただよう" ] },
	{"question":"双子", "answers":[ "ふたご" ] },
	{"question":"封印", "answers":[ "ふういん" ] },
	{"question":"貧乏", "answers":[ "びんぼう" ] },
	{"question":"怠ける", "answers":[ "なまける" ] },
	{"question":"苗", "answers":[ "なえ" ] },
	{"question":"執念", "answers":[ "しゅうねん" ] },
	{"question":"卑しい", "answers":[ "いやしい" ] },
	{"question":"酔う", "answers":[ "よう" ] },
	{"question":"伏せる", "answers":[ "ふせる" ] },
	{"question":"隔てる", "answers":[ "へだてる" ] },
	{"question":"許容", "answers":[ "キョヨウ" ] },
	{"question":"観覧", "answers":[ "カンラン" ] },
	{"question":"誠意", "answers":[ "セイイ" ] },
	{"question":"特許", "answers":[ "トッキョ" ] },
	{"question":"演奏", "answers":[ "エンソウ" ] },
	{"question":"効率", "answers":[ "コウリツ" ] },
	{"question":"山菜採り", "answers":[ "さんさいとり" ] },
	{"question":"程無く", "answers":[ "ホドなく" ] },
	{"question":"推挙", "answers":[ "スイキョ" ] },
	{"question":"窓", "answers":[ "マド" ] },
	{"question":"裁量", "answers":[ "サイリョウ" ] },
	{"question":"操作", "answers":[ "ソウサ" ] },
	{"question":"厳格", "answers":[ "ゲンカク" ] },
	{"question":"心境", "answers":[ "シンキョウ" ] },
	{"question":"誕生日", "answers":[ "タンジョウビ" ] },
	{"question":"貿易", "answers":[ "ボウエキ" ] },
	{"question":"蒸し器", "answers":[ "むしき" ] },
	{"question":"蔵", "answers":[ "クラ" ] },
	{"question":"姿", "answers":[ "スガタ" ] },
	{"question":"株価", "answers":[ "カブカ" ] },
	{"question":"留守", "answers":[ "ルス" ] },
	{"question":"財布", "answers":[ "サイフ" ] },
	{"question":"尊重", "answers":[ "ソンチョウ" ] },
	{"question":"設立", "answers":[ "セツリツ" ] },
	{"question":"決済", "answers":[ "ケッサイ" ] },
	{"question":"批判", "answers":[ "ヒハン" ] },
	{"question":"眼下", "answers":[ "ガンカ" ] },
	{"question":"段位", "answers":[ "ダンイ" ] },
	{"question":"枚挙", "answers":[ "マイキョ" ] },
	{"question":"脳波", "answers":[ "ノウハ" ] },
	{"question":"俳句", "answers":[ "ハイク" ] },
	{"question":"横領", "answers":[ "オウリョウ" ] },
	{"question":"過程", "answers":[ "カテイ" ] },
	{"question":"秘境", "answers":[ "ヒキョウ" ] },
	{"question":"保留", "answers":[ "ホリュウ" ] },
	{"question":"確信", "answers":[ "カクシン" ] },
	{"question":"片道", "answers":[ "カタミチ" ] },
	{"question":"至当", "answers":[ "シトウ" ] },
	{"question":"果断", "answers":[ "カダン" ] },
	{"question":"手厚い", "answers":[ "テアツイ" ] },
	{"question":"貴族", "answers":[ "キゾク" ] },
	{"question":"至極", "answers":[ "シゴク" ] },
	{"question":"認定", "answers":[ "ニンテイ" ] },
	{"question":"雑誌", "answers":[ "ザッシ" ] },
	{"question":"深刻", "answers":[ "シンコク" ] },
	{"question":"便乗", "answers":[ "ビンジョウ" ] },
	{"question":"営む", "answers":[ "イトナム" ] },
	{"question":"砂場", "answers":[ "スナバ" ] },
	{"question":"裏切る", "answers":[ "ウラギル" ] },
	{"question":"訳", "answers":[ "ワケ" ] },
	{"question":"立証", "answers":[ "リッショウ" ] },
	{"question":"洗練", "answers":[ "センレン" ] },
	{"question":"格段", "answers":[ "カクダン" ] },
	{"question":"混迷", "answers":[ "コンメイ" ] },
	{"question":"支障", "answers":[ "シショウ" ] },
	{"question":"際限", "answers":[ "サイゲン" ] },
	{"question":"似る", "answers":[ "ニル" ] },
	{"question":"株主", "answers":[ "カブヌシ" ] },
	{"question":"片付け", "answers":[ "カタヅケ" ] },
	{"question":"笑み", "answers":[ "エミ" ] },
	{"question":"典型的", "answers":[ "テンケイテキ" ] },
	{"question":"簡潔", "answers":[ "カンケツ" ] },
	{"question":"優先", "answers":[ "ユウセン" ] },
	{"question":"創業", "answers":[ "ソウギョウ" ] },
	{"question":"看過", "answers":[ "カンカ" ] },
	{"question":"有効", "answers":[ "ユウコウ" ] },
	{"question":"潮時", "answers":[ "シオドキ" ] },
	{"question":"故", "answers":[ "ユエ" ] },
	{"question":"断つ", "answers":[ "タツ" ] },
	{"question":"裏表", "answers":[ "ウラオモテ" ] },
	{"question":"著者", "answers":[ "チョシャ" ] },
	{"question":"宇宙", "answers":[ "ウチュウ" ] },
	{"question":"脳裏", "answers":[ "ノウリ" ] },
	{"question":"希少", "answers":[ "キショウ" ] },
	{"question":"要因", "answers":[ "ヨウイン" ] },
	{"question":"誠実", "answers":[ "セイジツ" ] },
	{"question":"割引", "answers":[ "ワリビキ" ] },
	{"question":"周知", "answers":[ "シュウチ" ] },
	{"question":"帰属", "answers":[ "キゾク" ] },
	{"question":"勢い", "answers":[ "イキオイ" ] },
	{"question":"尊さ", "answers":[ "トウトサ" ] },
	{"question":"限られた", "answers":[ "カギラレタ" ] },
	{"question":"全く", "answers":[ "マッタク" ] },
	{"question":"唱える", "answers":[ "トナエル" ] },
	{"question":"優れた", "answers":[ "スグレタ" ] },
	{"question":"預ける", "answers":[ "アズケル" ] },
	{"question":"例える", "answers":[ "タトエル" ] },
	{"question":"背ける", "answers":[ "ソムケル" ] },
	{"question":"除く", "answers":[ "ノゾク" ] },
	{"question":"災い", "answers":[ "ワザワイ" ] },
	{"question":"働く", "answers":[ "ハタラク" ] },
	{"question":"優しい", "answers":[ "ヤサシイ" ] },
	{"question":"改めて", "answers":[ "アラタメテ" ] },
	{"question":"覚ます", "answers":[ "サマス" ] },
	{"question":"慣れる", "answers":[ "ナレル" ] },
	{"question":"養う", "answers":[ "ヤシナウ" ] },
	{"question":"群がる", "answers":[ "ムラガル" ] },
	{"question":"縮まる", "answers":[ "チヂマル" ] },
	{"question":"傷める", "answers":[ "イタメル" ] },
	{"question":"朗らか", "answers":[ "ホガラカ" ] },
	{"question":"拝む", "answers":[ "オガム" ] },
	{"question":"忘れる", "answers":[ "ワスレル" ] },
	{"question":"軽さ", "answers":[ "カルサ" ] },
	{"question":"納める", "answers":[ "オサメル" ] },
	{"question":"確かめる", "answers":[ "タシカメル" ] },
	{"question":"測る", "answers":[ "ハカル" ] },
	{"question":"延ばす", "answers":[ "ノバス" ] },
	{"question":"痛める", "answers":[ "イタメル" ] },
	{"question":"著しい", "answers":[ "イチジルシイ" ] },
	{"question":"届く", "answers":[ "トドク" ] },
	{"question":"厳しい", "answers":[ "キビシイ" ] },
	{"question":"断り", "answers":[ "コトワリ" ] },
	{"question":"耕す", "answers":[ "タガヤス" ] },
	{"question":"費やした", "answers":[ "ツイヤシタ" ] },
	{"question":"易しい", "answers":[ "ヤサシイ" ] },
	{"question":"並べる", "answers":[ "ナラベル" ] },
	{"question":"乱れる", "answers":[ "ミダレル" ] },
	{"question":"授かる", "answers":[ "サズカル" ] },
	{"question":"割れる", "answers":[ "ワレル" ] },
	{"question":"逆らう", "answers":[ "サカラウ" ] },
	{"question":"混ぜる", "answers":[ "マゼル" ] },
	{"question":"独り善がり", "answers":[ "ヒトリヨガリ" ] },
	{"question":"豊か", "answers":[ "ユタカ" ] },
	{"question":"省く", "answers":[ "ハブク" ] },
	{"question":"争う", "answers":[ "アラソウ" ] },
	{"question":"補う", "answers":[ "オギナウ" ] },
	{"question":"険しい", "answers":[ "ケワシイ" ] },
	{"question":"幼い", "answers":[ "オサナイ" ] },
	{"question":"極めて", "answers":[ "キワメテ" ] },
	{"question":"務める", "answers":[ "ツトメル" ] },
	{"question":"報われる", "answers":[ "ムクワレル" ] },
	{"question":"危うい", "answers":[ "アヤウイ" ] },
	{"question":"喜ぶ", "answers":[ "ヨロコブ" ] },
	{"question":"構える", "answers":[ "カマエル" ] },
	{"question":"敬う", "answers":[ "ウヤマウ" ] },
	{"question":"認める", "answers":[ "ミトメル" ] },
	{"question":"試し", "answers":[ "タメシ" ] },
	{"question":"必ず", "answers":[ "カナラズ" ] },
	{"question":"築く", "answers":[ "キズク" ] },
	{"question":"訪ねる", "answers":[ "タズネル" ] },
	{"question":"祝う", "answers":[ "イワウ" ] },
	{"question":"薄い", "answers":[ "ウスイ" ] },
	{"question":"激しい", "answers":[ "ハゲシイ" ] },
	{"question":"設ける", "answers":[ "モウケル" ] },
	{"question":"退く", "answers":[ "シリゾク" ] },
	{"question":"疑い", "answers":[ "ウタガイ" ] },
	{"question":"誤る", "answers":[ "アヤマル" ] },
	{"question":"臨む", "answers":[ "ノゾム" ] },
	{"question":"折れる", "answers":[ "オレル" ] },
	{"question":"専ら", "answers":[ "モッパラ" ] },
	{"question":"暴れる", "answers":[ "アバレル" ] },
	{"question":"誉れ", "answers":[ "ホマレ" ] },
	{"question":"損なう", "answers":[ "ソコナウ" ] },
	{"question":"疑う", "answers":[ "ウタガウ" ] },
	{"question":"飛ばす", "answers":[ "トバス" ] },
	{"question":"装う", "answers":[ "ヨソオウ" ] },
	{"question":"奮い", "answers":[ "フルイ" ] },
	{"question":"従う", "answers":[ "シタガウ" ] },
	{"question":"難しい", "answers":[ "ムズカシイ" ] },
	{"question":"介抱", "answers":[ "かいほう" ] },
	{"question":"迎撃", "answers":[ "げいげき" ] },
	{"question":"開拓", "answers":[ "かいたく" ] },
	{"question":"余暇", "answers":[ "よか" ] },
	{"question":"到底", "answers":[ "とうてい" ] },
	{"question":"趣旨", "answers":[ "しゅし" ] },
	{"question":"勧める", "answers":[ "すすめる" ] },
	{"question":"襲う", "answers":[ "おそう" ] },
	{"question":"与える", "answers":[ "あたえる" ] },
	{"question":"扱う", "answers":[ "あつかう" ] },
	{"question":"採掘", "answers":[ "さいくつ" ] },
	{"question":"停泊", "answers":[ "ていはく" ] },
	{"question":"凶弾", "answers":[ "きょうだん" ] },
	{"question":"唐突", "answers":[ "とうとつ" ] },
	{"question":"陰影", "answers":[ "いんえい" ] },
	{"question":"浮沈", "answers":[ "ふちん" ] },
	{"question":"悩む", "answers":[ "なやむ" ] },
	{"question":"倒れる", "answers":[ "たおれる" ] },
	{"question":"及ぶ", "answers":[ "およぶ" ] },
	{"question":"乾く", "answers":[ "かわく" ] },
	{"question":"奇妙", "answers":[ "きみょう" ] },
	{"question":"雌雄", "answers":[ "しゆう" ] },
	{"question":"占拠", "answers":[ "せんきょ" ] },
	{"question":"抵触", "answers":[ "ていしょく" ] },
	{"question":"搬入", "answers":[ "はんにゅう" ] },
	{"question":"吐露", "answers":[ "とろ" ] },
	{"question":"伺う", "answers":[ "うかがう" ] },
	{"question":"込める", "answers":[ "こめる" ] },
	{"question":"払う", "answers":[ "はらう" ] },
	{"question":"壊れる", "answers":[ "こわれる" ] },
	{"question":"耐久", "answers":[ "たいきゅう" ] },
	{"question":"敏腕", "answers":[ "びんわん" ] },
	{"question":"繁忙", "answers":[ "はんぼう" ] },
	{"question":"乾杯", "answers":[ "かんぱい" ] },
	{"question":"舞踊", "answers":[ "ぶよう" ] },
	{"question":"終盤", "answers":[ "しゅうばん" ] },
	{"question":"握る", "answers":[ "にぎる" ] },
	{"question":"戒める", "answers":[ "いましめる" ] },
	{"question":"戯れる", "answers":[ "たわむれる" ] },
	{"question":"仰ぐ", "answers":[ "あおぐ" ] },
	{"question":"脂肪", "answers":[ "しぼう" ] },
	{"question":"互恵", "answers":[ "ごけい" ] },
	{"question":"柔和", "answers":[ "にゅうわ" ] },
	{"question":"婚約", "answers":[ "こんやく" ] },
	{"question":"玄米", "answers":[ "げんまい" ] },
	{"question":"脱帽", "answers":[ "だつぼう" ] },
	{"question":"瞬く", "answers":[ "またたく" ] },
	{"question":"暦", "answers":[ "こよみ" ] },
	{"question":"恥ずかしい", "answers":[ "はずかしい" ] },
	{"question":"戸惑う", "answers":[ "とまどう" ] },
	{"question":"召致", "answers":[ "しょうち" ] },
	{"question":"朱肉", "answers":[ "しゅにく" ] },
	{"question":"派遣", "answers":[ "はけん" ] },
	{"question":"箇条書き", "answers":[ "かじょうがき" ] },
	{"question":"誇張", "answers":[ "こちょう" ] },
	{"question":"蓄える", "answers":[ "たくわえる" ] },
	{"question":"娘", "answers":[ "むすめ" ] },
	{"question":"祈る", "answers":[ "いのる" ] },
	{"question":"彩る", "answers":[ "いろどる" ] },
	{"question":"恐怖", "answers":[ "きょうふ" ] },
	{"question":"菓子", "answers":[ "かし" ] },
	{"question":"傾斜", "answers":[ "けいしゃ" ] },
	{"question":"依頼", "answers":[ "いらい" ] },
	{"question":"剣豪", "answers":[ "けんごう" ] },
	{"question":"同姓同名", "answers":[ "どうせいどうめい" ] },
	{"question":"芝", "answers":[ "しば" ] },
	{"question":"珍しい", "answers":[ "めずらしい" ] },
	{"question":"曇る", "answers":[ "くもる" ] },
	{"question":"嘆かわしい", "answers":[ "なげかわしい" ] },
	{"question":"普及", "answers":[ "ふきゅう" ] },
	{"question":"詳報", "answers":[ "しょうほう" ] },
	{"question":"端麗", "answers":[ "たんれい" ] },
	{"question":"微妙", "answers":[ "びみょう" ] },
	{"question":"天井", "answers":[ "てんじょう" ] },
	{"question":"隠居", "answers":[ "いんきょ" ] },
	{"question":"獣道", "answers":[ "けものみち" ] },
	{"question":"驚く", "answers":[ "おどろく" ] },
	{"question":"揺らぐ", "answers":[ "ゆらぐ" ] },
	{"question":"芋", "answers":[ "いも" ] },
	{"question":"映画", "answers":[ "エイガ" ] },
	{"question":"体操", "answers":[ "タイソウ" ] },
	{"question":"就任", "answers":[ "シュウニン" ] },
	{"question":"牛乳", "answers":[ "ギュウニュウ" ] },
	{"question":"収納", "answers":[ "シュウノウ" ] },
	{"question":"宇宙", "answers":[ "ウチュウ" ] },
	{"question":"絹", "answers":[ "キヌ" ] },
	{"question":"優れる", "answers":[ "スグレル" ] },
	{"question":"並", "answers":[ "ナラ" ] },
	{"question":"基づく", "answers":[ "モトヅク" ] },
	{"question":"断層", "answers":[ "ダンソウ" ] },
	{"question":"低迷", "answers":[ "テイメイ" ] },
	{"question":"宅配", "answers":[ "タクハイ" ] },
	{"question":"著者", "answers":[ "チョシャ" ] },
	{"question":"密接", "answers":[ "ミッセツ" ] },
	{"question":"創刊", "answers":[ "ソウカン" ] },
	{"question":"昨晩", "answers":[ "サクバン" ] },
	{"question":"株", "answers":[ "カブ" ] },
	{"question":"訪ねる", "answers":[ "タズネル" ] },
	{"question":"謝る", "answers":[ "アヤマル" ] },
	{"question":"寸劇", "answers":[ "スンゲキ" ] },
	{"question":"郵便", "answers":[ "ユウビン" ] },
	{"question":"規則", "answers":[ "キソク" ] },
	{"question":"穀物", "answers":[ "コクモツ" ] },
	{"question":"同盟", "answers":[ "ドウメイ" ] },
	{"question":"清潔", "answers":[ "セイケツ" ] },
	{"question":"勢い", "answers":[ "イキオイ" ] },
	{"question":"過ち", "answers":[ "アヤマチ" ] },
	{"question":"届く", "answers":[ "トドク" ] },
	{"question":"奏でる", "answers":[ "カナデル" ] },
	{"question":"表明", "answers":[ "ヒョウメイ" ] },
	{"question":"職業", "answers":[ "ショクギョウ" ] },
	{"question":"激論", "answers":[ "ゲキロン" ] },
	{"question":"補足", "answers":[ "ホソク" ] },
	{"question":"尊厳", "answers":[ "ソンゲン" ] },
	{"question":"認可", "answers":[ "ニンカ" ] },
	{"question":"忘れる", "answers":[ "ワスレル" ] },
	{"question":"述べる", "answers":[ "ノベル" ] },
	{"question":"洗う", "answers":[ "アラウ" ] },
	{"question":"痛い", "answers":[ "イタイ" ] },
	{"question":"裁判", "answers":[ "サイバン" ] },
	{"question":"夫婦", "answers":[ "フウフ" ] },
	{"question":"樹立", "answers":[ "ジュリツ" ] },
	{"question":"逃亡", "answers":[ "トウボウ" ] },
	{"question":"通勤", "answers":[ "ツウキン" ] },
	{"question":"減税", "answers":[ "ゲンゼイ" ] },
	{"question":"敬う", "answers":[ "ウヤマウ" ] },
	{"question":"険しい", "answers":[ "ケワシイ" ] },
	{"question":"刻む", "answers":[ "キザム" ] },
	{"question":"穴", "answers":[ "アナ" ] },
	{"question":"担任", "answers":[ "タンニン" ] },
	{"question":"故障", "answers":[ "コショウ" ] },
	{"question":"実績", "answers":[ "ジッセキ" ] },
	{"question":"供給", "answers":[ "キョウキュウ" ] },
	{"question":"処置", "answers":[ "ショチ" ] },
	{"question":"遺産", "answers":[ "イサン" ] },
	{"question":"幼い", "answers":[ "オサナイ" ] },
	{"question":"革", "answers":[ "カワ" ] },
	{"question":"収める", "answers":[ "オサメル" ] },
	{"question":"秘める", "answers":[ "ヒメル" ] },
	{"question":"探査", "answers":[ "タンサ" ] },
	{"question":"興味", "answers":[ "キョウミ" ] },
	{"question":"警備", "answers":[ "ケイビ" ] },
	{"question":"価値", "answers":[ "カチ" ] },
	{"question":"至宝", "answers":[ "シホウ" ] },
	{"question":"痛快", "answers":[ "ツウカイ" ] },
	{"question":"供える", "answers":[ "ソナエル" ] },
	{"question":"机", "answers":[ "ツクエ" ] },
	{"question":"危ない", "answers":[ "アブナイ" ] },
	{"question":"誤解", "answers":[ "ゴカイ" ] },
	{"question":"単純", "answers":[ "タンジュン" ] },
	{"question":"点呼", "answers":[ "テンコ" ] },
	{"question":"候補", "answers":[ "コウホ" ] },
	{"question":"延期", "answers":[ "エンキ" ] },
	{"question":"権限", "answers":[ "ケンゲン" ] },
	{"question":"縦", "answers":[ "タテ" ] },
	{"question":"欲しい", "answers":[ "ホシイ" ] },
	{"question":"暖まる", "answers":[ "アタタマル" ] },
	{"question":"骨", "answers":[ "ホネ" ] },
	{"question":"異なる", "answers":[ "コトナル" ] },
	{"question":"志す", "answers":[ "ココロザス" ] },
	{"question":"乱れる", "answers":[ "ミダレル" ] },
	{"question":"済ます", "answers":[ "スマス" ] },
	{"question":"捨てる", "answers":[ "ステル" ] },
	{"question":"痛める", "answers":[ "イタメル" ] },
	{"question":"閉ざす", "answers":[ "トザス" ] },
	{"question":"情けない", "answers":[ "ナサケナイ" ] },
	{"question":"探す", "answers":[ "サガス" ] },
	{"question":"至る", "answers":[ "イタル" ] },
	{"question":"快い", "answers":[ "ココロヨイ" ] },
	{"question":"過ごす", "answers":[ "スゴス" ] },
	{"question":"現れる", "answers":[ "アラワレル" ] },
	{"question":"永い", "answers":[ "ナガイ" ] },
	{"question":"熟れる", "answers":[ "ウレル" ] },
	{"question":"暮れる", "answers":[ "クレル" ] },
	{"question":"縮む", "answers":[ "チヂム" ] },
	{"question":"降りる", "answers":[ "オリル" ] },
	{"question":"誤り", "answers":[ "アヤマリ" ] },
	{"question":"映る", "answers":[ "ウツル" ] },
	{"question":"激しい", "answers":[ "ハゲシイ" ] },
	{"question":"絶える", "answers":[ "タエル" ] },
	{"question":"責める", "answers":[ "セメル" ] },
	{"question":"断る", "answers":[ "コトワル" ] },
	{"question":"率いる", "answers":[ "ヒキイル" ] },
	{"question":"破れる", "answers":[ "ヤブレル" ] },
	{"question":"備える", "answers":[ "ソナエル" ] },
	{"question":"増える", "answers":[ "フエル" ] },
	{"question":"解ける", "answers":[ "トケル" ] },
	{"question":"支える", "answers":[ "ササエル" ] },
	{"question":"優しい", "answers":[ "ヤサシイ" ] },
	{"question":"垂らす", "answers":[ "タラス" ] },
	{"question":"困る", "answers":[ "コマル" ] },
	{"question":"比べる", "answers":[ "クラベル" ] },
	{"question":"保つ", "answers":[ "タモツ" ] },
	{"question":"導く", "answers":[ "ミチビク" ] },
	{"question":"防ぐ", "answers":[ "フセグ" ] },
	{"question":"任せる", "answers":[ "マカセル" ] },
	{"question":"許す", "answers":[ "ユルス" ] },
	{"question":"操る", "answers":[ "アヤツル" ] },
	{"question":"限り", "answers":[ "カギリ" ] },
	{"question":"肥やす", "answers":[ "コヤス" ] },
	{"question":"犯した", "answers":[ "オカシタ" ] },
	{"question":"担う", "answers":[ "ニナウ" ] },
	{"question":"造る", "answers":[ "ツクル" ] },
	{"question":"再び", "answers":[ "フタタビ" ] },
	{"question":"減らす", "answers":[ "ヘラス" ] },
	{"question":"座る", "answers":[ "スワル" ] },
	{"question":"並ぶ", "answers":[ "ナラブ" ] },
	{"question":"寄せる", "answers":[ "ヨセル" ] },
	{"question":"潔い", "answers":[ "イサギヨイ" ] },
	{"question":"燃える", "answers":[ "モエル" ] },
	{"question":"厚い", "answers":[ "アツイ" ] },
	{"question":"独り", "answers":[ "ヒトリ" ] },
	{"question":"貧しい", "answers":[ "マズシイ" ] },
	{"question":"豊か", "answers":[ "ユタカ" ] },
	{"question":"盛る", "answers":[ "サカル" ] },
	{"question":"群れる", "answers":[ "ムレル" ] },
	{"question":"招く", "answers":[ "マネク" ] },
	{"question":"損なう", "answers":[ "ソコナウ" ] },
	{"question":"示す", "answers":[ "シメス" ] },
	{"question":"承る", "answers":[ "ウケタマワル" ] },
	{"question":"営む", "answers":[ "イトナム" ] },
	{"question":"認める", "answers":[ "ミトメル" ] },
	{"question":"厳か", "answers":[ "オゴソカ" ] },
	{"question":"久しい", "answers":[ "ヒサシイ" ] },
	{"question":"預ける", "answers":[ "アズケル" ] },
	{"question":"余る", "answers":[ "アマル" ] },
	{"question":"朗らか", "answers":[ "ホガラカ" ] },
	{"question":"頂く", "answers":[ "イタダク" ] },
	{"question":"従う", "answers":[ "シタガウ" ] },
	{"question":"染まる", "answers":[ "ソマル" ] },
	{"question":"介護", "answers":[ "かいご" ] },
	{"question":"兼務", "answers":[ "けんむ" ] },
	{"question":"処分", "answers":[ "しょぶん" ] },
	{"question":"互角", "answers":[ "ごかく" ] },
	{"question":"逃避", "answers":[ "とうひ" ] },
	{"question":"沖", "answers":[ "おき" ] },
	{"question":"欄干", "answers":[ "らんかん" ] },
	{"question":"天賦", "answers":[ "てんぷ" ] },
	{"question":"木陰", "answers":[ "こかげ" ] },
	{"question":"専攻", "answers":[ "せんこう" ] },
	{"question":"依然", "answers":[ "いぜん" ] },
	{"question":"偉容", "answers":[ "いよう" ] },
	{"question":"鈍感", "answers":[ "どんかん" ] },
	{"question":"監視", "answers":[ "かんし" ] },
	{"question":"闘志", "answers":[ "とうし" ] },
	{"question":"投影", "answers":[ "とうえい" ] },
	{"question":"荒天", "answers":[ "こうてん" ] },
	{"question":"小豆", "answers":[ "あずき" ] },
	{"question":"歳入", "answers":[ "さいにゅう" ] },
	{"question":"土産", "answers":[ "みやげ" ] },
	{"question":"甘言", "answers":[ "かんげん" ] },
	{"question":"日和", "answers":[ "ひより" ] },
	{"question":"素足", "answers":[ "すあし" ] },
	{"question":"比較", "answers":[ "ひかく" ] },
	{"question":"転倒", "answers":[ "てんとう" ] },
	{"question":"奇抜", "answers":[ "きばつ" ] },
	{"question":"紹介", "answers":[ "しょうかい" ] },
	{"question":"戯曲", "answers":[ "ぎきょく" ] },
	{"question":"証拠", "answers":[ "しょうこ" ] },
	{"question":"接触", "answers":[ "せっしょく" ] },
	{"question":"芝生", "answers":[ "しばふ" ] },
	{"question":"精進", "answers":[ "しょうじん" ] },
	{"question":"背丈", "answers":[ "せたけ" ] },
	{"question":"海原", "answers":[ "うなばら" ] },
	{"question":"門出", "answers":[ "かどで" ] },
	{"question":"距離", "answers":[ "きょり" ] },
	{"question":"制御", "answers":[ "せいぎょ" ] },
	{"question":"噴出", "answers":[ "ふんしゅつ" ] },
	{"question":"仕業", "answers":[ "しわざ" ] },
	{"question":"出陣", "answers":[ "しゅつじん" ] },
	{"question":"新鮮", "answers":[ "しんせん" ] },
	{"question":"就寝", "answers":[ "しゅうしん" ] },
	{"question":"脱衣", "answers":[ "だつい" ] },
	{"question":"侵入", "answers":[ "しんにゅう" ] },
	{"question":"鈍角", "answers":[ "どんかく" ] },
	{"question":"範囲", "answers":[ "はんい" ] },
	{"question":"匹敵", "answers":[ "ひってき" ] },
	{"question":"回避", "answers":[ "かいひ" ] },
	{"question":"地盤", "answers":[ "じばん" ] },
	{"question":"到達", "answers":[ "とうたつ" ] },
	{"question":"被害", "answers":[ "ひがい" ] },
	{"question":"繁栄", "answers":[ "はんえい" ] },
	{"question":"幅員", "answers":[ "ふくいん" ] },
	{"question":"隣人", "answers":[ "りんじん" ] },
	{"question":"感涙", "answers":[ "かんるい" ] },
	{"question":"麗筆", "answers":[ "れいひつ" ] },
	{"question":"分離", "answers":[ "ぶんり" ] },
	{"question":"腐心", "answers":[ "ふしん" ] },
	{"question":"海浜", "answers":[ "かいひん" ] },
	{"question":"鋭利", "answers":[ "えいり" ] },
	{"question":"抜群", "answers":[ "ばつぐん" ] },
	{"question":"拍車", "answers":[ "はくしゃ" ] },
	{"question":"贈答", "answers":[ "ぞうとう" ] },
	{"question":"添付", "answers":[ "てんぷ" ] },
	{"question":"詳細", "answers":[ "しょうさい" ] },
	{"question":"服飾", "answers":[ "ふくしょく" ] },
	{"question":"軽薄", "answers":[ "けいはく" ] },
	{"question":"筆致", "answers":[ "ひっち" ] },
	{"question":"波紋", "answers":[ "はもん" ] },
	{"question":"突堤", "answers":[ "とってい" ] },
	{"question":"信頼", "answers":[ "しんらい" ] },
	{"question":"扱い", "answers":[ "あつかい" ] },
	{"question":"罰金", "answers":[ "ばっきん" ] },
	{"question":"避難", "answers":[ "ひなん" ] },
	{"question":"婚礼", "answers":[ "こんれい" ] },
	{"question":"弾圧", "answers":[ "だんあつ" ] },
	{"question":"遅い", "answers":[ "おそい" ] },
	{"question":"盆景", "answers":[ "ぼんけい" ] },
	{"question":"焼却", "answers":[ "しょうきゃく" ] },
	{"question":"透写", "answers":[ "とうしゃ" ] },
	{"question":"称賛", "answers":[ "しょうさん" ] },
	{"question":"名刺", "answers":[ "めいし" ] },
	{"question":"熱狂的", "answers":[ "ねっきょうてき" ] },
	{"question":"陣営", "answers":[ "じんえい" ] },
	{"question":"澄明", "answers":[ "ちょうめい" ] },
	{"question":"握手", "answers":[ "あくしゅ" ] },
	{"question":"依存", "answers":[ "いぞん" ] },
	{"question":"猛威", "answers":[ "もうい" ] },
	{"question":"作為", "answers":[ "さくい" ] },
	{"question":"偉い", "answers":[ "えらい" ] },
	{"question":"間違える", "answers":[ "まちがえる" ] },
	{"question":"維持", "answers":[ "いじ" ] },
	{"question":"緯度", "answers":[ "いど" ] },
	{"question":"影響", "answers":[ "えいきょう" ] },
	{"question":"鋭い", "answers":[ "するどい" ] },
	{"question":"越境", "answers":[ "えっきょう" ] },
	{"question":"声援", "answers":[ "せいえん" ] },
	{"question":"煙突", "answers":[ "えんとつ" ] },
	{"question":"鉛筆", "answers":[ "えんぴつ" ] },
	{"question":"縁起", "answers":[ "えんぎ" ] },
	{"question":"汚濁", "answers":[ "おだく" ] },
	{"question":"押す", "answers":[ "おす" ] },
	{"question":"奥", "answers":[ "おく" ] },
	{"question":"追憶", "answers":[ "ついおく" ] },
	{"question":"寸暇", "answers":[ "すんか" ] },
	{"question":"箇所", "answers":[ "かしょ" ] },
	{"question":"優雅", "answers":[ "ゆうが" ] },
	{"question":"介入", "answers":[ "かいにゅう" ] },
	{"question":"戒め", "answers":[ "いましめ" ] },
	{"question":"握力", "answers":[ "あくりょく" ] },
	{"question":"皆勤", "answers":[ "かいきん" ] },
	{"question":"壊れた", "answers":[ "こわれた" ] },
	{"question":"捕獲", "answers":[ "ほかく" ] },
	{"question":"刈る", "answers":[ "かる" ] },
	{"question":"甘美", "answers":[ "かんび" ] },
	{"question":"汗", "answers":[ "あせ" ] },
	{"question":"乾燥", "answers":[ "かんそう" ] },
	{"question":"勧告", "answers":[ "かんこく" ] },
	{"question":"歓喜", "answers":[ "かんき" ] },
	{"question":"監禁", "answers":[ "かんきん" ] },
	{"question":"環境", "answers":[ "かんきょう" ] },
	{"question":"鑑定", "answers":[ "かんてい" ] },
	{"question":"含蓄", "answers":[ "がんちく" ] },
	{"question":"珍奇", "answers":[ "ちんき" ] },
	{"question":"鬼", "answers":[ "おに" ] },
	{"question":"詰める", "answers":[ "つめる" ] },
	{"question":"退却", "answers":[ "たいきゃく" ] },
	{"question":"脚", "answers":[ "あし" ] },
	{"question":"幾分", "answers":[ "いくぶん" ] },
	{"question":"輝く", "answers":[ "かがやく" ] },
	{"question":"難儀", "answers":[ "なんぎ" ] },
	{"question":"遊戯", "answers":[ "ゆうぎ" ] },
	{"question":"丘", "answers":[ "おか" ] },
	{"question":"朽ちて", "answers":[ "くちて" ] },
	{"question":"巨漢", "answers":[ "きょかん" ] },
	{"question":"根拠", "answers":[ "こんきょ" ] },
	{"question":"測距", "answers":[ "そくきょ" ] },
	{"question":"防御", "answers":[ "ぼうぎょ" ] },
	{"question":"凶作", "answers":[ "きょうさく" ] },
	{"question":"叫ぶ", "answers":[ "さけぶ" ] },
	{"question":"狂言", "answers":[ "きょうげん" ] },
	{"question":"実況", "answers":[ "じっきょう" ] },
	{"question":"狭い", "answers":[ "せまい" ] },
	{"question":"音響", "answers":[ "おんきょう" ] },
	{"question":"驚嘆", "answers":[ "きょうたん" ] },
	{"question":"信仰", "answers":[ "しんこう" ] },
	{"question":"駆け", "answers":[ "かけ" ] },
	{"question":"屈指", "answers":[ "くっし" ] },
	{"question":"盗掘", "answers":[ "とうくつ" ] },
	{"question":"繰り", "answers":[ "くり" ] },
	{"question":"恩恵", "answers":[ "おんけい" ] },
	{"question":"傾向", "answers":[ "けいこう" ] },
	{"question":"継続", "answers":[ "けいぞく" ] },
	{"question":"迎合", "answers":[ "げいごう" ] },
	{"question":"襲撃", "answers":[ "しゅうげき" ] },
	{"question":"肩", "answers":[ "かた" ] },
	{"question":"兼任", "answers":[ "けんにん" ] },
	{"question":"真剣", "answers":[ "しんけん" ] },
	{"question":"軒並み", "answers":[ "のきなみ" ] },
	{"question":"圏内", "answers":[ "けんない" ] },
	{"question":"堅固", "answers":[ "けんご" ] },
	{"question":"遣わす", "answers":[ "つかわす" ] },
	{"question":"玄関", "answers":[ "げんかん" ] },
	{"question":"栄枯", "answers":[ "えいこ" ] },
	{"question":"誇示", "answers":[ "こじ" ] },
	{"question":"太鼓", "answers":[ "たいこ" ] },
	{"question":"交互", "answers":[ "こうご" ] },
	{"question":"対抗", "answers":[ "たいこう" ] },
	{"question":"攻防", "answers":[ "こうぼう" ] },
	{"question":"更新", "answers":[ "こうしん" ] },
	{"question":"恒常", "answers":[ "こうじょう" ] },
	{"question":"荒野", "answers":[ "こうや" ] },
	{"question":"香料", "answers":[ "こうりょう" ] },
	{"question":"要項", "answers":[ "ようこう" ] },
	{"question":"原稿", "answers":[ "げんこう" ] },
	{"question":"豪快", "answers":[ "ごうかい" ] },
	{"question":"見込み", "answers":[ "みこみ" ] },
	{"question":"求婚", "answers":[ "きゅうこん" ] },
	{"question":"連鎖", "answers":[ "れんさ" ] },
	{"question":"異彩", "answers":[ "いさい" ] },
	{"question":"歳月", "answers":[ "さいげつ" ] },
	{"question":"載せる", "answers":[ "のせる" ] },
	{"question":"薬剤師", "answers":[ "やくざいし" ] },
	{"question":"遅咲き", "answers":[ "おそざき" ] },
	{"question":"惨状", "answers":[ "さんじょう" ] },
	{"question":"伺い", "answers":[ "うかがい" ] },
	{"question":"刺激", "answers":[ "しげき" ] },
	{"question":"脂汗", "answers":[ "あぶらあせ" ] },
	{"question":"紫", "answers":[ "むらさき" ] },
	{"question":"雌", "answers":[ "めす" ] },
	{"question":"執る", "answers":[ "とる" ] },
	{"question":"芝居", "answers":[ "しばい" ] },
	{"question":"斜陽", "answers":[ "しゃよう" ] },
	{"question":"雑煮", "answers":[ "ぞうに" ] },
	{"question":"注釈", "answers":[ "ちゅうしゃく" ] },
	{"question":"静寂", "answers":[ "せいじゃく" ] },
	{"question":"狩り", "answers":[ "かり" ] },
	{"question":"情趣", "answers":[ "じょうしゅ" ] },
	{"question":"内需", "answers":[ "ないじゅ" ] },
	{"question":"舟", "answers":[ "ふね" ] },
	{"question":"優秀", "answers":[ "ゆうしゅう" ] },
	{"question":"襲来", "answers":[ "しゅうらい" ] },
	{"question":"柔道", "answers":[ "じゅうどう" ] },
	{"question":"珍獣", "answers":[ "ちんじゅう" ] },
	{"question":"瞬間", "answers":[ "しゅんかん" ] },
	{"question":"上旬", "answers":[ "じょうじゅん" ] },
	{"question":"巡回", "answers":[ "じゅんかい" ] },
	{"question":"盾", "answers":[ "たて" ] },
	{"question":"召し", "answers":[ "めし" ] },
	{"question":"病床", "answers":[ "びょうしょう" ] },
	{"question":"沼", "answers":[ "ぬま" ] },
	{"question":"対称", "answers":[ "たいしょう" ] },
	{"question":"未詳", "answers":[ "みしょう" ] },
	{"question":"大丈夫", "answers":[ "だいじょうぶ" ] },
	{"question":"畳", "answers":[ "たたみ" ] },
	{"question":"殖える", "answers":[ "ふえる" ] },
	{"question":"装飾", "answers":[ "そうしょく" ] },
	{"question":"侵攻", "answers":[ "しんこう" ] },
	{"question":"振興", "answers":[ "しんこう" ] },
	{"question":"浸入", "answers":[ "しんにゅう" ] },
	{"question":"寝食", "answers":[ "しんしょく" ] },
	{"question":"無尽蔵", "answers":[ "むじんぞう" ] },
	{"question":"震動", "answers":[ "しんどう" ] },
	{"question":"薪", "answers":[ "たきぎ" ] },
	{"question":"慎重", "answers":[ "しんちょう" ] },
	{"question":"陣頭", "answers":[ "じんとう" ] },
	{"question":"尋常", "answers":[ "じんじょう" ] },
	{"question":"吹く", "answers":[ "ふく" ] },
	{"question":"是認", "answers":[ "ぜにん" ] },
	{"question":"旧姓", "answers":[ "きゅうせい" ] },
	{"question":"遠征", "answers":[ "えんせい" ] },
	{"question":"跡形", "answers":[ "あとかた" ] },
	{"question":"独占", "answers":[ "どくせん" ] },
	{"question":"舞扇", "answers":[ "まいおうぎ" ] },
	{"question":"鮮明", "answers":[ "せんめい" ] },
	{"question":"訴える", "answers":[ "うったえる" ] },
	{"question":"僧門", "answers":[ "そうもん" ] },
	{"question":"物騒", "answers":[ "ぶっそう" ] },
	{"question":"贈与", "answers":[ "ぞうよ" ] },
	{"question":"即答", "answers":[ "そくとう" ] },
	{"question":"俗悪", "answers":[ "ぞくあく" ] },
	{"question":"代替", "answers":[ "だいたい" ] },
	{"question":"光沢", "answers":[ "こうたく" ] },
	{"question":"濁流", "answers":[ "だくりゅう" ] },
	{"question":"丹念", "answers":[ "たんねん" ] },
	{"question":"淡白", "answers":[ "たんぱく" ] },
	{"question":"嘆息", "answers":[ "たんそく" ] },
	{"question":"道端", "answers":[ "みちばた" ] },
	{"question":"弾力", "answers":[ "だんりょく" ] },
	{"question":"恥部", "answers":[ "ちぶ" ] },
	{"question":"致命", "answers":[ "ちめい" ] },
	{"question":"遅延", "answers":[ "ちえん" ] },
	{"question":"沖合", "answers":[ "おきあい" ] },
	{"question":"跳ねる", "answers":[ "はねる" ] },
	{"question":"徴収", "answers":[ "ちょうしゅう" ] },
	{"question":"澄ます", "answers":[ "すます" ] },
	{"question":"沈着", "answers":[ "ちんちゃく" ] },
	{"question":"大抵", "answers":[ "たいてい" ] },
	{"question":"堤", "answers":[ "つつみ" ] },
	{"question":"指摘", "answers":[ "してき" ] },
	{"question":"水滴", "answers":[ "すいてき" ] },
	{"question":"添える", "answers":[ "そえる" ] },
	{"question":"宮殿", "answers":[ "きゅうでん" ] },
	{"question":"吐息", "answers":[ "といき" ] },
	{"question":"別途", "answers":[ "べっと" ] },
	{"question":"過渡期", "answers":[ "かとき" ] },
	{"question":"奴隷", "answers":[ "どれい" ] },
	{"question":"怒り", "answers":[ "いかり" ] },
	{"question":"到着", "answers":[ "とうちゃく" ] },
	{"question":"逃げる", "answers":[ "にげる" ] },
	{"question":"倒産", "answers":[ "とうさん" ] },
	{"question":"桃源郷", "answers":[ "とうげんきょう" ] },
	{"question":"透視", "answers":[ "とうし" ] },
	{"question":"盗用", "answers":[ "とうよう" ] },
	{"question":"金字塔", "answers":[ "きんじとう" ] },
	{"question":"稲刈り", "answers":[ "いねかり" ] },
	{"question":"雑踏", "answers":[ "ざっとう" ] },
	{"question":"闘う", "answers":[ "たたかう" ] },
	{"question":"胴", "answers":[ "どう" ] },
	{"question":"峠", "answers":[ "とうげ" ] },
	{"question":"急所", "answers":[ "きゅうしょ" ] },
	{"question":"鈍い", "answers":[ "にぶい" ] },
	{"question":"曇天", "answers":[ "どんてん" ] },
	{"question":"濃密", "answers":[ "のうみつ" ] },
	{"question":"満杯", "answers":[ "まんぱい" ] },
	{"question":"輩出", "answers":[ "はいしゅつ" ] },
	{"question":"拍子", "answers":[ "ひょうし" ] },
	{"question":"外泊", "answers":[ "がいはく" ] },
	{"question":"気迫", "answers":[ "きはく" ] },
	{"question":"薄い", "answers":[ "うすい" ] },
	{"question":"爆弾", "answers":[ "ばくだん" ] },
	{"question":"頭髪", "answers":[ "とうはつ" ] },
	{"question":"罰則", "answers":[ "ばっそく" ] },
	{"question":"全般", "answers":[ "ぜんぱん" ] },
	{"question":"販路", "answers":[ "はんろ" ] },
	{"question":"運搬", "answers":[ "うんぱん" ] },
	{"question":"規範", "answers":[ "きはん" ] },
	{"question":"繁茂", "answers":[ "はんも" ] },
	{"question":"基盤", "answers":[ "きばん" ] },
	{"question":"彼岸", "answers":[ "ひがん" ] },
	{"question":"疲れる", "answers":[ "つかれる" ] },
	{"question":"被災", "answers":[ "ひさい" ] },
	{"question":"避暑", "answers":[ "ひしょ" ] },
	{"question":"首尾", "answers":[ "しゅび" ] },
	{"question":"軽微", "answers":[ "けいび" ] },
	{"question":"馬匹", "answers":[ "ばひつ" ] },
	{"question":"浜辺", "answers":[ "はまべ" ] },
	{"question":"敏感", "answers":[ "びんかん" ] },
	{"question":"怖い", "answers":[ "こわい" ] },
	{"question":"浮動票", "answers":[ "ふどうひょう" ] },
	{"question":"普通", "answers":[ "ふつう" ] },
	{"question":"腐敗", "answers":[ "ふはい" ] },
	{"question":"敷物", "answers":[ "しきもの" ] },
	{"question":"皮膚", "answers":[ "ひふ" ] },
	{"question":"賦与", "answers":[ "ふよ" ] },
	{"question":"舞台", "answers":[ "ぶたい" ] },
	{"question":"拡幅", "answers":[ "かくふく" ] },
	{"question":"手柄", "answers":[ "てがら" ] },
	{"question":"壁画", "answers":[ "へきが" ] },
	{"question":"捕らえる", "answers":[ "とらえる" ] },
	{"question":"老舗", "answers":[ "しにせ" ] },
	{"question":"抱える", "answers":[ "かかえる" ] },
	{"question":"峰", "answers":[ "みね" ] },
	{"question":"砲丸", "answers":[ "ほうがん" ] },
	{"question":"多忙", "answers":[ "たぼう" ] },
	{"question":"民謡", "answers":[ "みんよう" ] },
	{"question":"僧坊", "answers":[ "そうぼう" ] },
	{"question":"涙", "answers":[ "なみだ" ] },
	{"question":"盆地", "answers":[ "ぼんち" ] },
	{"question":"矛先", "answers":[ "ほこさき" ] },
	{"question":"三味線", "answers":[ "しゃみせん" ] },
	{"question":"魚網", "answers":[ "ぎょもう" ] },
	{"question":"投与", "answers":[ "とうよ" ] },
	{"question":"主翼", "answers":[ "しゅよく" ] },
	{"question":"離合", "answers":[ "りごう" ] },
	{"question":"黙読", "answers":[ "もくどく" ] },
	{"question":"川原", "answers":[ "かわら" ] },
	{"question":"栄誉", "answers":[ "えいよ" ] },
	{"question":"慢性", "answers":[ "まんせい" ] },
	{"question":"上手", "answers":[ "じょうず" ] },
	{"question":"冒険", "answers":[ "ぼうけん" ] },
	{"question":"隷属", "answers":[ "れいぞく" ] },
	{"question":"霧笛", "answers":[ "むてき" ] },
	{"question":"雷鳴", "answers":[ "らいめい" ] },
	{"question":"米粒", "answers":[ "こめつぶ" ] },
	{"question":"高齢", "answers":[ "こうれい" ] },
	{"question":"思慮", "answers":[ "しりょ" ] },
	{"question":"頼む", "answers":[ "たのむ" ] },
	{"question":"果物", "answers":[ "くだもの" ] },
	{"question":"傍観", "answers":[ "ぼうかん" ] },
	{"question":"溶接", "answers":[ "ようせつ" ] },
	{"question":"退く", "answers":[ "のく" ] },
	{"question":"漫画", "answers":[ "まんが" ] },
	{"question":"紋章", "answers":[ "もんしょう" ] },
	{"question":"心地", "answers":[ "ここち" ] },
	{"question":"本腰", "answers":[ "ほんごし" ] },
	{"question":"手伝う", "answers":[ "てつだう" ] },
	{"question":"脈絡", "answers":[ "みゃくらく" ] },
	{"question":"麗姿", "answers":[ "れいし" ] },
	{"question":"帽子", "answers":[ "ぼうし" ] },
	{"question":"躍動", "answers":[ "やくどう" ] },
	{"question":"医療", "answers":[ "いりょう" ] },
	{"question":"茂る", "answers":[ "しげる" ] },
	{"question":"神妙", "answers":[ "しんみょう" ] },
	{"question":"暦", "answers":[ "こよみ", "れき" ] },
	{"question":"非凡", "answers":[ "ひぼん" ] },
	{"question":"空欄", "answers":[ "くうらん" ] },
	{"question":"歌謡", "answers":[ "かよう" ] },
	{"question":"隣", "answers":[ "となり" ] },
	{"question":"雄大", "answers":[ "ゆうだい" ] },
	{"question":"五月", "answers":[ "さつき" ] },
	{"question":"眠る", "answers":[ "ねむる" ] },
	{"question":"名残り", "answers":[ "なごり" ] },
	{"question":"勇猛", "answers":[ "ゆうもう" ] },
	{"question":"奇術", "answers":[ "きじゅつ" ] },
	{"question":"劣悪", "answers":[ "れつあく" ] },
	{"question":"獲物", "answers":[ "えもの" ] },
	{"question":"迷惑", "answers":[ "めいわく" ] },
	{"question":"巨万", "answers":[ "きょまん" ] },
	{"question":"光陰", "answers":[ "こういん" ] },
	{"question":"大人", "answers":[ "おとな" ] },
	{"question":"奥歯", "answers":[ "おくば" ] },
	{"question":"白髪", "answers":[ "しらが", "はくはつ" ] },
	{"question":"駆使", "answers":[ "くし" ] },
	{"question":"記憶", "answers":[ "きおく" ] },
	{"question":"退屈", "answers":[ "たいくつ" ] },
	{"question":"仮名", "answers":[ "かな" ] },
	{"question":"人影", "answers":[ "ひとかげ" ] },
	{"question":"御殿", "answers":[ "ごてん" ] },
	{"question":"七夕", "answers":[ "たなばた" ] },
	{"question":"甘い", "answers":[ "あまい" ] },
	{"question":"烈風", "answers":[ "れっぷう" ] },
	{"question":"暗鬼", "answers":[ "あんき" ] },
	{"question":"越える", "answers":[ "こえる" ] },
	{"question":"威儀", "answers":[ "いぎ" ] },
	{"question":"暇", "answers":[ "ひま" ] },
	{"question":"恋心", "answers":[ "こいごころ" ] },
	{"question":"幾つ", "answers":[ "いくつ" ] },
	{"question":"発掘", "answers":[ "はっくつ" ] },
	{"question":"梅雨", "answers":[ "つゆ" ] },
	{"question":"発汗", "answers":[ "はっかん" ] },
	{"question":"昨日", "answers":[ "きのう", "さくじつ" ] },
	{"question":"凶暴", "answers":[ "きょうぼう" ] },
	{"question":"乾かす", "answers":[ "かわかす" ] },
	{"question":"風雅", "answers":[ "ふうが" ] },
	{"question":"友達", "answers":[ "ともだち" ] },
	{"question":"恵む", "answers":[ "めぐむ" ] },
	{"question":"箱詰め", "answers":[ "はこづめ" ] },
	{"question":"為替", "answers":[ "かわせ" ] },
	{"question":"熱狂", "answers":[ "ねっきょう" ] },
	{"question":"禁煙", "answers":[ "きんえん" ] },
	{"question":"露骨", "answers":[ "ろこつ" ] },
	{"question":"今朝", "answers":[ "けさ", "こんちょう" ] },
	{"question":"新郎", "answers":[ "しんろう" ] },
	{"question":"偉大", "answers":[ "いだい" ] },
	{"question":"送迎", "answers":[ "そうげい" ] },
	{"question":"失脚", "answers":[ "しっきゃく" ] },
	{"question":"博士", "answers":[ "はかせ" ] },
	{"question":"縁談", "answers":[ "えんだん" ] },
	{"question":"差し", "answers":[ "さし" ] },
	{"question":"警戒", "answers":[ "けいかい" ] },
	{"question":"恐ろしい", "answers":[ "おそろしい" ] },
	{"question":"監査", "answers":[ "かんさ" ] },
	{"question":"結婚", "answers":[ "けっこん" ] },
	{"question":"恒久", "answers":[ "こうきゅう" ] },
	{"question":"相違", "answers":[ "そうい" ] },
	{"question":"枯死", "answers":[ "こし" ] },
	{"question":"仰天", "answers":[ "ぎょうてん" ] },
	{"question":"砂丘", "answers":[ "さきゅう" ] },
	{"question":"五月雨", "answers":[ "さみだれ" ] },
	{"question":"押さえる", "answers":[ "おさえる" ] },
	{"question":"兼ねる", "answers":[ "かねる" ] },
	{"question":"鑑識", "answers":[ "かんしき" ] },
	{"question":"鼓笛隊", "answers":[ "こてきたい" ] },
	{"question":"製菓", "answers":[ "せいか" ] },
	{"question":"北緯", "answers":[ "ほくい" ] },
	{"question":"荒立てる", "answers":[ "あらだてる" ] },
	{"question":"包含", "answers":[ "ほうがん" ] },
	{"question":"鎖国", "answers":[ "さこく" ] },
	{"question":"老朽", "answers":[ "ろうきゅう" ] },
	{"question":"清水", "answers":[ "しみず", "きよみず" ] },
	{"question":"拠点", "answers":[ "きょてん" ] },
	{"question":"祈願", "answers":[ "きがん" ] },
	{"question":"相互", "answers":[ "そうご" ] },
	{"question":"太刀", "answers":[ "たち" ] },
	{"question":"箇条", "answers":[ "かじょう" ] },
	{"question":"隠然", "answers":[ "いんぜん" ] },
	{"question":"色彩", "answers":[ "しきさい" ] },
	{"question":"軒先", "answers":[ "のきさき" ] },
	{"question":"香水", "answers":[ "こうすい" ] },
	{"question":"傾倒", "answers":[ "けいとう" ] },
	{"question":"事項", "answers":[ "じこう" ] },
	{"question":"堅実", "answers":[ "けんじつ" ] },
	{"question":"皆無", "answers":[ "かいむ" ] },
	{"question":"抵抗", "answers":[ "ていこう" ] },
	{"question":"精鋭", "answers":[ "せいえい" ] },
	{"question":"万歳", "answers":[ "ばんざい" ] },
	{"question":"中継", "answers":[ "ちゅうけい" ] },
	{"question":"時計", "answers":[ "とけい" ] },
	{"question":"光輝", "answers":[ "こうき" ] },
	{"question":"活況", "answers":[ "かっきょう" ] },
	{"question":"兄さん", "answers":[ "にいさん" ] },
	{"question":"攻守", "answers":[ "こうしゅ" ] },
	{"question":"目撃", "answers":[ "もくげき" ] },
	{"question":"記載", "answers":[ "きさい" ] },
	{"question":"遣唐使", "answers":[ "けんとうし" ] },
	{"question":"応援", "answers":[ "おうえん" ] },
	{"question":"投稿", "answers":[ "とうこう" ] },
	{"question":"脱却", "answers":[ "だっきゃく" ] },
	{"question":"倒壊", "answers":[ "とうかい" ] },
	{"question":"反響", "answers":[ "はんきょう" ] },
	{"question":"煮豆", "answers":[ "にまめ" ] },
	{"question":"起床", "answers":[ "きしょう" ] },
	{"question":"丈夫", "answers":[ "じょうぶ" ] },
	{"question":"鼓吹", "answers":[ "こすい" ] },
	{"question":"沢登り", "answers":[ "さわのぼり" ] },
	{"question":"点滴", "answers":[ "てんてき" ] },
	{"question":"是正", "answers":[ "ぜせい" ] },
	{"question":"踏破", "answers":[ "とうは" ] },
	{"question":"疲労", "answers":[ "ひろう" ] },
	{"question":"景色", "answers":[ "けしき" ] },
	{"question":"刈り", "answers":[ "かり" ] },
	{"question":"釈然", "answers":[ "しゃくぜん" ] },
	{"question":"井戸", "answers":[ "いど" ] },
	{"question":"魚拓", "answers":[ "ぎょたく" ] },
	{"question":"添う", "answers":[ "そう" ] },
	{"question":"波及", "answers":[ "はきゅう" ] },
	{"question":"鮮やか", "answers":[ "あざやか" ] },
	{"question":"胴衣", "answers":[ "どうい" ] },
	{"question":"避暑地", "answers":[ "ひしょち" ] },
	{"question":"時雨", "answers":[ "しぐれ" ] },
	{"question":"歓声", "answers":[ "かんせい" ] },
	{"question":"寂しい", "answers":[ "さびしい" ] },
	{"question":"同姓", "answers":[ "どうせい" ] },
	{"question":"濁る", "answers":[ "にごる" ] },
	{"question":"殿堂", "answers":[ "でんどう" ] },
	{"question":"肩車", "answers":[ "かたぐるま" ] },
	{"question":"耐える", "answers":[ "たえる" ] },
	{"question":"突拍子", "answers":[ "とっぴょうし" ] },
	{"question":"尾翼", "answers":[ "びよく" ] },
	{"question":"竹刀", "answers":[ "しない" ] },
	{"question":"絶叫", "answers":[ "ぜっきょう" ] },
	{"question":"秀麗", "answers":[ "しゅうれい" ] },
	{"question":"触れる", "answers":[ "ふれる" ] },
	{"question":"征服", "answers":[ "せいふく" ] },
	{"question":"前途", "answers":[ "ぜんと" ] },
	{"question":"惨事", "answers":[ "さんじ" ] },
	{"question":"脱退", "answers":[ "だったい" ] },
	{"question":"苦悩", "answers":[ "くのう" ] },
	{"question":"描写", "answers":[ "びょうしゃ" ] },
	{"question":"一日", "answers":[ "ついたち" ] },
	{"question":"踏襲", "answers":[ "とうしゅう" ] },
	{"question":"不振", "answers":[ "ふしん" ] },
	{"question":"遺跡", "answers":[ "いせき" ] },
	{"question":"極端", "answers":[ "きょくたん" ] },
	{"question":"渡航", "answers":[ "とこう" ] },
	{"question":"斜線", "answers":[ "しゃせん" ] },
	{"question":"丹精", "answers":[ "たんせい" ] },
	{"question":"拍手", "answers":[ "はくしゅ" ] },
	{"question":"父さん", "answers":[ "とうさん" ] },
	{"question":"柔弱", "answers":[ "にゅうじゃく" ] },
	{"question":"寝具", "answers":[ "しんぐ" ] },
	{"question":"扇形", "answers":[ "おうぎがた" ] },
	{"question":"恥じる", "answers":[ "はじる" ] },
	{"question":"農奴", "answers":[ "のうど" ] },
	{"question":"油脂", "answers":[ "ゆし" ] },
	{"question":"弾む", "answers":[ "はずむ" ] },
	{"question":"後輩", "answers":[ "こうはい" ] },
	{"question":"敏速", "answers":[ "びんそく" ] },
	{"question":"二十日", "answers":[ "はつか" ] },
	{"question":"込む", "answers":[ "こむ" ] },
	{"question":"初旬", "answers":[ "しょじゅん" ] },
	{"question":"直訴", "answers":[ "じきそ" ] },
	{"question":"遅刻", "answers":[ "ちこく" ] },
	{"question":"逃れる", "answers":[ "のがれる" ] },
	{"question":"獣医", "answers":[ "じゅうい" ] },
	{"question":"澄んだ", "answers":[ "すんだ" ] },
	{"question":"爆撃", "answers":[ "ばくげき" ] },
	{"question":"腐る", "answers":[ "くさる" ] },
	{"question":"一人", "answers":[ "ひとり" ] },
	{"question":"咲く", "answers":[ "さく" ] },
	{"question":"巡礼", "answers":[ "じゅんれい" ] },
	{"question":"高僧", "answers":[ "こうそう" ] },
	{"question":"跳ぶ", "answers":[ "とぶ" ] },
	{"question":"殺到", "answers":[ "さっとう" ] },
	{"question":"需要", "answers":[ "じゅよう" ] },
	{"question":"沈黙", "answers":[ "ちんもく" ] },
	{"question":"希薄", "answers":[ "きはく" ] },
	{"question":"敷く", "answers":[ "しく" ] },
	{"question":"下手", "answers":[ "へた" ] },
	{"question":"矛盾", "answers":[ "むじゅん" ] },
	{"question":"尽力", "answers":[ "じんりょく" ] },
	{"question":"贈る", "answers":[ "おくる" ] },
	{"question":"備蓄", "answers":[ "びちく" ] },
	{"question":"趣味", "answers":[ "しゅみ" ] },
	{"question":"吐く", "answers":[ "はく" ] },
	{"question":"迫真", "answers":[ "はくしん" ] },
	{"question":"迷子", "answers":[ "まいご" ] },
	{"question":"名称", "answers":[ "めいしょう" ] },
	{"question":"紫外線", "answers":[ "しがいせん" ] },
	{"question":"民俗", "answers":[ "みんぞく" ] },
	{"question":"珍味", "answers":[ "ちんみ" ] },
	{"question":"透明", "answers":[ "とうめい" ] },
	{"question":"浸水", "answers":[ "しんすい" ] },
	{"question":"盗む", "answers":[ "ぬすむ" ] },
	{"question":"市販", "answers":[ "しはん" ] },
	{"question":"出払う", "answers":[ "ではらう" ] },
	{"question":"息子", "answers":[ "むすこ" ] },
	{"question":"株式", "answers":[ "かぶしき" ] },
	{"question":"発揮", "answers":[ "はっき" ] },
	{"question":"縦断", "answers":[ "じゅうだん" ] },
	{"question":"創造", "answers":[ "そうぞう" ] },
	{"question":"著者", "answers":[ "ちょしゃ" ] },
	{"question":"郵便", "answers":[ "ゆうびん" ] },
	{"question":"宇宙", "answers":[ "うちゅう" ] },
	{"question":"射的", "answers":[ "しゃてき" ] },
	{"question":"胸筋", "answers":[ "きょうきん" ] },
	{"question":"宣言", "answers":[ "せんげん" ] },
	{"question":"専門", "answers":[ "せんもん" ] },
	{"question":"机上", "answers":[ "きじょう" ] },
	{"question":"空論", "answers":[ "くうろん" ] },
	{"question":"吸飲", "answers":[ "きゅういん" ] },
	{"question":"賃貸", "answers":[ "ちんたい" ] },
	{"question":"糖分", "answers":[ "とうぶん" ] },
	{"question":"窓口", "answers":[ "まどぐち" ] },
	{"question":"額面", "answers":[ "がくめん" ] },
	{"question":"俳優", "answers":[ "はいゆう" ] },
	{"question":"宝刀", "answers":[ "ほうとう" ] },
	{"question":"奮起", "answers":[ "ふんき" ] },
	{"question":"頭痛", "answers":[ "ずつう" ] },
	{"question":"一層", "answers":[ "いっそう" ] },
	{"question":"臨時", "answers":[ "りんじ" ] },
	{"question":"暖冬", "answers":[ "だんとう" ] },
	{"question":"朗報", "answers":[ "ろうほう" ] },
	{"question":"系統", "answers":[ "けいとう" ] },
	{"question":"故障", "answers":[ "こしょう" ] },
	{"question":"磁力", "answers":[ "じりょく" ] },
	{"question":"誤飲", "answers":[ "ごいん" ] },
	{"question":"沿岸", "answers":[ "えんがん" ] },
	{"question":"樹皮", "answers":[ "じゅひ" ] },
	{"question":"郷土", "answers":[ "きょうど" ] },
	{"question":"看病", "answers":[ "かんびょう" ] },
	{"question":"染める", "answers":[ "そめる" ] },
	{"question":"誠意", "answers":[ "せいい" ] },
	{"question":"厳格", "answers":[ "げんかく" ] },
	{"question":"灰皿", "answers":[ "はいざら" ] },
	{"question":"干潮", "answers":[ "かんちょう" ] },
	{"question":"墓穴", "answers":[ "ぼけつ" ] },
	{"question":"異論", "answers":[ "いろん" ] },
	{"question":"海域", "answers":[ "かいいき" ] },
	{"question":"上映", "answers":[ "じょうえい" ] },
	{"question":"延長", "answers":[ "えんちょう" ] },
	{"question":"沿革", "answers":[ "えんかく" ] },
	{"question":"拡散", "answers":[ "かくさん" ] },
	{"question":"割合", "answers":[ "わりあい" ] },
	{"question":"株", "answers":[ "かぶ" ] },
	{"question":"巻く", "answers":[ "まく" ] },
	{"question":"看護", "answers":[ "かんご" ] },
	{"question":"簡単", "answers":[ "かんたん" ] },
	{"question":"危険", "answers":[ "きけん" ] },
	{"question":"机", "answers":[ "つくえ" ] },
	{"question":"貴重", "answers":[ "きちょう" ] },
	{"question":"疑う", "answers":[ "うたがう" ] },
	{"question":"吸う", "answers":[ "すう" ] },
	{"question":"故郷", "answers":[ "こきょう" ] },
	{"question":"勤務", "answers":[ "きんむ" ] },
	{"question":"敬語", "answers":[ "けいご" ] },
	{"question":"警察", "answers":[ "けいさつ" ] },
	{"question":"穀物", "answers":[ "こくもつ" ] },
	{"question":"困難", "answers":[ "こんなん" ] },
	{"question":"正座", "answers":[ "せいざ" ] },
	{"question":"決済", "answers":[ "けっさい" ] },
	{"question":"対策", "answers":[ "たいさく" ] },
	{"question":"姿勢", "answers":[ "しせい" ] },
	{"question":"視力", "answers":[ "しりょく" ] },
	{"question":"歌詞", "answers":[ "かし" ] },
	{"question":"収納", "answers":[ "しゅうのう" ] },
	{"question":"就職", "answers":[ "しゅうしょく" ] },
	{"question":"処理", "answers":[ "しょり" ] },
	{"question":"負傷", "answers":[ "ふしょう" ] },
	{"question":"盛る", "answers":[ "もる" ] },
	{"question":"論文", "answers":[ "ろんぶん" ] },
	{"question":"秘密", "answers":[ "ひみつ" ] },
	{"question":"操作", "answers":[ "そうさ" ] },
	{"question":"演奏", "answers":[ "えんそう" ] },
	{"question":"尊敬", "answers":[ "そんけい" ] },
	{"question":"展示", "answers":[ "てんじ" ] },
	{"question":"善良", "answers":[ "ぜんりょう" ] },
	{"question":"散策", "answers":[ "さんさく" ] },
	{"question":"全権", "answers":[ "ぜんけん" ] },
	{"question":"警笛", "answers":[ "けいてき" ] },
	{"question":"正視", "answers":[ "せいし" ] },
	{"question":"善処", "answers":[ "ぜんしょ" ] },
	{"question":"規律", "answers":[ "きりつ" ] },
	{"question":"借覧", "answers":[ "しゃくらん" ] },
	{"question":"口腹", "answers":[ "こうふく" ] },
	{"question":"純情", "answers":[ "じゅんじょう" ] },
	{"question":"保存", "answers":[ "ほぞん" ] },
	{"question":"遺産", "answers":[ "いさん" ] },
	{"question":"刻む", "answers":[ "きざむ" ] },
	{"question":"裁く", "answers":[ "さばく" ] },
	{"question":"尺八", "answers":[ "しゃくはち" ] },
	{"question":"蒸気", "answers":[ "じょうき" ] },
	{"question":"手段", "answers":[ "しゅだん" ] },
	{"question":"派手", "answers":[ "はで" ] },
	{"question":"片道", "answers":[ "かたみち" ] },
	{"question":"訳", "answers":[ "わけ" ] },
	{"question":"革新", "answers":[ "かくしん" ] },
	{"question":"供", "answers":[ "とも" ] },
	{"question":"不幸", "answers":[ "ふこう" ] },
	{"question":"降る", "answers":[ "ふる", "おりる" ] },
	{"question":"宗教", "answers":[ "しゅうきょう" ] },
	{"question":"仁術", "answers":[ "じんじゅつ" ] },
	{"question":"値段", "answers":[ "ねだん" ] },
	{"question":"拝む", "answers":[ "おがむ" ] },
	{"question":"補う", "answers":[ "おぎなう" ] },
	{"question":"幼児", "answers":[ "ようじ" ] },
	{"question":"干す", "answers":[ "ほす" ] },
	{"question":"勤む", "answers":[ "つとむ" ] },
	{"question":"劇", "answers":[ "げき" ] },
	{"question":"砂地", "answers":[ "すなち" ] },
	{"question":"従う", "answers":[ "したがう" ] },
	{"question":"垂れる", "answers":[ "たれる" ] },
	{"question":"背後", "answers":[ "はいご" ] },
	{"question":"食欲", "answers":[ "しょくよく" ] },
	{"question":"灰", "answers":[ "はい" ] },
	{"question":"指揮", "answers":[ "しき" ] },
	{"question":"絹", "answers":[ "きぬ" ] },
	{"question":"蚕", "answers":[ "かいこ" ] },
	{"question":"公私", "answers":[ "こうし" ] },
	{"question":"署名", "answers":[ "しょめい" ] },
	{"question":"寸前", "answers":[ "すんぜん" ] },
	{"question":"庁舎", "answers":[ "ちょうしゃ" ] },
	{"question":"肺活量", "answers":[ "はいかつりょう" ] },
	{"question":"訪ねる", "answers":[ "たずねる" ] },
	{"question":"翌日", "answers":[ "よくじつ" ] },
	{"question":"拡張", "answers":[ "かくちょう" ] },
	{"question":"我", "answers":[ "われ" ] },
	{"question":"自己", "answers":[ "じこ" ] },
	{"question":"捨てる", "answers":[ "すてる" ] },
	{"question":"除く", "answers":[ "のぞく" ] },
	{"question":"聖火", "answers":[ "せいか" ] },
	{"question":"山頂", "answers":[ "さんちょう" ] },
	{"question":"班長", "answers":[ "はんちょう" ] },
	{"question":"死亡", "answers":[ "しぼう" ] },
	{"question":"乱す", "answers":[ "みだす" ] },
	{"question":"天守閣", "answers":[ "てんしゅかく" ] },
	{"question":"内閣", "answers":[ "ないかく" ] },
	{"question":"紅白", "answers":[ "こうはく" ] },
	{"question":"若い", "answers":[ "わかい" ] },
	{"question":"城門", "answers":[ "じょうもん" ] },
	{"question":"泉", "answers":[ "いずみ" ] },
	{"question":"討論", "answers":[ "とうろん" ] },
	{"question":"毎晩", "answers":[ "まいばん" ] },
	{"question":"忘れる", "answers":[ "わすれる" ] },
	{"question":"卵", "answers":[ "たまご" ] },
	{"question":"役割", "answers":[ "やくわり" ] },
	{"question":"胸", "answers":[ "むね" ] },
	{"question":"鋼鉄", "answers":[ "こうてつ" ] },
	{"question":"観衆", "answers":[ "かんしゅう" ] },
	{"question":"針", "answers":[ "はり" ] },
	{"question":"洗う", "answers":[ "あらう" ] },
	{"question":"政党", "answers":[ "せいとう" ] },
	{"question":"否定", "answers":[ "ひてい" ] },
	{"question":"鉄棒", "answers":[ "てつぼう" ] },
	{"question":"裏", "answers":[ "うら" ] },
	{"question":"絵巻物", "answers":[ "えまきもの" ] },
	{"question":"激すう", "answers":[ "はげしい" ] },
	{"question":"骨", "answers":[ "ほね" ] },
	{"question":"縮小", "answers":[ "しゅくしょう" ] },
	{"question":"推理", "answers":[ "すいり" ] },
	{"question":"装置", "answers":[ "そうち" ] },
	{"question":"届く", "answers":[ "とどく" ] },
	{"question":"批判", "answers":[ "ひはん" ] },
	{"question":"枚数", "answers":[ "まいすう" ] },
	{"question":"異なる", "answers":[ "ことなる" ] },
	{"question":"簡潔", "answers":[ "かんけつ" ] },
	{"question":"憲法", "answers":[ "けんぽう" ] },
	{"question":"冊子", "answers":[ "さっし" ] },
	{"question":"諸国", "answers":[ "しょこく" ] },
	{"question":"貯蔵", "answers":[ "ちょぞう" ] },
	{"question":"担当", "answers":[ "たんとう" ] },
	{"question":"牛乳", "answers":[ "ぎゅうにゅう" ] },
	{"question":"並ぶ", "answers":[ "ならぶ" ] },
	{"question":"開幕", "answers":[ "かいまく" ] },
	{"question":"地域", "answers":[ "ちいき" ] },
	{"question":"危ない", "answers":[ "あぶない" ] },
	{"question":"資源", "answers":[ "しげん" ] },
	{"question":"至る", "answers":[ "いたる" ] },
	{"question":"将来", "answers":[ "しょうらい" ] },
	{"question":"臓器", "answers":[ "ぞうき" ] },
	{"question":"探検", "answers":[ "たんけん" ] },
	{"question":"認める", "answers":[ "みとめる" ] },
	{"question":"陛下", "answers":[ "へいか" ] },
	{"question":"加盟", "answers":[ "かめい" ] },
	{"question":"映る", "answers":[ "うつる" ] },
	{"question":"貴族", "answers":[ "きぞく" ] },
	{"question":"忠告", "answers":[ "ちゅうこく" ] },
	{"question":"皇后", "answers":[ "こうごう" ] },
	{"question":"雑誌", "answers":[ "ざっし" ] },
	{"question":"帰宅", "answers":[ "きたく" ] },
	{"question":"誕生", "answers":[ "たんじょう" ] },
	{"question":"首脳", "answers":[ "しゅのう" ] },
	{"question":"閉じる", "answers":[ "とじる" ] },
	{"question":"模型", "answers":[ "もけい" ] },
	{"question":"延期", "answers":[ "えんき" ] },
	{"question":"疑問", "answers":[ "ぎもん" ] },
	{"question":"呼吸", "answers":[ "こきゅう" ] },
	{"question":"絹糸", "answers":[ "けんし", "きぬいと" ] },
	{"question":"困る", "answers":[ "こまる" ] },
	{"question":"注射", "answers":[ "ちゅうしゃ" ] },
	{"question":"公衆", "answers":[ "こうしゅう" ] },
	{"question":"垂直", "answers":[ "すいちょく" ] },
	{"question":"服装", "answers":[ "ふくそう" ] },
	{"question":"探す", "answers":[ "さがす" ] },
	{"question":"発展", "answers":[ "はってん" ] },
	{"question":"班", "answers":[ "はん" ] },
	{"question":"供える", "answers":[ "そなえる" ] },
	{"question":"権利", "answers":[ "けんり" ] },
	{"question":"口紅", "answers":[ "くちべに" ] },
	{"question":"一冊", "answers":[ "いっさつ" ] },
	{"question":"取捨", "answers":[ "しゅしゃ" ] },
	{"question":"築城", "answers":[ "ちくじょう" ] },
	{"question":"推定", "answers":[ "すいてい" ] },
	{"question":"窓", "answers":[ "まど" ] },
	{"question":"価値", "answers":[ "かち" ] },
	{"question":"痛む", "answers":[ "いたむ" ] },
	{"question":"提供", "answers":[ "ていきょう" ] },
	{"question":"立憲", "answers":[ "りっけん" ] },
	{"question":"降下", "answers":[ "こうか" ] },
	{"question":"養蚕", "answers":[ "ようさん" ] },
	{"question":"主従", "answers":[ "しゅじゅう" ] },
	{"question":"障子", "answers":[ "しょうじ" ] },
	{"question":"寸断", "answers":[ "すんだん" ] },
	{"question":"地層", "answers":[ "ちそう" ] },
	{"question":"官庁", "answers":[ "かんちょう" ] },
	{"question":"検討", "answers":[ "けんとう" ] },
	{"question":"度胸", "answers":[ "どきょう" ] },
	{"question":"水源", "answers":[ "すいげん" ] },
	{"question":"鉄骨", "answers":[ "てっこつ" ] },
	{"question":"姿", "answers":[ "すがた" ] },
	{"question":"縮尺", "answers":[ "しゅくしゃく" ] },
	{"question":"解除", "answers":[ "かいじょ" ] },
	{"question":"宣伝", "answers":[ "せんでん" ] },
	{"question":"住宅", "answers":[ "じゅうたく" ] },
	{"question":"階段", "answers":[ "かいだん" ] },
	{"question":"難しい", "answers":[ "むずかしい" ] },
	{"question":"勤勉", "answers":[ "きんべん" ] },
	{"question":"源", "answers":[ "みなもと" ] },
	{"question":"穀類", "answers":[ "こくるい" ] },
	{"question":"私服", "answers":[ "しふく" ] },
	{"question":"就任", "answers":[ "しゅうにん" ] },
	{"question":"将校", "answers":[ "しょうこう" ] },
	{"question":"誠実", "answers":[ "せいじつ" ] },
	{"question":"体操", "answers":[ "たいそう" ] },
	{"question":"温暖", "answers":[ "おんだん" ] },
	{"question":"党首", "answers":[ "とうしゅ" ] },
	{"question":"筋道", "answers":[ "すじみち" ] },
	{"question":"厳しい", "answers":[ "きびしい" ] },
	{"question":"定刻", "answers":[ "ていこく" ] },
	{"question":"至急", "answers":[ "しきゅう" ] },
	{"question":"若葉", "answers":[ "わかば" ] },
	{"question":"傷口", "answers":[ "きずぐち" ] },
	{"question":"聖", "answers":[ "せい" ] },
	{"question":"地蔵", "answers":[ "じぞう" ] },
	{"question":"著名", "answers":[ "ちょめい" ] },
	{"question":"乳", "answers":[ "ちち" ] },
	{"question":"敬う", "answers":[ "うやまう" ] },
	{"question":"呼ぶ", "answers":[ "よぶ" ] },
	{"question":"済む", "answers":[ "すむ" ] },
	{"question":"近視", "answers":[ "きんし" ] },
	{"question":"縦横", "answers":[ "じゅうおう" ] },
	{"question":"仁愛", "answers":[ "じんあい" ] },
	{"question":"独奏", "answers":[ "どくそう" ] },
	{"question":"負担", "answers":[ "ふたん" ] },
	{"question":"黒潮", "answers":[ "くろしお" ] },
	{"question":"背景", "answers":[ "はいけい" ] },
	{"question":"観劇", "answers":[ "かんげき" ] },
	{"question":"誤る", "answers":[ "あやまる" ] },
	{"question":"砂場", "answers":[ "すなば" ] },
	{"question":"週刊誌", "answers":[ "しゅうかんし" ] },
	{"question":"樹木", "answers":[ "じゅもく" ] },
	{"question":"蒸す", "answers":[ "むす" ] },
	{"question":"温泉", "answers":[ "おんせん" ] },
	{"question":"存在", "answers":[ "そんざい" ] },
	{"question":"登頂", "answers":[ "とうちょう" ] },
	{"question":"参拝", "answers":[ "さんぱい" ] },
	{"question":"感激", "answers":[ "かんげき" ] },
	{"question":"孝行", "answers":[ "こうこう" ] },
	{"question":"座席", "answers":[ "ざせき" ] },
	{"question":"磁石", "answers":[ "じしゃく" ] },
	{"question":"収入", "answers":[ "しゅうにゅう" ] },
	{"question":"方針", "answers":[ "ほうしん" ] },
	{"question":"洗顔", "answers":[ "せんがん" ] },
	{"question":"内蔵", "answers":[ "ないぞう" ] },
	{"question":"忠実", "answers":[ "ちゅうじつ" ] },
	{"question":"納める", "answers":[ "おさめる" ] },
	{"question":"節穴", "answers":[ "ふしあな" ] },
	{"question":"皇室", "answers":[ "こうしつ" ] },
	{"question":"救済", "answers":[ "きゅうさい" ] },
	{"question":"裁判", "answers":[ "さいばん" ] },
	{"question":"縮む", "answers":[ "ちぢむ" ] },
	{"question":"単純", "answers":[ "たんじゅん" ] },
	{"question":"専念", "answers":[ "せんねん" ] },
	{"question":"尊重", "answers":[ "そんちょう" ] },
	{"question":"賃金", "answers":[ "ちんぎん" ] },
	{"question":"俳句", "answers":[ "はいく" ] },
	{"question":"晩秋", "answers":[ "ばんしゅう" ] },
	{"question":"神秘", "answers":[ "しんぴ" ] },
	{"question":"並列", "answers":[ "へいれつ" ] },
	{"question":"補修", "answers":[ "ほしゅう" ] },
	{"question":"相棒", "answers":[ "あいぼう" ] },
	{"question":"密集", "answers":[ "みっしゅう" ] },
	{"question":"優勝", "answers":[ "ゆうしょう" ] },
	{"question":"混乱", "answers":[ "こんらん" ] },
	{"question":"法律", "answers":[ "ほうりつ" ] },
	{"question":"訳す", "answers":[ "やくす" ] },
	{"question":"否決", "answers":[ "ひけつ" ] },
	{"question":"腹", "answers":[ "はら" ] },
	{"question":"閉店", "answers":[ "へいてん" ] },
	{"question":"宝", "answers":[ "たから" ] },
	{"question":"枚挙", "answers":[ "まいきょ" ] },
	{"question":"盟友", "answers":[ "めいゆう" ] },
	{"question":"意欲", "answers":[ "いよく" ] },
	{"question":"回覧", "answers":[ "かいらん" ] },
	{"question":"明朗", "answers":[ "めいろう" ] },
	{"question":"異国", "answers":[ "いこく" ] },
	{"question":"批評", "answers":[ "ひひょう" ] },
	{"question":"興奮", "answers":[ "こうふん" ] },
	{"question":"片側", "answers":[ "かたがわ" ] },
	{"question":"訪問", "answers":[ "ほうもん" ] },
	{"question":"幕内", "answers":[ "まくうち" ] },
	{"question":"模様", "answers":[ "もよう" ] },
	{"question":"翌週", "answers":[ "よくしゅう" ] },
	{"question":"裏庭", "answers":[ "うらにわ" ] },
	{"question":"幼い", "answers":[ "おさない" ] },
	{"question":"区域", "answers":[ "くいき" ] },
	{"question":"映像", "answers":[ "えいぞう" ] },
	{"question":"簡便", "answers":[ "かんべん" ] },
	{"question":"劇的", "answers":[ "げきてき" ] },
	{"question":"皇居", "answers":[ "こうきょ" ] },
	{"question":"返済", "answers":[ "へんさい" ] },
	{"question":"樹液", "answers":[ "じゅえき" ] },
	{"question":"傷", "answers":[ "きず" ] },
	{"question":"善悪", "answers":[ "ぜんあく" ] },
	{"question":"運賃", "answers":[ "うんちん" ] },
	{"question":"補給", "answers":[ "ほきゅう" ] },
	{"question":"沿う", "answers":[ "そう" ] },
	{"question":"危機", "answers":[ "きき" ] },
	{"question":"過激", "answers":[ "かげき" ] },
	{"question":"紅茶", "answers":[ "こうちゃ" ] },
	{"question":"洋裁", "answers":[ "ようさい" ] },
	{"question":"収録", "answers":[ "しゅうろく" ] },
	{"question":"保障", "answers":[ "ほしょう" ] },
	{"question":"車窓", "answers":[ "しゃそう" ] },
	{"question":"苦痛", "answers":[ "くつう" ] },
	{"question":"宝庫", "answers":[ "ほうこ" ] },
	{"question":"改革", "answers":[ "かいかく" ] },
	{"question":"吸収", "answers":[ "きゅうしゅう" ] },
	{"question":"穴", "answers":[ "あな" ] },
	{"question":"乗降", "answers":[ "じょうこう" ] },
	{"question":"姿見", "answers":[ "すがたみ" ] },
	{"question":"従順", "answers":[ "じゅうじゅん" ] },
	{"question":"蒸発", "answers":[ "じょうはつ" ] },
	{"question":"高層", "answers":[ "こうそう" ] },
	{"question":"展開", "answers":[ "てんかい" ] },
	{"question":"密度", "answers":[ "みつど" ] },
	{"question":"閣議", "answers":[ "かくぎ" ] },
	{"question":"郷里", "answers":[ "きょうり" ] },
	{"question":"特権", "answers":[ "とっけん" ] },
	{"question":"骨身", "answers":[ "ほねみ" ] },
	{"question":"注視", "answers":[ "ちゅうし" ] },
	{"question":"縦", "answers":[ "たて" ] },
	{"question":"針金", "answers":[ "はりがね" ] },
	{"question":"存続", "answers":[ "そんぞく" ] },
	{"question":"難易", "answers":[ "なんい" ] },
	{"question":"優良", "answers":[ "ゆうりょう" ] },
	{"question":"割る", "answers":[ "わる" ] },
	{"question":"筋肉", "answers":[ "きんにく" ] },
	{"question":"厳禁", "answers":[ "げんきん" ] },
	{"question":"困苦", "answers":[ "こんく" ] },
	{"question":"磁針", "answers":[ "じしん" ] },
	{"question":"短縮", "answers":[ "たんしゅく" ] },
	{"question":"推察", "answers":[ "すいさつ" ] },
	{"question":"存分", "answers":[ "ぞんぶん" ] },
	{"question":"納税", "answers":[ "のうぜい" ] },
	{"question":"散乱", "answers":[ "さんらん" ] },
	{"question":"巻紙", "answers":[ "まきがみ" ] },
	{"question":"敬老", "answers":[ "けいろう" ] },
	{"question":"点呼", "answers":[ "てんこ" ] },
	{"question":"砂糖", "answers":[ "さとう" ] },
	{"question":"射る", "answers":[ "いる" ] },
	{"question":"処置", "answers":[ "しょち" ] },
	{"question":"専用", "answers":[ "せんよう" ] },
	{"question":"尊い", "answers":[ "とうとい", "たっとい" ] },
	{"question":"背骨", "answers":[ "せぼね" ] },
	{"question":"遊覧", "answers":[ "ゆうらん" ] },
	{"question":"看板", "answers":[ "かんばん" ] },
	{"question":"警報", "answers":[ "けいほう" ] },
	{"question":"正誤", "answers":[ "せいご" ] },
	{"question":"星座", "answers":[ "せいざ" ] },
	{"question":"若気", "answers":[ "わかげ" ] },
	{"question":"除去", "answers":[ "じょきょ" ] },
	{"question":"洗面", "answers":[ "せんめん" ] },
	{"question":"分担", "answers":[ "ぶんたん" ] },
	{"question":"奮う", "answers":[ "ふるう" ] },
	{"question":"朗読", "answers":[ "ろうどく" ] },
	{"question":"圧力", "answers":[ "あつりょく" ] },
	{"question":"利益", "answers":[ "りえき" ] },
	{"question":"液体", "answers":[ "えきたい" ] },
	{"question":"格別", "answers":[ "かくべつ" ] },
	{"question":"寄る", "answers":[ "よる" ] },
	{"question":"金額", "answers":[ "きんがく" ] },
	{"question":"過度", "answers":[ "かど" ] },
	{"question":"用件", "answers":[ "ようけん" ] },
	{"question":"飼育", "answers":[ "しいく" ] },
	{"question":"意識", "answers":[ "いしき" ] },
	{"question":"査定", "answers":[ "さてい" ] },
	{"question":"謝礼", "answers":[ "しゃれい" ] },
	{"question":"表示", "answers":[ "ひょうじ" ] },
	{"question":"規定", "answers":[ "きてい" ] },
	{"question":"勢力", "answers":[ "せいりょく" ] },
	{"question":"酒税", "answers":[ "しゅぜい" ] },
	{"question":"常温", "answers":[ "じょうおん" ] },
	{"question":"備える", "answers":[ "そなえる" ] },
	{"question":"賛同", "answers":[ "さんどう" ] },
	{"question":"採取", "answers":[ "さいしゅ" ] },
	{"question":"営む", "answers":[ "いとなむ" ] },
	{"question":"快速", "answers":[ "かいそく" ] },
	{"question":"許可", "answers":[ "きょか" ] },
	{"question":"境目", "answers":[ "さかいめ" ] },
	{"question":"旧友", "answers":[ "きゅうゆう" ] },
	{"question":"演技", "answers":[ "えんぎ" ] },
	{"question":"禁句", "answers":[ "きんく" ] },
	{"question":"最寄り", "answers":[ "もより" ] },
	{"question":"必然", "answers":[ "ひつぜん" ] },
	{"question":"清潔", "answers":[ "せいけつ" ] },
	{"question":"招待", "answers":[ "しょうたい" ] },
	{"question":"義務", "answers":[ "ぎむ" ] },
	{"question":"弁解", "answers":[ "べんかい" ] },
	{"question":"備品", "answers":[ "びひん" ] },
	{"question":"非力", "answers":[ "ひりき" ] },
	{"question":"法則", "answers":[ "ほうそく" ] },
	{"question":"混同", "answers":[ "こんどう" ] },
	{"question":"提言", "answers":[ "ていげん" ] },
	{"question":"損失", "answers":[ "そんしつ" ] },
	{"question":"雑草", "answers":[ "ざっそう" ] },
	{"question":"準備", "answers":[ "じゅんび" ] },
	{"question":"医師", "answers":[ "いし" ] },
	{"question":"団結", "answers":[ "だんけつ" ] },
	{"question":"質", "answers":[ "しつ" ] },
	{"question":"評価", "answers":[ "ひょうか" ] },
	{"question":"予報", "answers":[ "よほう" ] },
	{"question":"領土", "answers":[ "りょうど" ] },
	{"question":"貯金", "answers":[ "ちょきん" ] },
	{"question":"迷路", "answers":[ "めいろ" ] },
	{"question":"輸出", "answers":[ "ゆしゅつ" ] },
	{"question":"建築", "answers":[ "けんちく" ] },
	{"question":"態度", "answers":[ "たいど" ] },
	{"question":"不燃", "answers":[ "ふねん" ] },
	{"question":"統一", "answers":[ "とういつ" ] },
	{"question":"夢中", "answers":[ "むちゅう" ] },
	{"question":"任務", "answers":[ "にんむ" ] },
	{"question":"条件", "answers":[ "じょうけん" ] },
	{"question":"標識", "answers":[ "ひょうしき" ] },
	{"question":"手術", "answers":[ "しゅじゅつ" ] },
	{"question":"教授", "answers":[ "きょうじゅ" ] },
	{"question":"暴動", "answers":[ "ぼうどう" ] },
	{"question":"貿易", "answers":[ "ぼうえき" ] },
	{"question":"防止", "answers":[ "ぼうし" ] },
	{"question":"豊作", "answers":[ "ほうさく" ] },
	{"question":"墓", "answers":[ "はか" ] },
	{"question":"保管", "answers":[ "ほかん" ] },
	{"question":"弁当", "answers":[ "べんとう" ] },
	{"question":"編集", "answers":[ "へんしゅう" ] },
	{"question":"仏", "answers":[ "ほとけ" ] },
	{"question":"任期", "answers":[ "にんき" ] },
	{"question":"複数", "answers":[ "ふくすう" ] },
	{"question":"復習", "answers":[ "ふくしゅう" ] },
	{"question":"武道", "answers":[ "ぶどう" ] },
	{"question":"豊富", "answers":[ "ほうふ" ] },
	{"question":"婦人", "answers":[ "ふじん" ] },
	{"question":"布", "answers":[ "ぬの" ] },
	{"question":"貧しい", "answers":[ "まずしい" ] },
	{"question":"評判", "answers":[ "ひょうばん" ] },
	{"question":"米俵", "answers":[ "こめだわら" ] },
	{"question":"肥料", "answers":[ "ひりょう" ] },
	{"question":"重圧", "answers":[ "じゅうあつ" ] },
	{"question":"移転", "answers":[ "いてん" ] },
	{"question":"永住", "answers":[ "えいじゅう" ] },
	{"question":"比例", "answers":[ "ひれい" ] },
	{"question":"営業", "answers":[ "えいぎょう" ] },
	{"question":"初版", "answers":[ "しょはん" ] },
	{"question":"衛生", "answers":[ "えいせい" ] },
	{"question":"能力", "answers":[ "のうりょく" ] },
	{"question":"中断", "answers":[ "ちゅうだん" ] },
	{"question":"謝罪", "answers":[ "しゃざい" ] },
	{"question":"興味", "answers":[ "きょうみ" ] },
	{"question":"存在", "answers":[ "そんざい" ] },
	{"question":"破る", "answers":[ "やぶる" ] },
	{"question":"独自", "answers":[ "どくじ" ] },
	{"question":"所属", "answers":[ "しょぞく" ] },
	{"question":"造花", "answers":[ "ぞうか" ] },
	{"question":"責任", "answers":[ "せきにん" ] },
	{"question":"調査", "answers":[ "ちょうさ" ] },
	{"question":"同情", "answers":[ "どうじょう" ] },
	{"question":"財力", "answers":[ "ざいりょく" ] },
	{"question":"高潔", "answers":[ "こうけつ" ] },
	{"question":"技術", "answers":[ "ぎじゅつ" ] },
	{"question":"詩情", "answers":[ "しじょう" ] },
	{"question":"的確", "answers":[ "てきかく" ] },
	{"question":"判断", "answers":[ "はんだん" ] },
	{"question":"油性", "answers":[ "ゆせい" ] },
	{"question":"検出", "answers":[ "けんしゅつ" ] },
	{"question":"講師", "answers":[ "こうし" ] },
	{"question":"職責", "answers":[ "しょくせき" ] },
	{"question":"報告", "answers":[ "ほうこく" ] },
	{"question":"安心", "answers":[ "あんしん" ] },
	{"question":"泳ぐ", "answers":[ "およぐ" ] },
	{"question":"駅", "answers":[ "えき" ] },
	{"question":"荷物", "answers":[ "にもつ" ] },
	{"question":"曲がる", "answers":[ "まがる" ] },
	{"question":"医者", "answers":[ "いしゃ" ] },
	{"question":"育つ", "answers":[ "そだつ" ] },
	{"question":"運動", "answers":[ "うんどう" ] },
	{"question":"二階", "answers":[ "にかい" ] },
	{"question":"地区", "answers":[ "ちく" ] },
	{"question":"野球", "answers":[ "やきゅう" ] },
	{"question":"虫歯", "answers":[ "むしば" ] },
	{"question":"大根", "answers":[ "だいこん" ] },
	{"question":"開始", "answers":[ "かいし" ] },
	{"question":"酒", "answers":[ "さけ" ] },
	{"question":"宿題", "answers":[ "しゅくだい" ] },
	{"question":"集合", "answers":[ "しゅうごう" ] },
	{"question":"乗車", "answers":[ "じょうしゃ" ] },
	{"question":"写真", "answers":[ "しゃしん" ] },
	{"question":"血", "answers":[ "ち" ] },
	{"question":"道具", "answers":[ "どうぐ" ] },
	{"question":"県道", "answers":[ "けんどう" ] },
	{"question":"投げる", "answers":[ "なげる" ] },
	{"question":"箱", "answers":[ "はこ" ] },
	{"question":"感想", "answers":[ "かんそう" ] },
	{"question":"部品", "answers":[ "ぶひん" ] },
	{"question":"投球", "answers":[ "とうきゅう" ] },
	{"question":"勝負", "answers":[ "しょうぶ" ] },
	{"question":"整理", "answers":[ "せいり" ] },
	{"question":"進歩", "answers":[ "しんぽ" ] },
	{"question":"洋服", "answers":[ "ようふく" ] },
	{"question":"登山", "answers":[ "とざん" ] },
	{"question":"植物", "answers":[ "しょくぶつ" ] },
	{"question":"調子", "answers":[ "ちょうし" ] },
	{"question":"平等", "answers":[ "びょうどう" ] },
	{"question":"都合", "answers":[ "つごう" ] },
	{"question":"軽", "answers":[ "かる" ] },
	{"question":"金庫", "answers":[ "きんこ" ] },
	{"question":"黒板", "answers":[ "こくばん" ] },
	{"question":"反対", "answers":[ "はんたい" ] },
	{"question":"落石", "answers":[ "らくせき" ] },
	{"question":"様子", "answers":[ "ようす" ] },
	{"question":"由来", "answers":[ "ゆらい" ] },
	{"question":"線路", "answers":[ "せんろ" ] },
	{"question":"家族", "answers":[ "かぞく" ] },
	{"question":"起きる", "answers":[ "おきる" ] },
	{"question":"屋根", "answers":[ "やね" ] },
	{"question":"研究", "answers":[ "けんきゅう" ] },
	{"question":"橋", "answers":[ "はし" ] },
	{"question":"急ぐ", "answers":[ "いそぐ" ] },
	{"question":"暗い", "answers":[ "くらい" ] },
	{"question":"運ぶ", "answers":[ "はこぶ" ] },
	{"question":"決勝", "answers":[ "けっしょう" ] },
	{"question":"守る", "answers":[ "まもる" ] },
	{"question":"着物", "answers":[ "きもの" ] },
	{"question":"幸福", "answers":[ "こうふく" ] },
	{"question":"病院", "answers":[ "びょういん" ] },
	{"question":"筆", "answers":[ "ふで" ] },
	{"question":"全く", "answers":[ "まったく" ] },
	{"question":"島", "answers":[ "しま" ] },
	{"question":"気温", "answers":[ "きおん" ] },
	{"question":"開ける", "answers":[ "あける" ] },
	{"question":"海岸", "answers":[ "かいがん" ] },
	{"question":"工業", "answers":[ "こうぎょう" ] },
	{"question":"銀", "answers":[ "ぎん" ] },
	{"question":"苦しい", "answers":[ "くるしい" ] },
	{"question":"仕事", "answers":[ "しごと" ] },
	{"question":"練習", "answers":[ "れんしゅう" ] },
	{"question":"短い", "answers":[ "みじかい" ] },
	{"question":"発車", "answers":[ "はっしゃ" ] },
	{"question":"指", "answers":[ "ゆび" ] },
	{"question":"暑い", "answers":[ "あつい" ] },
	{"question":"使用", "answers":[ "しよう" ] },
	{"question":"有終", "answers":[ "ゆうしゅう" ] },
	{"question":"助ける", "answers":[ "たすける" ] },
	{"question":"神社", "answers":[ "じんじゃ" ] },
	{"question":"昔話", "answers":[ "むかしばなし" ] },
	{"question":"悲しい", "answers":[ "かなしい" ] },
	{"question":"氷", "answers":[ "こおり" ] },
	{"question":"板", "answers":[ "いた" ] },
	{"question":"昭和", "answers":[ "しょうわ" ] },
	{"question":"君主", "answers":[ "くんしゅ" ] },
	{"question":"仕える", "answers":[ "つかえる" ] },
	{"question":"息", "answers":[ "いき" ] },
	{"question":"庭園", "answers":[ "ていえん" ] },
	{"question":"着地", "answers":[ "ちゃくち" ] },
	{"question":"丁度", "answers":[ "ちょうど" ] },
	{"question":"鼻水", "answers":[ "はなみず" ] },
	{"question":"坂", "answers":[ "さか" ] },
	{"question":"注意", "answers":[ "ちゅうい" ] },
	{"question":"口笛", "answers":[ "くちぶえ" ] },
	{"question":"次第", "answers":[ "しだい" ] },
	{"question":"受理", "answers":[ "じゅり" ] },
	{"question":"向上", "answers":[ "こうじょう" ] },
	{"question":"全員", "answers":[ "ぜんいん" ] },
	{"question":"速度", "answers":[ "そくど" ] },
	{"question":"相手", "answers":[ "あいて" ] },
	{"question":"手帳", "answers":[ "てちょう" ] },
	{"question":"配る", "answers":[ "くばる" ] },
	{"question":"商店", "answers":[ "しょうてん" ] },
	{"question":"案外", "answers":[ "あんがい" ] },
	{"question":"以前", "answers":[ "いぜん" ] },
	{"question":"芽", "answers":[ "め" ] },
	{"question":"種", "answers":[ "たね" ] },
	{"question":"喜ぶ", "answers":[ "よろこぶ" ] },
	{"question":"号泣", "answers":[ "ごうきゅう" ] },
	{"question":"残る", "answers":[ "のこる" ] },
	{"question":"松", "answers":[ "まつ" ] },
	{"question":"仲", "answers":[ "なか" ] },
	{"question":"生徒", "answers":[ "せいと" ] },
	{"question":"孫", "answers":[ "まご" ] },
	{"question":"特別", "answers":[ "とくべつ" ] },
	{"question":"達成", "answers":[ "たっせい" ] },
	{"question":"海底", "answers":[ "かいてい" ] },
	{"question":"敗れる", "answers":[ "やぶれる" ] },
	{"question":"希望", "answers":[ "きぼう" ] },
	{"question":"別人", "answers":[ "べつじん" ] },
	{"question":"変動", "answers":[ "へんどう" ] },
	{"question":"料理", "answers":[ "りょうり" ] },
	{"question":"必要", "answers":[ "ひつよう" ] },
	{"question":"選ぶ", "answers":[ "えらぶ" ] },
	{"question":"巣", "answers":[ "す" ] },
	{"question":"包囲", "answers":[ "ほうい" ] },
	{"question":"各自", "answers":[ "かくじ" ] },
	{"question":"芸", "answers":[ "げい" ] },
	{"question":"告げる", "answers":[ "つげる" ] },
	{"question":"出航", "answers":[ "しゅっこう" ] },
	{"question":"野菜", "answers":[ "やさい" ] },
	{"question":"祝福", "answers":[ "しゅくふく" ] },
	{"question":"打席", "answers":[ "だせき" ] },
	{"question":"試合", "answers":[ "しあい" ] },
	{"question":"機会", "answers":[ "きかい" ] },
	{"question":"目印", "answers":[ "めじるし" ] },
	{"question":"英語", "answers":[ "えいご" ] },
	{"question":"材料", "answers":[ "ざいりょう" ] },
	{"question":"漁", "answers":[ "りょう" ] },
	{"question":"省く", "answers":[ "はぶく" ] },
	{"question":"大臣", "answers":[ "だいじん" ] },
	{"question":"訓練", "answers":[ "くんれん" ] },
	{"question":"体積", "answers":[ "たいせき" ] },
	{"question":"説得", "answers":[ "せっとく" ] },
	{"question":"借りる", "answers":[ "かりる" ] },
	{"question":"印刷", "answers":[ "いんさつ" ] },
	{"question":"出産", "answers":[ "しゅっさん" ] },
	{"question":"欠席", "answers":[ "けっせき" ] },
	{"question":"氏名", "answers":[ "しめい" ] },
	{"question":"順番", "answers":[ "じゅんばん" ] },
	{"question":"季節", "answers":[ "きせつ" ] },
	{"question":"受験", "answers":[ "じゅけん" ] },
	{"question":"成功", "answers":[ "せいこう" ] },
	{"question":"軍", "answers":[ "ぐん" ] },
	{"question":"観察", "answers":[ "かんさつ" ] },
	{"question":"辞任", "answers":[ "じにん" ] },
	{"question":"上司", "answers":[ "じょうし" ] },
	{"question":"安静", "answers":[ "あんせい" ] },
	{"question":"浅い", "answers":[ "あさい" ] },
	{"question":"歴史", "answers":[ "れきし" ] },
	{"question":"光景", "answers":[ "こうけい" ] },
	{"question":"健やか", "answers":[ "すこやか" ] },
	{"question":"願う", "answers":[ "ねがう" ] },
	{"question":"直径", "answers":[ "ちょっけい" ] },
	{"question":"北極", "answers":[ "ほっきょく" ] },
	{"question":"観戦", "answers":[ "かんせん" ] },
	{"question":"通貨", "answers":[ "つうか" ] },
	{"question":"有害", "answers":[ "ゆうがい" ] },
	{"question":"条約", "answers":[ "じょうやく" ] },
	{"question":"入浴", "answers":[ "にゅうよく" ] },
	{"question":"車輪", "answers":[ "しゃりん" ] },
	{"question":"無理", "answers":[ "むり" ] },
	{"question":"低下", "answers":[ "ていか" ] },
	{"question":"費用", "answers":[ "ひよう" ] },
	{"question":"争い", "answers":[ "あらそい" ] },
	{"question":"熱湯", "answers":[ "ねっとう" ] },
	{"question":"満席", "answers":[ "まんせき" ] },
	{"question":"努力", "answers":[ "どりょく" ] },
	{"question":"勇気", "answers":[ "ゆうき" ] },
	{"question":"山脈", "answers":[ "さんみゃく" ] },
	{"question":"停車", "answers":[ "ていしゃ" ] },
	{"question":"卒業", "answers":[ "そつぎょう" ] },
	{"question":"記録", "answers":[ "きろく" ] },
	{"question":"栄養", "answers":[ "えいよう" ] },
	{"question":"加熱", "answers":[ "かねつ" ] },
	{"question":"方法", "answers":[ "ほうほう" ] },
	{"question":"種類", "answers":[ "しゅるい" ] },
	{"question":"民宿", "answers":[ "みんしゅく" ] },
	{"question":"腸", "answers":[ "ちょう" ] },
	{"question":"例える", "answers":[ "たとえる" ] },
	{"question":"命令", "answers":[ "めいれい" ] },
	{"question":"粉末", "answers":[ "ふんまつ" ] },
	{"question":"続ける", "answers":[ "つづける" ] },
	{"question":"塩分", "answers":[ "えんぶん" ] },
	{"question":"機械", "answers":[ "きかい" ] },
	{"question":"完全", "answers":[ "かんぜん" ] },
	{"question":"関係", "answers":[ "かんけい" ] },
	{"question":"旗", "answers":[ "はた" ] },
	{"question":"改札", "answers":[ "かいさつ" ] },
	{"question":"失笑", "answers":[ "しっしょう" ] },
	{"question":"散歩", "answers":[ "さんぽ" ] },
	{"question":"入賞", "answers":[ "にゅうしょう" ] },
	{"question":"達観", "answers":[ "たっかん" ] },
	{"question":"的中", "answers":[ "てきちゅう" ] },
	{"question":"約束", "answers":[ "やくそく" ] },
	{"question":"差", "answers":[ "さ" ] },
	{"question":"関心", "answers":[ "かんしん" ] },
	{"question":"不満", "answers":[ "ふまん" ] },
	{"question":"失敗", "answers":[ "しっぱい" ] },
	{"question":"達意", "answers":[ "たつい" ] },
	{"question":"史実", "answers":[ "しじつ" ] },
	{"question":"志願", "answers":[ "しがん" ] },
	{"question":"引く", "answers":[ "ひく" ] },
	{"question":"鳥", "answers":[ "とり" ] },
	{"question":"羽", "answers":[ "はね" ] },
	{"question":"雲", "answers":[ "くも" ] },
	{"question":"歩く", "answers":[ "あるく" ] },
	{"question":"学園", "answers":[ "がくえん" ] },
	{"question":"遠足", "answers":[ "えんそく" ] },
	{"question":"何回", "answers":[ "なんかい" ] },
	{"question":"夏", "answers":[ "なつ" ] },
	{"question":"歌", "answers":[ "うた" ] },
	{"question":"大会", "answers":[ "たいかい" ] },
	{"question":"出場", "answers":[ "しゅつじょう" ] },
	{"question":"海", "answers":[ "うみ" ] },
	{"question":"魚", "answers":[ "さかな" ] },
	{"question":"絵", "answers":[ "え" ] },
	{"question":"外出", "answers":[ "がいしゅつ" ] },
	{"question":"角", "answers":[ "つの", "かど" ] },
	{"question":"楽しい", "answers":[ "たのしい" ] },
	{"question":"活用", "answers":[ "かつよう" ] },
	{"question":"時間", "answers":[ "じかん" ] },
	{"question":"丸い", "answers":[ "まるい" ] },
	{"question":"岩", "answers":[ "いわ" ] },
	{"question":"顔", "answers":[ "かお" ] },
	{"question":"汽車", "answers":[ "きしゃ" ] },
	{"question":"記入", "answers":[ "きにゅう" ] },
	{"question":"帰る", "answers":[ "かえる" ] },
	{"question":"弓", "answers":[ "ゆみ" ] },
	{"question":"牛肉", "answers":[ "ぎゅうにく" ] },
	{"question":"東京", "answers":[ "とうきょう" ] },
	{"question":"強力", "answers":[ "きょうりょく" ] },
	{"question":"教える", "answers":[ "おしえる" ] },
	{"question":"近く", "answers":[ "ちかく" ] },
	{"question":"兄", "answers":[ "あに" ] },
	{"question":"人形", "answers":[ "にんぎょう" ] },
	{"question":"計算", "answers":[ "けいさん" ] },
	{"question":"元気", "answers":[ "げんき" ] },
	{"question":"言う", "answers":[ "いう" ] },
	{"question":"野原", "answers":[ "のはら" ] },
	{"question":"戸", "answers":[ "と" ] },
	{"question":"古い", "answers":[ "ふるい" ] },
	{"question":"午後", "answers":[ "ごご" ] },
	{"question":"工事", "answers":[ "こうじ" ] },
	{"question":"公園", "answers":[ "こうえん" ] },
	{"question":"広い", "answers":[ "ひろい" ] },
	{"question":"交わる", "answers":[ "まじわる" ] },
	{"question":"光る", "answers":[ "ひかる" ] },
	{"question":"考える", "answers":[ "かんがえる" ] },
	{"question":"高い", "answers":[ "たかい" ] },
	{"question":"合図", "answers":[ "あいず" ] },
	{"question":"黒い", "answers":[ "くろい" ] },
	{"question":"今後", "answers":[ "こんご" ] },
	{"question":"天才", "answers":[ "てんさい" ] },
	{"question":"細い", "answers":[ "ほそい" ] },
	{"question":"作る", "answers":[ "つくる" ] },
	{"question":"算数", "answers":[ "さんすう" ] },
	{"question":"止まる", "answers":[ "とまる" ] },
	{"question":"市長", "answers":[ "しちょう" ] },
	{"question":"矢", "answers":[ "や" ] },
	{"question":"姉", "answers":[ "あね" ] },
	{"question":"手紙", "answers":[ "てがみ" ] },
	{"question":"教室", "answers":[ "きょうしつ" ] },
	{"question":"会社", "answers":[ "かいしゃ" ] },
	{"question":"弱点", "answers":[ "じゃくてん" ] },
	{"question":"足首", "answers":[ "あしくび" ] },
	{"question":"秋", "answers":[ "あき" ] },
	{"question":"毎週", "answers":[ "まいしゅう" ] },
	{"question":"少し", "answers":[ "すこし" ] },
	{"question":"場", "answers":[ "じょう" ] },
	{"question":"食べる", "answers":[ "たべる" ] },
	{"question":"新しい", "answers":[ "あたらしい" ] },
	{"question":"親しい", "answers":[ "したしい" ] },
	{"question":"友人", "answers":[ "ゆうじん" ] },
	{"question":"図", "answers":[ "ず" ] },
	{"question":"点数", "answers":[ "てんすう" ] },
	{"question":"西", "answers":[ "にし" ] },
	{"question":"声", "answers":[ "こえ" ] },
	{"question":"星", "answers":[ "ほし" ] },
	{"question":"切れる", "answers":[ "きれる" ] },
	{"question":"走る", "answers":[ "はしる" ] },
	{"question":"多い", "answers":[ "おおい" ] },
	{"question":"太る", "answers":[ "ふとる" ] },
	{"question":"池", "answers":[ "いけ" ] },
	{"question":"茶", "answers":[ "ちゃ" ] },
	{"question":"刀", "answers":[ "かたな" ] },
	{"question":"風", "answers":[ "かぜ" ] },
	{"question":"電気", "answers":[ "でんき" ] },
	{"question":"新聞", "answers":[ "しんぶん" ] },
	{"question":"妹", "answers":[ "いもうと" ] },
	{"question":"半分", "answers":[ "はんぶん" ] },
	{"question":"答える", "answers":[ "こたえる" ] },
	{"question":"聞く", "answers":[ "きく" ] },
	{"question":"北", "answers":[ "きた" ] },
	{"question":"朝", "answers":[ "あさ" ] },
	{"question":"当日", "answers":[ "とうじつ" ] },
	{"question":"校門", "answers":[ "こうもん" ] },
	{"question":"家事", "answers":[ "かじ" ] },
	{"question":"買う", "answers":[ "かう" ] },
	{"question":"歩道", "answers":[ "ほどう" ] },
	{"question":"出番", "answers":[ "でばん" ] },
	{"question":"一つ", "answers":[ "ひとつ" ] },
	{"question":"右", "answers":[ "みぎ" ] },
	{"question":"雨", "answers":[ "あめ" ] },
	{"question":"円", "answers":[ "えん" ] },
	{"question":"王", "answers":[ "おう" ] },
	{"question":"音", "answers":[ "おと", "ね" ] },
	{"question":"下", "answers":[ "した", "もと", "しも" ] },
	{"question":"火", "answers":[ "ひ" ] },
	{"question":"花", "answers":[ "はな" ] },
	{"question":"貝", "answers":[ "かい" ] },
	{"question":"五つ", "answers":[ "いつつ" ] },
	{"question":"口", "answers":[ "くち" ] },
	{"question":"学校", "answers":[ "がっこう" ] },
	{"question":"左手", "answers":[ "ひだりて" ] },
	{"question":"出る", "answers":[ "でる" ] },
	{"question":"山", "answers":[ "やま" ] },
	{"question":"子", "answers":[ "こ" ] },
	{"question":"糸", "answers":[ "いと" ] },
	{"question":"字", "answers":[ "じ" ] },
	{"question":"耳", "answers":[ "みみ" ] },
	{"question":"学ぶ", "answers":[ "まなぶ" ] },
	{"question":"気", "answers":[ "き" ] },
	{"question":"九つ", "answers":[ "ここのつ" ] },
	{"question":"休む", "answers":[ "やすむ" ] },
	{"question":"玉", "answers":[ "たま" ] },
	{"question":"金", "answers":[ "かね" ] },
	{"question":"空", "answers":[ "そら" ] },
	{"question":"月", "answers":[ "つき" ] },
	{"question":"犬", "answers":[ "いぬ" ] },
	{"question":"見る", "answers":[ "みる" ] },
	{"question":"車", "answers":[ "くるま" ] },
	{"question":"手", "answers":[ "て" ] },
	{"question":"女", "answers":[ "おんな" ] },
	{"question":"小さい", "answers":[ "ちいさい" ] },
	{"question":"上", "answers":[ "うえ", "かみ" ] },
	{"question":"森", "answers":[ "もり" ] },
	{"question":"人", "answers":[ "ひと" ] },
	{"question":"水", "answers":[ "みず" ] },
	{"question":"正しい", "answers":[ "ただしい" ] },
	{"question":"生む", "answers":[ "うむ" ] },
	{"question":"青い", "answers":[ "あおい" ] },
	{"question":"夕日", "answers":[ "ゆうひ" ] },
	{"question":"石", "answers":[ "いし" ] },
	{"question":"赤", "answers":[ "あか" ] },
	{"question":"千人", "answers":[ "せんにん" ] },
	{"question":"川", "answers":[ "かわ" ] },
	{"question":"先生", "answers":[ "せんせい" ] },
	{"question":"早い", "answers":[ "はやい" ] },
	{"question":"草", "answers":[ "くさ" ] },
	{"question":"足", "answers":[ "あし" ] },
	{"question":"村", "answers":[ "むら" ] },
	{"question":"大きい", "answers":[ "おおきい" ] },
	{"question":"男", "answers":[ "おとこ" ] },
	{"question":"竹", "answers":[ "たけ" ] },
	{"question":"中", "answers":[ "なか" ] },
	{"question":"虫", "answers":[ "むし" ] },
	{"question":"町", "answers":[ "まち" ] },
	{"question":"田んぼ", "answers":[ "たんぼ" ] },
	{"question":"土", "answers":[ "つち" ] },
	{"question":"日", "answers":[ "ひ" ] },
	{"question":"林", "answers":[ "はやし" ] },
	{"question":"六つ", "answers":[ "むっつ" ] },
	{"question":"一", "answers":[ "いち" ] },
	{"question":"じどう車", "answers":[ "じどうしゃ" ] },
	{"question":"四", "answers":[ "よん" ] },
	{"question":"水どう", "answers":[ "すいどう" ] },
	{"question":"人げん", "answers":[ "にんげん" ] },
	{"question":"あく手", "answers":[ "あくしゅ" ] },
	{"question":"見学", "answers":[ "けんがく" ] },
	{"question":"生", "answers":[ "なま" ] },
	{"question":"二年", "answers":[ "にねん" ] },
	{"question":"白い", "answers":[ "しろい" ] },
	{"question":"百", "answers":[ "ひゃく" ] },
	{"question":"文", "answers":[ "ぶん", "ふみ" ] },
	{"question":"木", "answers":[ "き" ] },
	{"question":"本", "answers":[ "ほん", "もと" ] },
	{"question":"名まえ", "answers":[ "なまえ" ] },
	{"question":"目", "answers":[ "め" ] },
	{"question":"立つ", "answers":[ "たつ" ] },
	{"question":"力", "answers":[ "ちから" ] },
	{"question":"三つ", "answers":[ "みっつ" ] },
	{"question":"空く", "answers":[ "あく" ] },
	{"question":"左右", "answers":[ "さゆう" ] },
	{"question":"先", "answers":[ "さき" ] },
	{"question":"けいさつ犬", "answers":[ "けいさつけん" ] },
	{"question":"年玉", "answers":[ "としだま" ] },
	{"question":"花火", "answers":[ "はなび" ] },
	{"question":"足す", "answers":[ "たす" ] },
	{"question":"入学", "answers":[ "にゅうがく" ] },
	{"question":"月曜", "answers":[ "げつよう" ] },
	{"question":"休けい", "answers":[ "きゅうけい" ] },
	{"question":"千円", "answers":[ "せんえん" ] },
	{"question":"ほうれん草", "answers":[ "ほうれんそう" ] },
	{"question":"三文", "answers":[ "さんもん" ] },
	{"question":"幼虫", "answers":[ "ようちゅう" ] },
	{"question":"出す", "answers":[ "だす" ] },
	{"question":"しごと中", "answers":[ "しごとちゅう" ] },
	{"question":"金メダル", "answers":[ "きんめだる" ] },
	{"question":"女子", "answers":[ "じょし" ] },
	{"question":"一揖", "answers":[ "いちゆう" ] },
	{"question":"一瞥", "answers":[ "いちべつ" ] },
	{"question":"上巳", "answers":[ "じょうし" ] },
	{"question":"不壊", "answers":[ "ふえ" ] },
	{"question":"井蛙", "answers":[ "せいあ" ] },
	{"question":"些か", "answers":[ "いささか" ] },
	{"question":"些事", "answers":[ "さじ" ] },
	{"question":"些少", "answers":[ "さしょう" ] },
	{"question":"亡骸", "answers":[ "なきがら" ] },
	{"question":"交誼", "answers":[ "こうぎ" ] },
	{"question":"亥中", "answers":[ "いなか" ] },
	{"question":"佃煮", "answers":[ "つくだに" ] },
	{"question":"侮蔑", "answers":[ "ぶべつ" ] },
	{"question":"俄か", "answers":[ "にわか" ] },
	{"question":"俄然", "answers":[ "がぜん" ] },
	{"question":"俗諺", "answers":[ "ぞくげん" ] },
	{"question":"倦厭", "answers":[ "けんえん" ] },
	{"question":"僻事", "answers":[ "ひがごと" ] },
	{"question":"僻見", "answers":[ "へきけん" ] },
	{"question":"僻遠", "answers":[ "へきえん" ] },
	{"question":"優渥", "answers":[ "ゆうあく" ] },
	{"question":"儲君", "answers":[ "ちょくん" ] },
	{"question":"允可", "answers":[ "いんか" ] },
	{"question":"允許", "answers":[ "いんきょ" ] },
	{"question":"兇刃", "answers":[ "きょうじん" ] },
	{"question":"先鋒", "answers":[ "せんぽう" ] },
	{"question":"光耀", "answers":[ "こうよう" ] },
	{"question":"兜巾", "answers":[ "ときん" ] },
	{"question":"八重葎", "answers":[ "やえむぐら" ] },
	{"question":"冒涜", "answers":[ "ぼうとく" ] },
	{"question":"冥利", "answers":[ "みょうり" ] },
	{"question":"冴える", "answers":[ "さえる" ] },
	{"question":"凄絶", "answers":[ "せいぜつ" ] },
	{"question":"凋落", "answers":[ "ちょうらく" ] },
	{"question":"凌雲", "answers":[ "りょううん" ] },
	{"question":"凌駕", "answers":[ "りょうが" ] },
	{"question":"凛凛しい", "answers":[ "りりしい" ] },
	{"question":"凱旋", "answers":[ "がいせん" ] },
	{"question":"出鱈目", "answers":[ "でたらめ" ] },
	{"question":"初鰹", "answers":[ "はつがつお" ] },
	{"question":"劫掠", "answers":[ "ごうりゃく" ] },
	{"question":"劫末", "answers":[ "ごうまつ" ] },
	{"question":"匡正", "answers":[ "きょうせい" ] },
	{"question":"半纏", "answers":[ "はんてん" ] },
	{"question":"卜占", "answers":[ "ぼくせん" ] },
	{"question":"卯月", "answers":[ "うづき" ] },
	{"question":"危殆", "answers":[ "きたい" ] },
	{"question":"卿相", "answers":[ "けいしょう" ] },
	{"question":"厨子", "answers":[ "ずし" ] },
	{"question":"厩肥", "answers":[ "きゅうひ" ] },
	{"question":"厩舎", "answers":[ "きゅうしゃ" ] },
	{"question":"厭悪", "answers":[ "えんお" ] },
	{"question":"友誼", "answers":[ "ゆうぎ" ] },
	{"question":"吃る", "answers":[ "どもる" ] },
	{"question":"吻合", "answers":[ "ふんごう" ] },
	{"question":"呆気", "answers":[ "あっけ" ] },
	{"question":"呆然", "answers":[ "ぼうぜん" ] },
	{"question":"呪術", "answers":[ "じゅじゅつ" ] },
	{"question":"咽喉", "answers":[ "いんこう" ] },
	{"question":"唖然", "answers":[ "あぜん" ] },
	{"question":"喋喋", "answers":[ "ちょうちょう" ] },
	{"question":"喧しい", "answers":[ "やかましい" ] },
	{"question":"喧伝", "answers":[ "けんでん" ] },
	{"question":"喧嘩", "answers":[ "けんか" ] },
	{"question":"嘗試", "answers":[ "しょうし" ] },
	{"question":"嚢中", "answers":[ "のうちゅう" ] },
	{"question":"土嚢", "answers":[ "どのう" ] },
	{"question":"坤軸", "answers":[ "こんじく" ] },
	{"question":"城砦", "answers":[ "じょうさい" ] },
	{"question":"堅牢", "answers":[ "けんろう" ] },
	{"question":"堆積", "answers":[ "たいせき" ] },
	{"question":"堰堤", "answers":[ "えんてい" ] },
	{"question":"堰塞", "answers":[ "えんそく" ] },
	{"question":"填足", "answers":[ "てんそく" ] },
	{"question":"塵芥", "answers":[ "じんかい" ] },
	{"question":"壺中", "answers":[ "こちゅう" ] },
	{"question":"外甥", "answers":[ "がいせい" ] },
	{"question":"夙夜", "answers":[ "しゅくや" ] },
	{"question":"夜叉", "answers":[ "やしゃ" ] },
	{"question":"天秤", "answers":[ "てんびん" ] },
	{"question":"天蓋", "answers":[ "てんがい" ] },
	{"question":"姦しい", "answers":[ "かしましい" ] },
	{"question":"嫉妬", "answers":[ "しっと" ] },
	{"question":"嬰児", "answers":[ "えいじ" ] },
	{"question":"孜孜", "answers":[ "しし" ] },
	{"question":"室鯵", "answers":[ "むろあじ" ] },
	{"question":"宥和", "answers":[ "ゆうわ" ] },
	{"question":"宥恕", "answers":[ "ゆうじょ" ] },
	{"question":"家禽", "answers":[ "かきん" ] },
	{"question":"尖端", "answers":[ "せんたん" ] },
	{"question":"尤物", "answers":[ "ゆうぶつ" ] },
	{"question":"屑屑", "answers":[ "せつせつ" ] },
	{"question":"屡次", "answers":[ "るじ" ] },
	{"question":"峨峨", "answers":[ "がが" ] },
	{"question":"巌頭", "answers":[ "がんとう" ] },
	{"question":"巽位", "answers":[ "そんい" ] },
	{"question":"庇護", "answers":[ "ひご" ] },
	{"question":"廓清", "answers":[ "かくせい" ] },
	{"question":"廟議", "answers":[ "びょうぎ" ] },
	{"question":"廻船", "answers":[ "かいせん" ] },
	{"question":"弄舌", "answers":[ "ろうぜつ" ] },
	{"question":"弘誓", "answers":[ "ぐぜい" ] },
	{"question":"弥漫", "answers":[ "びまん" ] },
	{"question":"強か", "answers":[ "したたか" ] },
	{"question":"強靱", "answers":[ "きょうじん" ] },
	{"question":"形骸", "answers":[ "けいがい" ] },
	{"question":"律呂", "answers":[ "りつりょ" ] },
	{"question":"後胤", "answers":[ "こういん" ] },
	{"question":"徽章", "answers":[ "きしょう" ] },
	{"question":"忌引", "answers":[ "きびき" ] },
	{"question":"忌日", "answers":[ "きじつ" ] },
	{"question":"快哉", "answers":[ "かいさい" ] },
	{"question":"忽然", "answers":[ "こつぜん" ] },
	{"question":"急く", "answers":[ "せく" ] },
	{"question":"怯える", "answers":[ "おびえる" ] },
	{"question":"怯む", "answers":[ "ひるむ" ] },
	{"question":"怯夫", "answers":[ "きょうふ" ] },
	{"question":"恰も", "answers":[ "あたかも" ] },
	{"question":"恰幅", "answers":[ "かっぷく" ] },
	{"question":"悉く", "answers":[ "ことごとく" ] },
	{"question":"悉皆", "answers":[ "しっかい" ] },
	{"question":"悶絶", "answers":[ "もんぜつ" ] },
	{"question":"惣菜", "answers":[ "そうざい" ] },
	{"question":"慧眼", "answers":[ "けいがん" ] },
	{"question":"戎馬", "answers":[ "じゅうば" ] },
	{"question":"所謂", "answers":[ "いわゆる" ] },
	{"question":"手筈", "answers":[ "てはず" ] },
	{"question":"托鉢", "answers":[ "たくはつ" ] },
	{"question":"抜擢", "answers":[ "ばってき" ] },
	{"question":"拳固", "answers":[ "げんこ" ] },
	{"question":"按摩", "answers":[ "あんま" ] },
	{"question":"挙って", "answers":[ "こぞって" ] },
	{"question":"挽歌", "answers":[ "ばんか" ] },
	{"question":"捺印", "answers":[ "なついん" ] },
	{"question":"掠める", "answers":[ "かすめる" ] },
	{"question":"推挽", "answers":[ "すいばん" ] },
	{"question":"掩蔽", "answers":[ "えんぺい" ] },
	{"question":"掬う", "answers":[ "すくう" ] },
	{"question":"揖譲", "answers":[ "ゆうじょう" ] },
	{"question":"播植", "answers":[ "はしょく" ] },
	{"question":"撹拌", "answers":[ "かくはん", "こうはん" ] },
	{"question":"敏捷", "answers":[ "びんしょう" ] },
	{"question":"斡旋", "answers":[ "あっせん" ] },
	{"question":"旺盛", "answers":[ "おうせい" ] },
	{"question":"晒す", "answers":[ "さらす" ] },
	{"question":"晦渋", "answers":[ "かいじゅう" ] },
	{"question":"暢達", "answers":[ "ちょうたつ" ] },
	{"question":"暴戻", "answers":[ "ぼうれい" ] },
	{"question":"曳航", "answers":[ "えいこう" ] },
	{"question":"有卦", "answers":[ "うけ" ] },
	{"question":"木鐸", "answers":[ "ぼくたく" ] },
	{"question":"杏林", "answers":[ "きょうりん" ] },
	{"question":"枇杷", "answers":[ "びわ" ] },
	{"question":"枕頭", "answers":[ "ちんとう" ] },
	{"question":"枯凋", "answers":[ "こちょう" ] },
	{"question":"柑橘", "answers":[ "かんきつ" ] },
	{"question":"柴扉", "answers":[ "さいひ" ] },
	{"question":"栗毛", "answers":[ "くりげ" ] },
	{"question":"桔梗", "answers":[ "ききょう" ] },
	{"question":"梓弓", "answers":[ "あずさゆみ" ] },
	{"question":"椰子", "answers":[ "やし" ] },
	{"question":"椿寿", "answers":[ "ちんじゅ" ] },
	{"question":"横溢", "answers":[ "おういつ" ] },
	{"question":"檜扇", "answers":[ "ひおうぎ" ] },
	{"question":"櫛比", "answers":[ "しっぴ" ] },
	{"question":"欠片", "answers":[ "かけら" ] },
	{"question":"欽慕", "answers":[ "きんぼ" ] },
	{"question":"歌唄", "answers":[ "かばい" ] },
	{"question":"正閏", "answers":[ "せいじゅん" ] },
	{"question":"歪曲", "answers":[ "わいきょく" ] },
	{"question":"歯垢", "answers":[ "しこう" ] },
	{"question":"歯牙", "answers":[ "しが" ] },
	{"question":"残蝉", "answers":[ "ざんせん" ] },
	{"question":"毅然", "answers":[ "きぜん" ] },
	{"question":"毒蛾", "answers":[ "どくが" ] },
	{"question":"汀渚", "answers":[ "ていしょ" ] },
	{"question":"汲水", "answers":[ "きゅうすい" ] },
	{"question":"沃土", "answers":[ "よくど" ] },
	{"question":"沓石", "answers":[ "くついし" ] },
	{"question":"沫雪", "answers":[ "あわゆき" ] },
	{"question":"洞察", "answers":[ "どうさつ" ] },
	{"question":"流暢", "answers":[ "りゅうちょう" ] },
	{"question":"浮腫", "answers":[ "ふしゅ" ] },
	{"question":"深淵", "answers":[ "しんえん" ] },
	{"question":"清穆", "answers":[ "せいぼく" ] },
	{"question":"渠魁", "answers":[ "きょかい" ] },
	{"question":"湛える", "answers":[ "たたえる" ] },
	{"question":"湛然", "answers":[ "たんぜん" ] },
	{"question":"満腔", "answers":[ "まんこう" ] },
	{"question":"溝渠", "answers":[ "こうきょ" ] },
	{"question":"溢れる", "answers":[ "あふれる" ] },
	{"question":"溢水", "answers":[ "いっすい" ] },
	{"question":"溢美", "answers":[ "いつび" ] },
	{"question":"漏洩", "answers":[ "ろうえい" ] },
	{"question":"潟湖", "answers":[ "せきこ" ] },
	{"question":"濃艶", "answers":[ "のうえん" ] },
	{"question":"濤声", "answers":[ "とうせい" ] },
	{"question":"灌漑", "answers":[ "かんがい" ] },
	{"question":"灸", "answers":[ "きゅう" ] },
	{"question":"灸師", "answers":[ "きゅうし" ] },
	{"question":"灼熱", "answers":[ "しゃくねつ" ] },
	{"question":"烏", "answers":[ "からす" ] },
	{"question":"烏合", "answers":[ "うごう" ] },
	{"question":"烏有", "answers":[ "うゆう" ] },
	{"question":"焚刑", "answers":[ "ふんけい" ] },
	{"question":"熊掌", "answers":[ "ゆうしょう" ] },
	{"question":"熔解", "answers":[ "ようかい" ] },
	{"question":"燕尾服", "answers":[ "えんびふく" ] },
	{"question":"燦燦", "answers":[ "さんさん" ] },
	{"question":"爾後", "answers":[ "じご" ] },
	{"question":"爾来", "answers":[ "じらい" ] },
	{"question":"牙城", "answers":[ "がじょう" ] },
	{"question":"牝牡", "answers":[ "ひんぼ" ] },
	{"question":"牡牛", "answers":[ "おうし" ] },
	{"question":"牡蠣", "answers":[ "かき" ] },
	{"question":"犀利", "answers":[ "さいり" ] },
	{"question":"狐狸", "answers":[ "こり" ] },
	{"question":"狛犬", "answers":[ "こまいぬ" ] },
	{"question":"独活", "answers":[ "うど" ] },
	{"question":"狭窄", "answers":[ "きょうさく" ] },
	{"question":"玉葱", "answers":[ "たまねぎ" ] },
	{"question":"甥姪", "answers":[ "せいてつ" ] },
	{"question":"田螺", "answers":[ "たにし" ] },
	{"question":"画餅", "answers":[ "がべい", "がへい" ] },
	{"question":"畏怖", "answers":[ "いふ" ] },
	{"question":"畢生", "answers":[ "ひっせい" ] },
	{"question":"畦道", "answers":[ "あぜみち" ] },
	{"question":"痩躯", "answers":[ "そうく" ] },
	{"question":"白蟻", "answers":[ "しろあり" ] },
	{"question":"目蓋", "answers":[ "まぶた" ] },
	{"question":"眉間", "answers":[ "みけん" ] },
	{"question":"真贋", "answers":[ "しんがん" ] },
	{"question":"真鰯", "answers":[ "まいわし" ] },
	{"question":"矢鱈", "answers":[ "やたら" ] },
	{"question":"知悉", "answers":[ "ちしつ" ] },
	{"question":"矩形", "answers":[ "くけい" ] },
	{"question":"石鹸", "answers":[ "せっけん" ] },
	{"question":"砧声", "answers":[ "ちんせい" ] },
	{"question":"碩学", "answers":[ "せきがく" ] },
	{"question":"碩徳", "answers":[ "せきとく" ] },
	{"question":"祁寒", "answers":[ "きかん" ] },
	{"question":"神輿", "answers":[ "しんよ" ] },
	{"question":"禽獣", "answers":[ "きんじゅう" ] },
	{"question":"私怨", "answers":[ "しえん" ] },
	{"question":"稀", "answers":[ "まれ" ] },
	{"question":"稀覯書", "answers":[ "きこうしょ" ] },
	{"question":"稜線", "answers":[ "りょうせん" ] },
	{"question":"穎才", "answers":[ "えいさい" ] },
	{"question":"穎異", "answers":[ "えいい" ] },
	{"question":"空隙", "answers":[ "くうげき" ] },
	{"question":"穿つ", "answers":[ "うがつ" ] },
	{"question":"窺う", "answers":[ "うかがう" ] },
	{"question":"立葵", "answers":[ "たちあおい" ] },
	{"question":"筆鋒", "answers":[ "ひっぽう" ] },
	{"question":"箪笥", "answers":[ "たんす" ] },
	{"question":"簸却", "answers":[ "はきゃく" ] },
	{"question":"粗忽", "answers":[ "そこつ" ] },
	{"question":"糸鋸", "answers":[ "いとのこ" ] },
	{"question":"約やか", "answers":[ "つづまやか" ] },
	{"question":"紛擾", "answers":[ "ふんじょう" ] },
	{"question":"素馨", "answers":[ "そけい" ] },
	{"question":"紫蘇", "answers":[ "しそ" ] },
	{"question":"縞柄", "answers":[ "しまがら" ] },
	{"question":"縞馬", "answers":[ "しまうま" ] },
	{"question":"縞鰺", "answers":[ "しまあじ" ] },
	{"question":"罫線", "answers":[ "けいせん" ] },
	{"question":"翠微", "answers":[ "すいび" ] },
	{"question":"翫弄", "answers":[ "がんろう" ] },
	{"question":"翰墨", "answers":[ "かんぼく" ] },
	{"question":"老爺", "answers":[ "ろうや" ] },
	{"question":"耽る", "answers":[ "ふける" ] },
	{"question":"耽読", "answers":[ "たんどく" ] },
	{"question":"聯亙", "answers":[ "れんこう" ] },
	{"question":"聾唖", "answers":[ "ろうあ" ] },
	{"question":"肋木", "answers":[ "ろくぼく" ] },
	{"question":"背馳", "answers":[ "はいち" ] },
	{"question":"脆弱", "answers":[ "ぜいじゃく" ] },
	{"question":"脇息", "answers":[ "きょうそく" ] },
	{"question":"膝下", "answers":[ "しっか", "ひざもと" ] },
	{"question":"艶冶", "answers":[ "えんや" ] },
	{"question":"艶姿", "answers":[ "あですがた" ] },
	{"question":"花圃", "answers":[ "かほ" ] },
	{"question":"花蕊", "answers":[ "かずい" ] },
	{"question":"芳醇", "answers":[ "ほうじゅん" ] },
	{"question":"苧麻", "answers":[ "ちょま" ] },
	{"question":"茄子", "answers":[ "なす" ] },
	{"question":"茅屋", "answers":[ "ぼうおく" ] },
	{"question":"茅茨", "answers":[ "ぼうし" ] },
	{"question":"茜色", "answers":[ "あかねいろ" ] },
	{"question":"荏苒", "answers":[ "じんぜん" ] },
	{"question":"菖蒲", "answers":[ "しょうぶ" ] },
	{"question":"萱堂", "answers":[ "けんどう" ] },
	{"question":"落雁", "answers":[ "らくがん" ] },
	{"question":"葛藤", "answers":[ "かっとう" ] },
	{"question":"葡萄", "answers":[ "ぶどう" ] },
	{"question":"葦毛", "answers":[ "あしげ" ] },
	{"question":"蒲鉾", "answers":[ "かまぼこ" ] },
	{"question":"蓋世", "answers":[ "がいせい" ] },
	{"question":"蓋棺", "answers":[ "がいかん" ] },
	{"question":"蓬髪", "answers":[ "ほうはつ" ] },
	{"question":"蔓延", "answers":[ "まんえん" ] },
	{"question":"蕩尽", "answers":[ "とうじん" ] },
	{"question":"蕪辞", "answers":[ "ぶじ" ] },
	{"question":"蘇生", "answers":[ "そせい" ] },
	{"question":"虚ろ", "answers":[ "うつろ" ] },
	{"question":"虞犯", "answers":[ "ぐはん" ] },
	{"question":"虻", "answers":[ "あぶ" ] },
	{"question":"蜂起", "answers":[ "ほうき" ] },
	{"question":"螺旋", "answers":[ "らせん" ] },
	{"question":"衣桁", "answers":[ "いこう" ] },
	{"question":"補填", "answers":[ "ほてん" ] },
	{"question":"襖", "answers":[ "ふすま" ] },
	{"question":"誰何", "answers":[ "すいか" ] },
	{"question":"諌言", "answers":[ "かんげん" ] },
	{"question":"謙遜", "answers":[ "けんそん" ] },
	{"question":"謬見", "answers":[ "びゅうけん" ] },
	{"question":"豊頬", "answers":[ "ほうきょう" ] },
	{"question":"豪宕", "answers":[ "ごうとう" ] },
	{"question":"賭博", "answers":[ "とばく" ] },
	{"question":"贋作", "answers":[ "がんさく" ] },
	{"question":"赫怒", "answers":[ "かくど" ] },
	{"question":"赫然", "answers":[ "かくぜん" ] },
	{"question":"起臥", "answers":[ "きが" ] },
	{"question":"足掻く", "answers":[ "あがく" ] },
	{"question":"跨下", "answers":[ "こか" ] },
	{"question":"輔弼", "answers":[ "ほひつ" ] },
	{"question":"迂回", "answers":[ "うかい" ] },
	{"question":"迂闊", "answers":[ "うかつ" ] },
	{"question":"退嬰", "answers":[ "たいえい" ] },
	{"question":"這般", "answers":[ "しゃはん" ] },
	{"question":"逢瀬", "answers":[ "おうせ" ] },
	{"question":"遁辞", "answers":[ "とんじ" ] },
	{"question":"遮蔽", "answers":[ "しゃへい" ] },
	{"question":"都邑", "answers":[ "とゆう" ] },
	{"question":"酒肴", "answers":[ "しゅこう" ] },
	{"question":"醍醐味", "answers":[ "だいごみ" ] },
	{"question":"野狐", "answers":[ "やこ" ] },
	{"question":"銀杏", "answers":[ "ぎんなん" ] },
	{"question":"銅壺", "answers":[ "どうこ" ] },
	{"question":"錫杖", "answers":[ "しゃくじょう" ] },
	{"question":"鍍金", "answers":[ "めっき" ] },
	{"question":"閉塞", "answers":[ "へいそく" ] },
	{"question":"閏年", "answers":[ "うるうどし" ] },
	{"question":"間隙", "answers":[ "かんげき" ] },
	{"question":"雄蕊", "answers":[ "おしべ" ] },
	{"question":"集輯", "answers":[ "しゅうしゅう" ] },
	{"question":"雌蕊", "answers":[ "めしべ" ] },
	{"question":"雨蛙", "answers":[ "あまがえる" ] },
	{"question":"雲霞", "answers":[ "うんか" ] },
	{"question":"震撼", "answers":[ "しんかん" ] },
	{"question":"霊廟", "answers":[ "れいびょう" ] },
	{"question":"霞む", "answers":[ "かすむ" ] },
	{"question":"靭帯", "answers":[ "じんたい" ] },
	{"question":"靱性", "answers":[ "じんせい" ] },
	{"question":"鞍上", "answers":[ "あんじょう" ] },
	{"question":"鞠問", "answers":[ "きくもん" ] },
	{"question":"頁岩", "answers":[ "けつがん" ] },
	{"question":"領袖", "answers":[ "りょうしゅう" ] },
	{"question":"頸椎", "answers":[ "けいつい" ] },
	{"question":"飴", "answers":[ "あめ" ] },
	{"question":"飴煮", "answers":[ "あめに" ] },
	{"question":"餌食", "answers":[ "えじき" ] },
	{"question":"饗宴", "answers":[ "きょうえん" ] },
	{"question":"馨逸", "answers":[ "けいいつ" ] },
	{"question":"馴化", "answers":[ "じゅんか" ] },
	{"question":"馴致", "answers":[ "じゅんち" ] },
	{"question":"騒擾", "answers":[ "そうじょう" ] },
	{"question":"骸骨", "answers":[ "がいこつ" ] },
	{"question":"魁偉", "answers":[ "かいい" ] },
	{"question":"魁傑", "answers":[ "かいけつ" ] },
	{"question":"鮎", "answers":[ "あゆ" ] },
	{"question":"鯵", "answers":[ "あじ" ] },
	{"question":"鰐", "answers":[ "わに" ] },
	{"question":"鰭", "answers":[ "ひれ" ] },
	{"question":"鰹", "answers":[ "かつお" ] },
	{"question":"鳶", "answers":[ "とび", "とんび" ] },
	{"question":"鴇色", "answers":[ "ときいろ" ] },
	{"question":"鴎", "answers":[ "かもめ" ] },
	{"question":"鴛鴦", "answers":[ "おしどり" ] },
	{"question":"鴨", "answers":[ "かも" ] },
	{"question":"鴨脚", "answers":[ "おうきゃく" ] },
	{"question":"鶯遷", "answers":[ "おうせん" ] },
	{"question":"鹿茸", "answers":[ "ろくじょう" ] },
	{"question":"黍", "answers":[ "きび" ] },
	{"question":"黙祷", "answers":[ "もくとう" ] },
	{"question":"黛青", "answers":[ "たいせい" ] },
	{"question":"鼎談", "answers":[ "ていだん" ] },
	{"question":"一升瓶", "answers":[ "いっしょうびん" ] },
	{"question":"一喝", "answers":[ "いっかつ" ] },
	{"question":"一抹",	"answers":[ "いちまつ" ] },
	{"question":"一斉", "answers":[ "いっせい" ] },
	{"question":"一泡", "answers":[ "ひとあわ" ] },
	{"question":"丁寧", "answers":[ "ていねい" ] },
	{"question":"下痢", "answers":[ "げり" ] },
	{"question":"不祥事", "answers":[ "ふしょうじ" ] },
	{"question":"不肖", "answers":[ "ふしょう" ] },
	{"question":"不貞",	"answers":[ "ふてい" ] },
	{"question":"且つ",	"answers":[ "かつ" ] },
	{"question":"丘",	"answers":[ "オカ" ] },
	{"question":"中庸", "answers":[ "ちゅうよう" ] },
	{"question":"中枢", "answers":[ "ちゅうすう" ] },
	{"question":"主賓", "answers":[ "しゅひん" ] },
	{"question":"乙女", "answers":[ "おとめ" ] },
	{"question":"乳母",	"answers":[ "うば" ] },
	{"question":"乾かす",	"answers":[ "カワカス" ] },
	{"question":"予鈴",	"answers":[ "よれい" ] },
	{"question":"亜流", "answers":[ "ありゅう" ] },
	{"question":"亜鉛", "answers":[ "あえん" ] },
	{"question":"交渉",	"answers":[ "こうしょう" ] },
	{"question":"交渉", "answers":[ "こうしょう" ] },
	{"question":"享受",	"answers":[ "きょうじゅ" ] },
	{"question":"享年", "answers":[ "きょうねん" ] },
	{"question":"亭主", "answers":[ "ていしゅ" ] },
	{"question":"人垣", "answers":[ "ひとがき" ] },
	{"question":"付随", "answers":[ "ふずい" ] },
	{"question":"仙人", "answers":[ "せんにん" ] },
	{"question":"仙境", "answers":[ "せんきょう" ] },
	{"question":"仰ぐ",	"answers":[ "アオグ" ] },
	{"question":"伯父", "answers":[ "おじ" ] },
	{"question":"但し", "answers":[ "ただし" ] },
	{"question":"体臭", "answers":[ "たいしゅう" ] },
	{"question":"余韻", "answers":[ "よいん" ] },
	{"question":"併用", "answers":[ "へいよう" ] },
	{"question":"併読", "answers":[ "へいどく" ] },
	{"question":"侮る", "answers":[ "あなどる" ] },
	{"question":"侮言",	"answers":[ "ぶげん" ] },
	{"question":"侮辱", "answers":[ "ぶじょく" ] },
	{"question":"便宜", "answers":[ "べんぎ" ] },
	{"question":"係累", "answers":[ "けいるい" ] },
	{"question":"俊敏", "answers":[ "しゅんびん" ] },
	{"question":"俊足", "answers":[ "しゅんそく" ] },
	{"question":"倒れる",	"answers":[ "タオレル" ] },
	{"question":"倫理", "answers":[ "りんり" ] },
	{"question":"偏る", "answers":[ "かたよる" ] },
	{"question":"偏屈", "answers":[ "へんくつ" ] },
	{"question":"偽善者", "answers":[ "ぎぜんしゃ" ] },
	{"question":"傑作", "answers":[ "けっさく" ] },
	{"question":"傘", "answers":[ "かさ" ] },
	{"question":"傘下", "answers":[ "さんか" ] },
	{"question":"傾向",	"answers":[ "ケイコウ" ] },
	{"question":"儒教", "answers":[ "じゅきょう" ] },
	{"question":"償却", "answers":[ "しょうきゃく" ] },
	{"question":"充満", "answers":[ "じゅうまん" ] },
	{"question":"克己心", "answers":[ "こっきしん" ] },
	{"question":"免疫", "answers":[ "めんえき" ] },
	{"question":"児戯",	"answers":[ "ジギ" ] },
	{"question":"全廃", "answers":[ "ぜんぱい" ] },
	{"question":"公僕", "answers":[ "こうぼく" ] },
	{"question":"典雅",	"answers":[ "テンガ" ] },
	{"question":"冠する",	"answers":[ "かんする" ] },
	{"question":"凡庸", "answers":[ "ぼんよう" ] },
	{"question":"凸凹", "answers":[ "でこぼこ" ] },
	{"question":"凹凸", "answers":[ "おうとつ" ] },
	{"question":"出廷", "answers":[ "しゅってい" ] },
	{"question":"出棺",	"answers":[ "しゅっかん" ] },
	{"question":"刃渡り",	"answers":[ "はわたり" ] },
	{"question":"刃物", "answers":[ "はもの" ] },
	{"question":"分析", "answers":[ "ぶんせき" ] },
	{"question":"初盆",	"answers":[ "ハツボン" ] },
	{"question":"別邸", "answers":[ "べってい" ] },
	{"question":"刺客",	"answers":[ "シカク" ] },
	{"question":"剛健", "answers":[ "ごうけん" ] },
	{"question":"剛直", "answers":[ "ごうちょく" ] },
	{"question":"割愛", "answers":[ "かつあい" ] },
	{"question":"劣る",	"answers":[ "オトる" ] },
	{"question":"助太刀", "answers":[ "すけだち" ] },
	{"question":"勅命", "answers":[ "<span" ] },
	{"question":"勲章", "answers":[ "くんしょう" ] },
	{"question":"包括", "answers":[ "ほうかつ" ] },
	{"question":"化粧", "answers":[ "けしょう" ] },
	{"question":"升目", "answers":[ "ますめ" ] },
	{"question":"占う",	"answers":[ "ウラナウ" ] },
	{"question":"厄介", "answers":[ "やっかい" ] },
	{"question":"厄日",	"answers":[ "やくび" ] },
	{"question":"及ぼす",	"answers":[ "オヨボス" ] },
	{"question":"反物", "answers":[ "たんもの" ] },
	{"question":"収賄", "answers":[ "しゅうわい" ] },
	{"question":"叔母", "answers":[ "おば" ] },
	{"question":"叔父", "answers":[ "おじ" ] },
	{"question":"叙景", "answers":[ "じょけい" ] },
	{"question":"可塑", "answers":[ "かそ" ] },
	{"question":"合併", "answers":[ "がっぺい" ] },
	{"question":"同僚", "answers":[ "どうりょう" ] },
	{"question":"名残", "answers":[ "なごり" ] },
	{"question":"吟味", "answers":[ "ぎんみ" ] },
	{"question":"吟醸", "answers":[ "ぎんじょう" ] },
	{"question":"含む",	"answers":[ "フクム" ] },
	{"question":"呉服", "answers":[ "ごふく" ] },
	{"question":"哀悼", "answers":[ "あいとう" ] },
	{"question":"哀愁", "answers":[ "あいしゅう" ] },
	{"question":"唇", "answers":[ "くちびる" ] },
	{"question":"唯一", "answers":[ "ゆいいつ" ] },
	{"question":"唯美", "answers":[ "ゆいび" ] },
	{"question":"喪主", "answers":[ "もしゅ" ] },
	{"question":"喪失", "answers":[ "そうしつ" ] },
	{"question":"嘆かわしい",	"answers":[ "ナゲカワシイ" ] },
	{"question":"囚人", "answers":[ "しゅうじん" ] },
	{"question":"困窮", "answers":[ "こんきゅう" ] },
	{"question":"囲碁", "answers":[ "いご" ] },
	{"question":"図鑑",	"answers":[ "ズカン" ] },
	{"question":"国賓", "answers":[ "こくひん" ] },
	{"question":"土塀", "answers":[ "どべい" ] },
	{"question":"土壌", "answers":[ "どじょう" ] },
	{"question":"地下茎", "answers":[ "ちかけい" ] },
	{"question":"均衡", "answers":[ "きんこう" ] },
	{"question":"垣根",	"answers":[ "かきね" ] },
	{"question":"培われ", "answers":[ "つちかわれ" ] },
	{"question":"堪えない", "answers":[ "たえない" ] },
	{"question":"報奨", "answers":[ "ほうしょう" ] },
	{"question":"報酬",	"answers":[ "ほうしゅう" ] },
	{"question":"塁審", "answers":[ "るいしん" ] },
	{"question":"塑像", "answers":[ "そぞう" ] },
	{"question":"塚", "answers":[ "つか" ] },
	{"question":"塾", "answers":[ "じゅく" ] },
	{"question":"壊れる",	"answers":[ "コワレル" ] },
	{"question":"壮健", "answers":[ "そうけん" ] },
	{"question":"壮快", "answers":[ "そうかい" ] },
	{"question":"変遷", "answers":[ "へんせん" ] },
	{"question":"外堀", "answers":[ "そとぼり" ] },
	{"question":"大和", "answers":[ "やまと" ] },
	{"question":"大尉", "answers":[ "たいい" ] },
	{"question":"大枠", "answers":[ "おおわく" ] },
	{"question":"大雑把", "answers":[ "おおざっぱ" ] },
	{"question":"天涯", "answers":[ "てんがい" ] },
	{"question":"奇矯",	"answers":[ "ききょう" ] },
	{"question":"奔放", "answers":[ "ほんぽう" ] },
	{"question":"奔走", "answers":[ "ほんそう" ] },
	{"question":"奪還", "answers":[ "だっかん" ] },
	{"question":"妄想", "answers":[ "もうそう" ] },
	{"question":"妊娠", "answers":[ "にんしん" ] },
	{"question":"妊婦", "answers":[ "にんぷ" ] },
	{"question":"妥協", "answers":[ "だきょう" ] },
	{"question":"妥当", "answers":[ "だとう" ] },
	{"question":"威嚇", "answers":[ "いかく" ] },
	{"question":"婚姻", "answers":[ "こんいん" ] },
	{"question":"媒介", "answers":[ "ばいかい" ] },
	{"question":"媒酌", "answers":[ "ばいしゃく" ] },
	{"question":"嫌気", "answers":[ "いやけ" ] },
	{"question":"嫡子", "answers":[ "ちゃくし" ] },
	{"question":"安泰",	"answers":[ "あんたい" ] },
	{"question":"安逸", "answers":[ "あんいつ" ] },
	{"question":"官僚", "answers":[ "かんりょう" ] },
	{"question":"定款", "answers":[ "ていかん" ] },
	{"question":"実践", "answers":[ "じっせん" ] },
	{"question":"宰相", "answers":[ "さいしょう" ] },
	{"question":"宵の口", "answers":[ "よいのくち" ] },
	{"question":"密偵", "answers":[ "みってい" ] },
	{"question":"富裕層", "answers":[ "ふゆうそう" ] },
	{"question":"寛大", "answers":[ "かんだい" ] },
	{"question":"寛容", "answers":[ "かんよう" ] },
	{"question":"寡少", "answers":[ "かしょう" ] },
	{"question":"寡黙", "answers":[ "かもく" ] },
	{"question":"寮母", "answers":[ "りょうぼ" ] },
	{"question":"尋ねる",	"answers":[ "タズネル" ] },
	{"question":"尚早", "answers":[ "しょうそう" ] },
	{"question":"尼寺",	"answers":[ "あまでら" ] },
	{"question":"屈指",	"answers":[ "クッシ" ] },
	{"question":"履く", "answers":[ "はく" ] },
	{"question":"履修", "answers":[ "りしゅう" ] },
	{"question":"履歴", "answers":[ "りれき" ] },
	{"question":"屯田兵", "answers":[ "とんでんへい" ] },
	{"question":"山肌", "answers":[ "やまはだ" ] },
	{"question":"山荘", "answers":[ "さんそう" ] },
	{"question":"岩礁", "answers":[ "がんしょう" ] },
	{"question":"岬", "answers":[ "みさき" ] },
	{"question":"崇拝", "answers":[ "すうはい" ] },
	{"question":"川柳", "answers":[ "せんりゅう" ] },
	{"question":"左遷", "answers":[ "させん" ] },
	{"question":"巧拙", "answers":[ "こうせつ" ] },
	{"question":"巨万",	"answers":[ "キョマン" ] },
	{"question":"干渉", "answers":[ "かんしょう" ] },
	{"question":"干潟", "answers":[ "ひがた" ] },
	{"question":"平衡", "answers":[ "へいこう" ] },
	{"question":"年俸", "answers":[ "ねんぽう" ] },
	{"question":"幾重",	"answers":[ "イクエ" ] },
	{"question":"広漠", "answers":[ "こうばく" ] },
	{"question":"座禅", "answers":[ "ざぜん" ] },
	{"question":"庶務", "answers":[ "しょむ" ] },
	{"question":"庶民", "answers":[ "しょみん" ] },
	{"question":"廃刊", "answers":[ "はいかん" ] },
	{"question":"廃棄",	"answers":[ "はいき" ] },
	{"question":"建坪", "answers":[ "たてつぼ" ] },
	{"question":"弊社", "answers":[ "へいしゃ" ] },
	{"question":"弔い", "answers":[ "とむらい" ] },
	{"question":"弦", "answers":[ "つる" ] },
	{"question":"弾劾", "answers":[ "だんがい" ] },
	{"question":"後戻り", "answers":[ "あともどり" ] },
	{"question":"循環", "answers":[ "じゅんかん" ] },
	{"question":"徹夜", "answers":[ "てつや" ] },
	{"question":"徹底", "answers":[ "てってい" ] },
	{"question":"忍ぶ",	"answers":[ "しのぶ" ] },
	{"question":"忙しい",	"answers":[ "イソガシイ" ] },
	{"question":"怒る",	"answers":[ "オコル" ] },
	{"question":"急患",	"answers":[ "きゅうかん" ] },
	{"question":"急逝",	"answers":[ "きゅうせい" ] },
	{"question":"恋しい",	"answers":[ "コイシイ" ] },
	{"question":"恐ろしい",	"answers":[ "オソロシイ" ] },
	{"question":"恐喝", "answers":[ "きょうかつ" ] },
	{"question":"恭しい", "answers":[ "うやうやしい" ] },
	{"question":"恭順", "answers":[ "きょうじゅん" ] },
	{"question":"恵まれる",	"answers":[ "メグマレる" ] },
	{"question":"悠久", "answers":[ "ゆうきゅう" ] },
	{"question":"悠然", "answers":[ "ゆうぜん" ] },
	{"question":"悠長", "answers":[ "ゆうちょう" ] },
	{"question":"患う", "answers":[ "わずらう" ] },
	{"question":"患者", "answers":[ "かんじゃ" ] },
	{"question":"悩ます",	"answers":[ "ナヤマス" ] },
	{"question":"惰弱", "answers":[ "だじゃく" ] },
	{"question":"惰眠", "answers":[ "だみん" ] },
	{"question":"愉快", "answers":[ "ゆかい" ] },
	{"question":"愉悦", "answers":[ "ゆえつ" ] },
	{"question":"愚痴",	"answers":[ "ぐち" ] },
	{"question":"愛猫", "answers":[ "あいびょう" ] },
	{"question":"感銘", "answers":[ "かんめい" ] },
	{"question":"慎む",	"answers":[ "ツツシム" ] },
	{"question":"慶弔", "answers":[ "けいちょう" ] },
	{"question":"慶賀", "answers":[ "けいが" ] },
	{"question":"憂愁", "answers":[ "ゆうしゅう" ] },
	{"question":"憤慨", "answers":[ "ふんがい" ] },
	{"question":"憤激", "answers":[ "ふんげき" ] },
	{"question":"懇意",	"answers":[ "こんい" ] },
	{"question":"懇意", "answers":[ "こんい" ] },
	{"question":"懇談", "answers":[ "こんだん" ] },
	{"question":"懐かしい", "answers":[ "なつかしい" ] },
	{"question":"懐古", "answers":[ "かいこ" ] },
	{"question":"懐柔", "answers":[ "かいじゅう" ] },
	{"question":"懲りた", "answers":[ "こりた" ] },
	{"question":"懲役", "answers":[ "ちょうえき" ] },
	{"question":"懲戒", "answers":[ "ちょうかい" ] },
	{"question":"懸ける", "answers":[ "かける" ] },
	{"question":"懸命", "answers":[ "けんめい" ] },
	{"question":"懸賞",	"answers":[ "けんしょう" ] },
	{"question":"戒める",	"answers":[ "イマシメル" ] },
	{"question":"戦禍", "answers":[ "せんか" ] },
	{"question":"戸棚", "answers":[ "とだな" ] },
	{"question":"戻り", "answers":[ "もどり" ] },
	{"question":"扇子",	"answers":[ "センス" ] },
	{"question":"扉", "answers":[ "とびら" ] },
	{"question":"手堅",	"answers":[ "テガタ" ] },
	{"question":"手綱",	"answers":[ "たづな" ] },
	{"question":"打撲", "answers":[ "だぼく" ] },
	{"question":"扱う",	"answers":[ "アツカウ" ] },
	{"question":"扶助", "answers":[ "ふじょ" ] },
	{"question":"扶養", "answers":[ "ふよう" ] },
	{"question":"批准", "answers":[ "ひじゅん" ] },
	{"question":"承り", "answers":[ "うけたまわり" ] },
	{"question":"抄本", "answers":[ "しょうほん" ] },
	{"question":"把持",	"answers":[ "はじ" ] },
	{"question":"把握", "answers":[ "はあく" ] },
	{"question":"抗菌", "answers":[ "こうきん" ] },
	{"question":"折衷", "answers":[ "せっちゅう" ] },
	{"question":"披露", "answers":[ "ひろう" ] },
	{"question":"抱える",	"answers":[ "カカエル" ] },
	{"question":"抹消", "answers":[ "まっしょう" ] },
	{"question":"拍子",	"answers":[ "ヒョウシ" ] },
	{"question":"拐帯", "answers":[ "かいたい" ] },
	{"question":"拒む", "answers":[ "こばむ" ] },
	{"question":"拒否", "answers":[ "きょひ" ] },
	{"question":"拡充", "answers":[ "かくじゅう" ] },
	{"question":"拷問", "answers":[ "ごうもん" ] },
	{"question":"挑む", "answers":[ "いどむ" ] },
	{"question":"挑戦", "answers":[ "ちょうせん" ] },
	{"question":"挑発", "answers":[ "ちょうはつ" ] },
	{"question":"挟まる", "answers":[ "はさまる" ] },
	{"question":"挿し", "answers":[ "さし" ] },
	{"question":"挿入", "answers":[ "そうにゅう" ] },
	{"question":"捕まえる",	"answers":[ "ツカマエル" ] },
	{"question":"捕虜", "answers":[ "ほりょ" ] },
	{"question":"捜査", "answers":[ "そうさ" ] },
	{"question":"捜索", "answers":[ "そうさく" ] },
	{"question":"据える", "answers":[ "すえる" ] },
	{"question":"据わる", "answers":[ "すわる" ] },
	{"question":"探偵", "answers":[ "たんてい" ] },
	{"question":"推奨", "answers":[ "すいしょう" ] },
	{"question":"推薦", "answers":[ "すいせん" ] },
	{"question":"損耗",	"answers":[ "そんもう" ] },
	{"question":"搭載", "answers":[ "とうさい" ] },
	{"question":"摩擦", "answers":[ "まさつ" ] },
	{"question":"摩耗", "answers":[ "まもう" ] },
	{"question":"撤回",	"answers":[ "てっかい" ] },
	{"question":"撤退", "answers":[ "てったい" ] },
	{"question":"擬似", "answers":[ "ぎじ" ] },
	{"question":"放逐",	"answers":[ "ほうちく" ] },
	{"question":"教諭", "answers":[ "きょうゆ" ] },
	{"question":"斉唱", "answers":[ "せいしょう" ] },
	{"question":"斎場", "answers":[ "さいじょう" ] },
	{"question":"料亭", "answers":[ "りょうてい" ] },
	{"question":"施錠",	"answers":[ "セジョウ" ] },
	{"question":"旋回", "answers":[ "せんかい" ] },
	{"question":"旋風", "answers":[ "せんぷう" ] },
	{"question":"既に", "answers":[ "すでに" ] },
	{"question":"日和",	"answers":[ "ひより" ] },
	{"question":"昆布",	"answers":[ "こんぶ" ] },
	{"question":"昆布", "answers":[ "こんぶ" ] },
	{"question":"昆虫", "answers":[ "こんちゅう" ] },
	{"question":"晩酌", "answers":[ "ばんしゃく" ] },
	{"question":"暁",	"answers":[ "あかつき" ] },
	{"question":"暇",	"answers":[ "ヒマ" ] },
	{"question":"暗礁", "answers":[ "あんしょう" ] },
	{"question":"暫定",	"answers":[ "ザンテイ" ] },
	{"question":"更ける",	"answers":[ "フける" ] },
	{"question":"更迭", "answers":[ "こうてつ" ] },
	{"question":"書斎", "answers":[ "しょさい" ] },
	{"question":"有償", "answers":[ "ゆうしょう" ] },
	{"question":"朕", "answers":[ "ちん" ] },
	{"question":"木琴", "answers":[ "もっきん" ] },
	{"question":"杉並木", "answers":[ "すぎなみき" ] },
	{"question":"来賓", "answers":[ "らいひん" ] },
	{"question":"板塀", "answers":[ "いたべい" ] },
	{"question":"枢要", "answers":[ "すうよう" ] },
	{"question":"柔らかい",	"answers":[ "やわらかい" ] },
	{"question":"柔軟", "answers":[ "じゅうなん" ] },
	{"question":"核心", "answers":[ "かくしん" ] },
	{"question":"栽培",	"answers":[ "さいばい" ] },
	{"question":"桟橋", "answers":[ "さんばし" ] },
	{"question":"棋譜", "answers":[ "きふ" ] },
	{"question":"棚田", "answers":[ "たなだ" ] },
	{"question":"棟上げ", "answers":[ "むねあげ" ] },
	{"question":"楽譜", "answers":[ "がくふ" ] },
	{"question":"概括", "answers":[ "がいかつ" ] },
	{"question":"模擬", "answers":[ "もぎ" ] },
	{"question":"模索", "answers":[ "もさく" ] },
	{"question":"機嫌", "answers":[ "きげん" ] },
	{"question":"欠陥", "answers":[ "けっかん" ] },
	{"question":"歯茎",	"answers":[ "はぐき" ] },
	{"question":"殉職", "answers":[ "じゅんしょく" ] },
	{"question":"殊勲", "answers":[ "しゅくん" ] },
	{"question":"残忍", "answers":[ "ざんにん" ] },
	{"question":"気泡", "answers":[ "きほう" ] },
	{"question":"水槽", "answers":[ "すいそう" ] },
	{"question":"水筒", "answers":[ "すいとう" ] },
	{"question":"汁粉", "answers":[ "しるこ" ] },
	{"question":"汚れる",	"answers":[ "ヨゴレル" ] },
	{"question":"江戸", "answers":[ "えど" ] },
	{"question":"沸点", "answers":[ "ふってん" ] },
	{"question":"沸騰", "answers":[ "ふっとう" ] },
	{"question":"治癒", "answers":[ "ちゆ" ] },
	{"question":"法廷", "answers":[ "ほうてい" ] },
	{"question":"波止場", "answers":[ "はとば" ] },
	{"question":"泥沼",	"answers":[ "どろぬま" ] },
	{"question":"泥縄", "answers":[ "どろなわ" ] },
	{"question":"泥酔", "answers":[ "でいすい" ] },
	{"question":"泰平", "answers":[ "たいへい" ] },
	{"question":"洗浄", "answers":[ "せんじょう" ] },
	{"question":"洗濯", "answers":[ "せんたく" ] },
	{"question":"洗濯機", "answers":[ "せんたくき" ] },
	{"question":"洞くつ", "answers":[ "どうくつ" ] },
	{"question":"洞察力", "answers":[ "どうさつりょく" ] },
	{"question":"津波", "answers":[ "つなみ" ] },
	{"question":"洪水", "answers":[ "こうずい" ] },
	{"question":"洪積", "answers":[ "こうせき" ] },
	{"question":"派閥", "answers":[ "はばつ" ] },
	{"question":"浄財", "answers":[ "じょうざい" ] },
	{"question":"浦", "answers":[ "うら" ] },
	{"question":"浴槽", "answers":[ "よくそう" ] },
	{"question":"海藻", "answers":[ "かいそう" ] },
	{"question":"消火栓", "answers":[ "しょうかせん" ] },
	{"question":"消耗", "answers":[ "しょうもう" ] },
	{"question":"淑女", "answers":[ "しゅくじょ" ] },
	{"question":"混紡", "answers":[ "こんぼう" ] },
	{"question":"添える",	"answers":[ "ソエル" ] },
	{"question":"清涼",	"answers":[ "せいりょう" ] },
	{"question":"渇く", "answers":[ "かわく" ] },
	{"question":"渇望", "answers":[ "かつぼう" ] },
	{"question":"渓流", "answers":[ "けいりゅう" ] },
	{"question":"渓谷", "answers":[ "けいこく" ] },
	{"question":"減俸", "answers":[ "げんぽう" ] },
	{"question":"渦", "answers":[ "うず" ] },
	{"question":"溝",	"answers":[ "みぞ" ] },
	{"question":"滋味",	"answers":[ "じみ" ] },
	{"question":"滋養", "answers":[ "じよう" ] },
	{"question":"漆塗り", "answers":[ "うるしぬり" ] },
	{"question":"漆黒", "answers":[ "しっこく" ] },
	{"question":"漬かる", "answers":[ "つかる" ] },
	{"question":"漬物", "answers":[ "つけもの" ] },
	{"question":"漸次",	"answers":[ "ぜんじ" ] },
	{"question":"漸進", "answers":[ "ぜんしん" ] },
	{"question":"潤色", "answers":[ "じゅんしょく" ] },
	{"question":"激甚", "answers":[ "げきじん" ] },
	{"question":"濁す",	"answers":[ "ニゴス" ] },
	{"question":"濃厚", "answers":[ "のうこう" ] },
	{"question":"災禍", "answers":[ "さいか" ] },
	{"question":"炎症", "answers":[ "えんしょう" ] },
	{"question":"無菌",	"answers":[ "むきん" ] },
	{"question":"焼失", "answers":[ "しょうしつ" ] },
	{"question":"煩わしい",	"answers":[ "わずらわしい" ] },
	{"question":"煩忙", "answers":[ "はんぼう" ] },
	{"question":"煩雑", "answers":[ "はんざつ" ] },
	{"question":"煮込む",	"answers":[ "にこむ" ] },
	{"question":"熟した", "answers":[ "じゅくした" ] },
	{"question":"爵位", "answers":[ "しゃくい" ] },
	{"question":"片隅", "answers":[ "かたすみ" ] },
	{"question":"犬猿", "answers":[ "けんえん" ] },
	{"question":"狭める",	"answers":[ "セバメル" ] },
	{"question":"狭義", "answers":[ "きょうぎ" ] },
	{"question":"猟銃", "answers":[ "りょうじゅう" ] },
	{"question":"猫舌", "answers":[ "ねこじた" ] },
	{"question":"献立",	"answers":[ "こんだて" ] },
	{"question":"献血", "answers":[ "けんけつ" ] },
	{"question":"献身", "answers":[ "けんしん" ] },
	{"question":"猶予", "answers":[ "ゆうよ" ] },
	{"question":"猿芝居", "answers":[ "さるしばい" ] },
	{"question":"獲物",	"answers":[ "エモノ" ] },
	{"question":"玉璽", "answers":[ "ぎょくじ" ] },
	{"question":"王侯", "answers":[ "おうこう" ] },
	{"question":"王妃", "answers":[ "おうひ" ] },
	{"question":"珍しい",	"answers":[ "メズラシイ" ] },
	{"question":"珠玉", "answers":[ "しゅぎょく" ] },
	{"question":"琴線", "answers":[ "きんせん" ] },
	{"question":"甘える",	"answers":[ "アマエル" ] },
	{"question":"甘美",	"answers":[ "カンビ" ] },
	{"question":"甚だ",	"answers":[ "はなはだ" ] },
	{"question":"甚だしい", "answers":[ "はなはだしい" ] },
	{"question":"生涯", "answers":[ "しょうがい" ] },
	{"question":"甲殻類", "answers":[ "こうかくるい" ] },
	{"question":"男爵", "answers":[ "だんしゃく" ] },
	{"question":"画伯", "answers":[ "がはく" ] },
	{"question":"畝",	"answers":[ "うね" ] },
	{"question":"疎遠",	"answers":[ "そえん" ] },
	{"question":"疎遠", "answers":[ "そえん" ] },
	{"question":"疫病", "answers":[ "えきびょう" ] },
	{"question":"疲れる",	"answers":[ "ツカれる" ] },
	{"question":"病棟", "answers":[ "びょうとう" ] },
	{"question":"症状", "answers":[ "しょうじょう" ] },
	{"question":"痴態",	"answers":[ "ちたい" ] },
	{"question":"癒着", "answers":[ "ゆちゃく" ] },
	{"question":"発祥", "answers":[ "はっしょう" ] },
	{"question":"登竜門", "answers":[ "とうりゅうもん" ] },
	{"question":"盆栽", "answers":[ "ぼんさい" ] },
	{"question":"盗塁", "answers":[ "とうるい" ] },
	{"question":"盲導犬", "answers":[ "もうどうけん" ] },
	{"question":"盲従", "answers":[ "もうじゅう" ] },
	{"question":"相撲", "answers":[ "すもう" ] },
	{"question":"真偽", "answers":[ "しんぎ" ] },
	{"question":"真珠", "answers":[ "しんじゅ" ] },
	{"question":"眺め", "answers":[ "ながめ" ] },
	{"question":"眺望", "answers":[ "ちょうぼう" ] },
	{"question":"睡魔",	"answers":[ "すいま" ] },
	{"question":"督促", "answers":[ "とくそく" ] },
	{"question":"矢面", "answers":[ "やおもて" ] },
	{"question":"知恵",	"answers":[ "チエ" ] },
	{"question":"矯正", "answers":[ "きょうせい" ] },
	{"question":"砂漠", "answers":[ "さばく" ] },
	{"question":"砕く", "answers":[ "くだく" ] },
	{"question":"硝煙", "answers":[ "しょうえん" ] },
	{"question":"硝石", "answers":[ "しょうせき" ] },
	{"question":"硫酸", "answers":[ "りゅうさん" ] },
	{"question":"磨く", "answers":[ "みがく" ] },
	{"question":"示唆", "answers":[ "しさ" ] },
	{"question":"禍根", "answers":[ "かこん" ] },
	{"question":"秀でる",	"answers":[ "ひいでる" ] },
	{"question":"秀逸", "answers":[ "しゅういつ" ] },
	{"question":"私塾", "answers":[ "しじゅく" ] },
	{"question":"租借", "answers":[ "そしゃく" ] },
	{"question":"租税", "answers":[ "そぜい" ] },
	{"question":"秩序", "answers":[ "ちつじょ" ] },
	{"question":"稲刈り",	"answers":[ "イネカり" ] },
	{"question":"稼ぐ",	"answers":[ "かせぐ" ] },
	{"question":"稼業", "answers":[ "かぎょう" ] },
	{"question":"空疎", "answers":[ "くうそ" ] },
	{"question":"窃取", "answers":[ "せっしゅ" ] },
	{"question":"窮屈", "answers":[ "きゅうくつ" ] },
	{"question":"窮迫", "answers":[ "きゅうはく" ] },
	{"question":"窯", "answers":[ "かま" ] },
	{"question":"窯元", "answers":[ "かまもと" ] },
	{"question":"竜巻", "answers":[ "たつまき" ] },
	{"question":"童話", "answers":[ "どうわ" ] },
	{"question":"端",	"answers":[ "ハシ" ] },
	{"question":"端緒",	"answers":[ "たんしょ" ] },
	{"question":"競艇", "answers":[ "きょうてい" ] },
	{"question":"筒抜け", "answers":[ "つつぬけ" ] },
	{"question":"管弦", "answers":[ "かんげん" ] },
	{"question":"管轄", "answers":[ "かんかつ" ] },
	{"question":"粉砕", "answers":[ "ふんさい" ] },
	{"question":"系譜", "answers":[ "けいふ" ] },
	{"question":"糾弾", "answers":[ "きゅうだん" ] },
	{"question":"約款", "answers":[ "やっかん" ] },
	{"question":"納棺", "answers":[ "のうかん" ] },
	{"question":"納涼", "answers":[ "のうりょう" ] },
	{"question":"紙幣", "answers":[ "しへい" ] },
	{"question":"紛糾", "answers":[ "ふんきゅう" ] },
	{"question":"素朴", "answers":[ "そぼく" ] },
	{"question":"紡績", "answers":[ "ぼうせき" ] },
	{"question":"累積", "answers":[ "るいせき" ] },
	{"question":"紳士", "answers":[ "しんし" ] },
	{"question":"統轄", "answers":[ "とうかつ" ] },
	{"question":"継嗣", "answers":[ "けいし" ] },
	{"question":"網羅",	"answers":[ "もうら" ] },
	{"question":"網羅", "answers":[ "もうら" ] },
	{"question":"総帥", "answers":[ "そうすい" ] },
	{"question":"緒戦", "answers":[ "しょせん" ] },
	{"question":"縄文", "answers":[ "じょうもん" ] },
	{"question":"繊細", "answers":[ "せんさい" ] },
	{"question":"繊維", "answers":[ "せんい" ] },
	{"question":"繭", "answers":[ "まゆ" ] },
	{"question":"繭糸", "answers":[ "けんし" ] },
	{"question":"缶", "answers":[ "かん" ] },
	{"question":"缶詰", "answers":[ "かんづめ" ] },
	{"question":"罷免", "answers":[ "ひめん" ] },
	{"question":"罷業", "answers":[ "ひぎょう" ] },
	{"question":"羅列", "answers":[ "られつ" ] },
	{"question":"義憤",	"answers":[ "ぎふん" ] },
	{"question":"老翁", "answers":[ "ろうおう" ] },
	{"question":"耳栓", "answers":[ "みみせん" ] },
	{"question":"肖像画", "answers":[ "しょうぞうが" ] },
	{"question":"肯定", "answers":[ "こうてい" ] },
	{"question":"脈絡",	"answers":[ "ミャクラク" ] },
	{"question":"腐る",	"answers":[ "クサる" ] },
	{"question":"自刃", "answers":[ "じじん" ] },
	{"question":"自叙伝", "answers":[ "じじょでん" ] },
	{"question":"自堕落", "answers":[ "じだらく" ] },
	{"question":"自浄", "answers":[ "じじょう" ] },
	{"question":"自粛",	"answers":[ "じしゅく" ] },
	{"question":"臭い", "answers":[ "くさい", "におい" ] },
	{"question":"舞う",	"answers":[ "マう" ] },
	{"question":"舶来", "answers":[ "はくらい" ] },
	{"question":"船舶", "answers":[ "せんぱく" ] },
	{"question":"艦艇", "answers":[ "かんてい" ] },
	{"question":"艦長", "answers":[ "かんちょう" ] },
	{"question":"芝生",	"answers":[ "しばふ" ] },
	{"question":"花瓶", "answers":[ "かびん" ] },
	{"question":"若干", "answers":[ "じゃっかん" ] },
	{"question":"苦汁", "answers":[ "くじゅう" ] },
	{"question":"苦渋",	"answers":[ "くじゅう" ] },
	{"question":"苦渋", "answers":[ "くじゅう" ] },
	{"question":"苦衷", "answers":[ "くちゅう" ] },
	{"question":"茂る",	"answers":[ "シゲる" ] },
	{"question":"茶渋", "answers":[ "ちゃしぶ" ] },
	{"question":"荒廃",	"answers":[ "こうはい" ] },
	{"question":"荒涼", "answers":[ "こうりょう" ] },
	{"question":"荘重", "answers":[ "そうちょう" ] },
	{"question":"薦める", "answers":[ "すすめる" ] },
	{"question":"薫り", "answers":[ "かおり" ] },
	{"question":"薫製", "answers":[ "くんせい" ] },
	{"question":"藻",	"answers":[ "も" ] },
	{"question":"藻くず", "answers":[ "もくず" ] },
	{"question":"虚偽", "answers":[ "きょぎ" ] },
	{"question":"虜囚", "answers":[ "りょしゅう" ] },
	{"question":"虞", "answers":[ "おそれ" ] },
	{"question":"蚊", "answers":[ "か" ] },
	{"question":"蚊柱", "answers":[ "かばしら" ] },
	{"question":"蛍", "answers":[ "ほたる" ] },
	{"question":"蛍光灯", "answers":[ "けいこうとう" ] },
	{"question":"融合", "answers":[ "ゆうごう" ] },
	{"question":"融和", "answers":[ "ゆうわ" ] },
	{"question":"融資",	"answers":[ "ゆうし" ] },
	{"question":"血眼", "answers":[ "ちまなこ" ] },
	{"question":"表彰", "answers":[ "ひょうしょう" ] },
	{"question":"被る", "answers":[ "こうむる" ] },
	{"question":"裕福", "answers":[ "ゆうふく" ] },
	{"question":"補佐", "answers":[ "ほさ" ] },
	{"question":"補充", "answers":[ "ほじゅう" ] },
	{"question":"褐色", "answers":[ "かっしょく" ] },
	{"question":"褒めて", "answers":[ "ほめて" ] },
	{"question":"褒美", "answers":[ "ほうび" ] },
	{"question":"襟元", "answers":[ "えりもと" ] },
	{"question":"覇者", "answers":[ "はしゃ" ] },
	{"question":"解剖", "answers":[ "かいぼう" ] },
	{"question":"解析", "answers":[ "かいせき" ] },
	{"question":"触媒", "answers":[ "しょくばい" ] },
	{"question":"訴える",	"answers":[ "ウッタエル" ] },
	{"question":"訴訟", "answers":[ "そしょう" ] },
	{"question":"診る", "answers":[ "みる" ] },
	{"question":"診察", "answers":[ "しんさつ" ] },
	{"question":"詐欺", "answers":[ "さぎ" ] },
	{"question":"詔勅", "answers":[ "しょうちょく" ] },
	{"question":"詔書", "answers":[ "しょうしょ" ] },
	{"question":"詩吟", "answers":[ "しぎん" ] },
	{"question":"詳しい",	"answers":[ "クワシイ" ] },
	{"question":"誉れ",	"answers":[ "ホマれ" ] },
	{"question":"誓う", "answers":[ "ちかう" ] },
	{"question":"誓約書", "answers":[ "せいやくしょ" ] },
	{"question":"誘拐", "answers":[ "ゆうかい" ] },
	{"question":"語弊", "answers":[ "ごへい" ] },
	{"question":"調える", "answers":[ "ととのえる" ] },
	{"question":"諭す",	"answers":[ "さとす" ] },
	{"question":"謁見",	"answers":[ "えっけん" ] },
	{"question":"謄写", "answers":[ "とうしゃ" ] },
	{"question":"謄本", "answers":[ "とうほん" ] },
	{"question":"謙虚",	"answers":[ "けんきょ" ] },
	{"question":"謙譲語", "answers":[ "けんじょう" ] },
	{"question":"謹んで", "answers":[ "つつしんで" ] },
	{"question":"謹呈", "answers":[ "きんてい" ] },
	{"question":"謹慎", "answers":[ "きんしん" ] },
	{"question":"豪傑", "answers":[ "ごうけつ" ] },
	{"question":"豪邸", "answers":[ "ごうてい" ] },
	{"question":"貝塚", "answers":[ "かいづか" ] },
	{"question":"貝殻", "answers":[ "かいがら" ] },
	{"question":"貞淑", "answers":[ "ていしゅく" ] },
	{"question":"貢ぎ", "answers":[ "みつぎ" ] },
	{"question":"貢献", "answers":[ "こうけん" ] },
	{"question":"費やす", "answers":[ "ついやす" ] },
	{"question":"賜る", "answers":[ "たまわる" ] },
	{"question":"賠償", "answers":[ "ばいしょう" ] },
	{"question":"質朴", "answers":[ "しつぼく" ] },
	{"question":"購入", "answers":[ "こうにゅう" ] },
	{"question":"購読", "answers":[ "こうどく" ] },
	{"question":"趣旨",	"answers":[ "しゅし" ] },
	{"question":"足袋", "answers":[ "たび" ] },
	{"question":"踏まえる",	"answers":[ "フマエル" ] },
	{"question":"躍進",	"answers":[ "ヤクシン" ] },
	{"question":"軟らかい", "answers":[ "やわらかい" ] },
	{"question":"軽症", "answers":[ "けいしょう" ] },
	{"question":"輝く",	"answers":[ "カガヤく" ] },
	{"question":"輪郭", "answers":[ "りんかく" ] },
	{"question":"迅速", "answers":[ "じんそく" ] },
	{"question":"迎える",	"answers":[ "ムカエル" ] },
	{"question":"返却",	"answers":[ "ヘンキャク" ] },
	{"question":"追悼", "answers":[ "ついとう" ] },
	{"question":"逃れる",	"answers":[ "ノガレル" ] },
	{"question":"逐次", "answers":[ "ちくじ" ] },
	{"question":"逓増", "answers":[ "ていぞう" ] },
	{"question":"逓減", "answers":[ "ていげん" ] },
	{"question":"逝く", "answers":[ "いく" ] },
	{"question":"造幣", "answers":[ "ぞうへい" ] },
	{"question":"連覇", "answers":[ "れんぱ" ] },
	{"question":"進呈", "answers":[ "しんてい" ] },
	{"question":"逸材",	"answers":[ "いつざい" ] },
	{"question":"逸脱", "answers":[ "いつだつ" ] },
	{"question":"遍在", "answers":[ "へんざい" ] },
	{"question":"遍路", "answers":[ "へんろ" ] },
	{"question":"過剰", "answers":[ "かじょう" ] },
	{"question":"過酷", "answers":[ "かこく" ] },
	{"question":"適宜",	"answers":[ "てきぎ" ] },
	{"question":"遮る",	"answers":[ "さえぎる" ] },
	{"question":"遮断",	"answers":[ "しゃだん" ] },
	{"question":"選択肢", "answers":[ "せんたくし" ] },
	{"question":"遺憾", "answers":[ "いかん" ] },
	{"question":"還元",	"answers":[ "かんげん" ] },
	{"question":"還暦", "answers":[ "かんれき" ] },
	{"question":"酌量", "answers":[ "しゃくりょう" ] },
	{"question":"配慮",	"answers":[ "ハイリョ" ] },
	{"question":"酢", "answers":[ "す" ] },
	{"question":"酢酸", "answers":[ "さくさん" ] },
	{"question":"酪農家", "answers":[ "らくのうか" ] },
	{"question":"酷似", "answers":[ "こくじ" ] },
	{"question":"醜い", "answers":[ "みにくい" ] },
	{"question":"醜態", "answers":[ "しゅうたい" ] },
	{"question":"醸す", "answers":[ "かもす" ] },
	{"question":"重曹", "answers":[ "じゅうそう" ] },
	{"question":"野暮", "answers":[ "やぼ" ] },
	{"question":"釣り", "answers":[ "つり" ] },
	{"question":"鈍る",	"answers":[ "ニブル" ] },
	{"question":"鈴", "answers":[ "すず" ] },
	{"question":"鉢合わせる", "answers":[ "はちあわせる" ] },
	{"question":"鉢巻", "answers":[ "はちまき" ] },
	{"question":"銃口", "answers":[ "じゅうこう" ] },
	{"question":"銘菓", "answers":[ "めいか" ] },
	{"question":"鋭い",	"answers":[ "スルドイ" ] },
	{"question":"鑑識",	"answers":[ "カンシキ" ] },
	{"question":"長蛇", "answers":[ "ちょうだ" ] },
	{"question":"閑古鳥", "answers":[ "かんこどり" ] },
	{"question":"閑散", "answers":[ "かんさん" ] },
	{"question":"閑職", "answers":[ "かんしょく" ] },
	{"question":"闘う",	"answers":[ "タタカウ" ] },
	{"question":"陥る", "answers":[ "おちいる" ] },
	{"question":"陥没",	"answers":[ "かんぼつ" ] },
	{"question":"隅々", "answers":[ "すみずみ" ] },
	{"question":"隠れる",	"answers":[ "カクレる" ] },
	{"question":"隣",	"answers":[ "トナリ" ] },
	{"question":"雑菌",	"answers":[ "ざっきん" ] },
	{"question":"雑菌", "answers":[ "ざっきん" ] },
	{"question":"雰囲気", "answers":[ "ふんいき" ] },
	{"question":"震える",	"answers":[ "フルエル" ] },
	{"question":"霜", "answers":[ "しも" ] },
	{"question":"霜害", "answers":[ "そうがい" ] },
	{"question":"霜柱",	"answers":[ "しもばしら" ] },
	{"question":"露呈", "answers":[ "ろてい" ] },
	{"question":"静粛", "answers":[ "せいしゅく" ] },
	{"question":"靴擦れ", "answers":[ "くつずれ" ] },
	{"question":"音痴", "answers":[ "おんち" ] },
	{"question":"響く",	"answers":[ "ヒビク" ] },
	{"question":"頑丈", "answers":[ "がんじょう" ] },
	{"question":"頑健",	"answers":[ "がんけん" ] },
	{"question":"頒価", "answers":[ "はんか" ] },
	{"question":"頒布", "answers":[ "はんぷ" ] },
	{"question":"頻度", "answers":[ "ひんど" ] },
	{"question":"頻発", "answers":[ "ひんぱつ" ] },
	{"question":"頻繁",	"answers":[ "ひんぱん" ] },
	{"question":"顕在", "answers":[ "けんざい" ] },
	{"question":"顕著", "answers":[ "けんちょ" ] },
	{"question":"飢える", "answers":[ "うえる" ] },
	{"question":"飢餓",	"answers":[ "きが" ] },
	{"question":"首肯", "answers":[ "しゅこう" ] },
	{"question":"駄作", "answers":[ "ださく" ] },
	{"question":"駄弁", "answers":[ "だべん" ] },
	{"question":"駄文", "answers":[ "だぶん" ] },
	{"question":"駄目",	"answers":[ "だめ" ] },
	{"question":"駆逐", "answers":[ "くちく" ] },
	{"question":"駐屯地", "answers":[ "ちゅうとんち" ] },
	{"question":"騰貴", "answers":[ "とうき" ] },
	{"question":"驚く",	"answers":[ "オドロク" ] },
	{"question":"驚嘆",	"answers":[ "キョウタン" ] },
	{"question":"高尚",	"answers":[ "こうしょう" ] },
	{"question":"鮮やか",	"answers":[ "アザヤカ" ] },
	{"question":"鳥肌", "answers":[ "とりはだ" ] },
	{"question":"麻", "answers":[ "あさ" ] },
	{"question":"麻酔", "answers":[ "ますい" ] },
	{"question":"鼻緒", "answers":[ "はなお" ] }
]
}
